msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Zenphoto\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-29 19:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Fatman <fatman.lee@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Documents and Settings\\Fatman\\My Documents\\DEV\\\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: HONG KONG\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: zenphoto\n"

#: zenphoto/rss-comments.php:42
msgid "latest comments"
msgstr "最新留言"

#: zenphoto/rss-comments.php:64
msgid "by"
msgstr "由"

#: zenphoto/themes/default/404.php:6
#: zenphoto/themes/default/404.php:18
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:8
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:36
msgid "Object not found"
msgstr "物件不存在"

#: zenphoto/themes/default/404.php:17
#: zenphoto/themes/default/archive.php:19
msgid "Gallery Index"
msgstr "相馆索引"

#: zenphoto/themes/default/404.php:24
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:47
msgid "The Zenphoto object you are requesting cannot be found."
msgstr "你要求的Zenphoto的物件不存在."

#: zenphoto/themes/default/404.php:26
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:49
#, php-format
msgid "Album: %s"
msgstr "相簿: %s"

#: zenphoto/themes/default/404.php:29
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:52
#, php-format
msgid "Image: %s"
msgstr "相片: %s"

#: zenphoto/themes/default/404.php:32
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:55
#, php-format
msgid "Page: %s"
msgstr "页: %s"

#: zenphoto/themes/default/album.php:16
#: zenphoto/themes/default/image.php:36
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:35
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:142
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:38
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:85
msgid "Albums Index"
msgstr "相簿索引"

#: zenphoto/themes/default/album.php:28
#: zenphoto/themes/default/album.php:31
#: zenphoto/themes/default/index.php:26
#: zenphoto/themes/default/index.php:29
#: zenphoto/themes/default/search.php:43
#: zenphoto/themes/default/search.php:46
msgid "View album:"
msgstr "观看相簿:"

#: zenphoto/themes/default/album.php:49
#: zenphoto/themes/default/image.php:31
#: zenphoto/themes/default/index.php:38
#: zenphoto/themes/default/search.php:72
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:103
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:107
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:334
msgid "prev"
msgstr "上一页"

#: zenphoto/themes/default/album.php:49
#: zenphoto/themes/default/image.php:33
#: zenphoto/themes/default/index.php:38
#: zenphoto/themes/default/search.php:72
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:115
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:119
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:334
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: zenphoto/themes/default/album.php:50
#: zenphoto/themes/default/image.php:69
msgid "<strong>Tags:</strong>"
msgstr "<strong>标签:</strong>"

#: zenphoto/themes/default/album.php:53
#: zenphoto/themes/default/image.php:62
#: zenphoto/themes/default/search.php:65
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:232
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:271
msgid "View Slideshow"
msgstr "播放幻灯片"

#: zenphoto/themes/default/album.php:58
msgid "Album RSS"
msgstr "相簿 RSS"

#: zenphoto/themes/default/album.php:58
#: zenphoto/themes/default/archive.php:6
#: zenphoto/themes/default/archive.php:20
#: zenphoto/themes/default/image.php:147
#: zenphoto/themes/default/index.php:44
#: zenphoto/themes/default/search.php:79
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:38
msgid "Archive View"
msgstr "记录模式显示"

#: zenphoto/themes/default/archive.php:8
#: zenphoto/themes/default/image.php:20
#: zenphoto/themes/default/index.php:8
#: zenphoto/themes/default/search.php:8
#: zenphoto/themes/default/search.php:79
msgid "Gallery RSS"
msgstr "相馆 RSS"

#: zenphoto/themes/default/archive.php:28
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:60
msgid "Popular Tags"
msgstr "常见标签"

#: zenphoto/themes/default/image.php:31
msgid "Previous Image"
msgstr "上一张"

#: zenphoto/themes/default/image.php:33
msgid "Next Image"
msgstr "下一张"

#: zenphoto/themes/default/image.php:65
msgid "Image Info"
msgstr "相片资料"

#: zenphoto/themes/default/image.php:80
#, php-format
msgid "Comments (%u)"
msgstr "留言 (%u)"

#: zenphoto/themes/default/image.php:91
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: zenphoto/themes/default/image.php:99
msgid "Add a comment:"
msgstr "加入留言:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:109
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:110
msgid "don't publish"
msgstr "不发表"

#: zenphoto/themes/default/image.php:116
msgid "E-Mail:"
msgstr "电邮:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:121
msgid "Site:"
msgstr "网站:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:127
msgid "Enter Captcha:"
msgstr "输入Captcha:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:133
msgid "Private (don't publish)"
msgstr "私人 (不发表)"

#: zenphoto/themes/default/image.php:137
msgid "Add Comment"
msgstr "加入留言"

#: zenphoto/themes/default/image.php:141
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能关闭."

#: zenphoto/themes/default/image.php:142
msgid "Subscribe to comments"
msgstr "订阅留言"

#: zenphoto/themes/default/search.php:6
#: zenphoto/themes/default/search.php:24
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: zenphoto/themes/default/search.php:35
#, php-format
msgid "Total matches for <em>%1$s</em>: %2$u"
msgstr "符合 <em>%1$s</em> 总共有: %2$u"

#: zenphoto/themes/default/search.php:48
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: zenphoto/themes/default/search.php:69
msgid "Sorry, no image matches. Try refining your search."
msgstr "对不起, 没有匹配结果.  请再以不同条件搜寻."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:37
msgid "Allow comments"
msgstr "容许留言"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:37
msgid "Check to enable comment section."
msgstr "剔选以使用留言."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:38
msgid "Allow search"
msgstr "容许搜寻"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:38
msgid "Check to enable search form."
msgstr "剔选以使用搜寻."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:39
msgid "Theme colors"
msgstr "布景主题颜色"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:39
msgid "Select the colors of the theme"
msgstr "选择布景主题颜色."

#: zenphoto/themes/default/theme_description.php:4
msgid "<a href=\"http://www.noscope.com\" target=\"_blank\">Joen Asmussen</a> and <a href=\"http://www.levibuzolic.com\" target=\"_blank\">Levi Buzolic</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.noscope.com\" target=\"_blank\">Joen Asmussen</a> 和 <a href=\"http://www.levibuzolic.com\" target=\"_blank\">Levi Buzolic</a>"

#: zenphoto/themes/default/theme_description.php:7
msgid "The default theme in 4 distinct flavors. After choosing this theme you can pick the theme color by going to the Admin Options tab and changing the <em>Theme colors</em> option."
msgstr "预设布景主题有四种不同韵味.  选择这主题后你可以在管理选项栏中的<em>布景主题颜色</em>选取不同的主题颜色."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:31
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:138
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:34
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:81
msgid "Main Index"
msgstr "主索引"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:31
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:138
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:34
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:81
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:188
msgid "Google Map"
msgstr "Google地图"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:289
msgid "For the best viewing experience"
msgstr "为着最好的观看体验"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:289
msgid "Get Adobe Flash."
msgstr "下载Adobe Flash."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:298
msgid "View Gallery Without Flash"
msgstr "不以Flash观看相簿"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:323
msgid "Album is empty"
msgstr "没有照片"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:375
msgid "Open In New Window"
msgstr "在新视窗开启"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:10
msgid "Archive"
msgstr "记录模式"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:59
msgid "Images By Date"
msgstr "根据日期"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:88
msgid "Contact"
msgstr "联络"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:98
msgid "Please use the form below to contact us."
msgstr "请用以下表格以联络我们."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:131
msgid "Open in a new window"
msgstr "在新视窗中开启"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:21
msgid "There were no images from which to select the random heading."
msgstr "没有相片可以选择作为随机标题."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:40
msgid "Random picture..."
msgstr "随机相片..."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:66
#, php-format
msgid "%u albums(s)"
msgstr "%u 相簿"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:72
#, php-format
msgid "%u images(s)"
msgstr "%u 相片"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:98
#, php-format
msgid "Album %1$u of %2$u"
msgstr "相簿 %2$u 之 %1$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:100
#, php-format
msgid "Photo %1$u of %2$u"
msgstr "相片 %2$u 之 %1$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:104
#, php-format
msgid "Albums %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "Albums %3$u 之 %1$u-%2$u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:106
#, php-format
msgid "Photos %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "相片 %3$u 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:128
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:133
#, php-format
msgid "Effervescence %s"
msgstr "Effervescence %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:130
#, php-format
msgid "Effervescence %s (not found)"
msgstr "Effervescence %s (不存在)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:136
#, php-format
msgid "Effervescence %1$s %2$s"
msgstr "Effervescence %1$s %2$s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:138
#, php-format
msgid "Effervescence %1$s %2$s (not found)"
msgstr "Effervescence %1$s %2$s (不存在)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:167
msgid "The album is password protected."
msgstr "这相簿受密码保护."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:170
msgid "The album is not published."
msgstr "相簿未发表."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:172
#, php-format
msgid "View the Album: %s"
msgstr "观看相簿: %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:178
msgid "The image is marked not visible."
msgstr "相片标示为不可见."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:182
#, php-format
msgid "View the image: %s"
msgstr "观看相片: %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:196
#, php-format
msgid "1 hit on this %s"
msgstr "在%s有1次观看"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:198
#, php-format
msgid "%1$u hits on this %2$s"
msgstr "在%2$s有 %1$u 次观看"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:204
#, php-format
msgid "Albums: %u"
msgstr "相簿: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:205
#, php-format
msgid "Subalbums: %u"
msgstr "子相簿: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:207
#, php-format
msgid "Images: %u"
msgstr "相片: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:211
#, php-format
msgid "Comments: %u"
msgstr "留言: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:223
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/footer.php:10
msgid "Contact us"
msgstr "联络我们"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:224
msgid "Register for this site"
msgstr "登记为用户"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:96
msgid "image details from exif"
msgstr "相片EXIF"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:133
msgid "<h3>No Comments</h3>"
msgstr "<h3>无留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:136
msgid "<h3>1 Comment</h3>"
msgstr "<h3>一个留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:139
#, php-format
msgid "<h3>%u Comments</h3>"
msgstr "<h3>%u 留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:164
msgid "Leave a Reply"
msgstr "回覆"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:170
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:172
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:173
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:174
msgid "Enter Captcha"
msgstr "输入Captcha"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:177
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:183
msgid "Closed for comments."
msgstr "留言功能关闭."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:10
msgid "zenphoto gallery"
msgstr "zenphoto 相馆"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:49
msgid "Picture of the day"
msgstr "每天精选"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:58
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:14
msgid "Visit the photo gallery"
msgstr "观看你的相馆"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:82
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:70
#, php-format
msgid "Comments: %d"
msgstr "留言: %d"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:92
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:79
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:165
msgid "Categories: "
msgstr "类别:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:104
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:177
msgid "next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:104
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:177
msgid "&laquo; prev"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:39
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:39
msgid "Category"
msgstr "Categories"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:90
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/pages.php:64
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:94
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/pages.php:68
msgid "says:"
msgstr "说:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:160
msgid "Comments:"
msgstr "留言:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:163
msgid "Album:"
msgstr "相簿:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/request.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/request.php:88
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:193
msgid "get Adobe Flash."
msgstr "下载 Adobe Flash."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:229
msgid "Enter your search criteria."
msgstr "输入搜寻条件."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:231
#, php-format
msgid "Sorry, no matches for <em>%s</em>. Try refining your search."
msgstr "对不起, 没有符合 <em>%s</em> 结果.  请再以不同条件搜寻."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:259
msgid "Simpleviewer requires <em>mod_rewrite</em> to be set. Simpleviewer is disabled."
msgstr "Simpleviewer 须要<em>mod_rewrite</em> 开启.  Simpleviewer不会启动."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:6
msgid "News articles"
msgstr "新闻文章"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:12
msgid "Gallery"
msgstr "相馆"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:19
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:29
msgid "Gallery And News"
msgstr "相馆和新闻"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:31
msgid "Gallery and News"
msgstr "相馆和新闻"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:38
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:48
msgid "Theme logo"
msgstr "布景主题标志"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:48
msgid "The text for the theme logo"
msgstr "布景主题标志文字"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:50
msgid "Watermark head image"
msgstr "标题图像水印"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:50
msgid "Check to place a watermark on the heading image. (Image watermarking must be set.)"
msgstr "剔选以在标题图像加入水印. (图像水印功能必须开启.)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:52
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片播放"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:52
msgid "Check to enable slideshow for the <em>Smoothgallery</em> personality."
msgstr "剔选以使<em>Smoothgallery</em>个性可以使用幻灯片."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:53
msgid "Graphic logo"
msgstr "图形标志"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:53
msgid "Select a logo (PNG files in the images folder) or leave empty for text logo."
msgstr "选取标志 (在images资料夹中的PNG档案) 或留空表示标志以文字显示."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Theme personality"
msgstr "布景主题个性"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Image page"
msgstr "相片页"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Simpleviewer"
msgstr "Simpleviewer"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Slimbox"
msgstr "Slimbox"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Smoothgallery"
msgstr "Smoothgallery"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:55
msgid "Select the theme personality"
msgstr "选取布景主题个性"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/theme_description.php:4
msgid "<a href=\"http://sblog.angoulvant.net/\">Stephane Angoulvant</a> with modifications by <a href=\"http://stephen.sbillard.org/\">Stephen Billard</a>"
msgstr "<a href=\"http://sblog.angoulvant.net/\">Stephane Angoulvant</a> 由 <a href=\"http://stephen.sbillard.org/\">Stephen Billard</a> 改写"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/theme_description.php:7
msgid "Based on Effervescence 1.1 with multiple personalities (slimbox, simpleviewer and smoothgallery) added. Select different color schemes and personalities from the Admin Options tab."
msgstr "基于Effervescence 1.1并加入数个个性.  在管理选项栏中选取不同的主题颜色及个性."

#: zenphoto/themes/example/404.php:18
msgid "The Zenphoto object you are requesting cannot be found,"
msgstr "你要求的Zenphoto的物件不存在."

#: zenphoto/themes/example/album.php:22
msgid "Prev Album"
msgstr "上一个相簿"

#: zenphoto/themes/example/album.php:22
msgid "Next Album"
msgstr "下一个相簿"

#: zenphoto/themes/example/album.php:91
msgid "No comments"
msgstr "无留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:94
msgid "<strong>One</strong> comment"
msgstr "<strong>一个</strong> 留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:97
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> comments on this album:"
msgstr "<strong>%u</strong> 在这相簿的留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:130
msgid "E-Mail (won't be public):"
msgstr "电邮 (不会公开显示):"

#: zenphoto/themes/example/album.php:132
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: zenphoto/themes/example/album.php:156
#, php-format
msgid "%u seconds"
msgstr "%u 秒"

#: zenphoto/themes/example/image.php:37
msgid "Original Size:"
msgstr "原尺寸:"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:16
msgid "The flv_playlist plugin is not enabled. It must be enabled for this option to have effect."
msgstr "flv播放列表外挂未启动.  它必须启动以使本选项以生效."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:21
msgid "The flvplayer plugin is not enabled. It must be enabled for this option to have effect."
msgstr "flv播放器外挂未启动.  它必须启动以使本选项以生效."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:26
msgid "Use flv playlist"
msgstr "使用FLV播放器"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:26
msgid "Check and the theme will use the flv_playlist plugin in place of the next_image loop."
msgstr "检查布景主题会使用flv播放列表外挂在next_image回圈."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:27
msgid "flv playlist option"
msgstr "flv 播放器选项"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:28
msgid "Players"
msgstr "播放器"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:28
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:29
msgid "Select the option for the <em>flv_playlist()</em> function."
msgstr "选择<em>flv播放列表</em>功能."

#: zenphoto/themes/example/theme_description.php:7
msgid "This theme was designed to show off many of ZenPhoto's features. It includes many template tags and doesn't look half bad. Also a great example if you want to make your own theme or integrate ZenPhoto into a blog."
msgstr "本布景主题是设计用以表现ZenPhoto不同的功能.  它包含很多模板标签并看来并非如此半坏.  若你想设计布景主题或整合到blog中, 这是一个好的实例."

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:48
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:45
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:46
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:49
#, php-format
msgid "1 photo"
msgstr "1 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:50
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:47
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:48
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:51
#, php-format
msgid "%u photos"
msgstr "%u 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:52
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:49
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:50
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:53
#, php-format
msgid "1 album,&nbsp;1 photo"
msgstr "1 个相簿,&nbsp;1 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:54
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:51
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:52
#, php-format
msgid "%u album,&nbsp;1 photo"
msgstr "%u 个相簿,&nbsp;1 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:56
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:53
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:54
#, php-format
msgid "%1$u album,&nbsp;%2$u photos"
msgstr "%1$u 个相簿,&nbsp;%2$u 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:58
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:55
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:56
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:59
#, php-format
msgid "1 album"
msgstr "1 个相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:60
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:57
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:58
#, php-format
msgid "%u album"
msgstr "%u 个相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:62
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:59
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:60
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:63
#, php-format
msgid "1 album,&nbsp;%u photos"
msgstr "1 个相簿,&nbsp;%u 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:86
#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:113
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:86
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:115
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:121
msgid "Album RSS feed"
msgstr "相簿RSS feed"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:127
#, php-format
msgid "photos %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "相片 %3$u 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:133
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:81
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:137
msgid "prev page"
msgstr "上一页"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:136
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:84
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:141
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:29
msgid "All galleries"
msgstr "所有相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:92
msgid "Gallery Feeds"
msgstr "相馆Feeds"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:94
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:162
msgid "Photos"
msgstr "相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:105
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:80
msgid "Gallery Archive"
msgstr "相馆记录"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:111
msgid "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> from Stopdesign"
msgstr "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> 来自 Stopdesign"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:62
#, php-format
msgid "%1$u of %2$u photos"
msgstr "相片 %2$u之%1$u "

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:68
msgid "image details"
msgstr "相片资料"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:72
msgid "Full Size"
msgstr "原尺寸"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:85
msgid "SHOW"
msgstr "显示"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:86
msgid "HIDE"
msgstr "隐藏"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:88
msgid "No comments yet"
msgstr "没有留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:89
msgid "1 comment so far"
msgstr "1个留言到现在"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:90
#, php-format
msgid "%u comments so far"
msgstr "到现在有 %u 个留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:104
#, php-format
msgid "Link to Comment %u"
msgstr "连结到留言 %u"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:105
#, php-format
msgid "%s wrote:"
msgstr "%s 写:"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:113
msgid "Comments are closed"
msgstr "留言功能关闭"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:122
msgid "Add a comment"
msgstr "加入留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:135
msgid "(not displayed)"
msgstr "(不可见)"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:138
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:143
msgid "Private comment"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:147
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:155
msgid "Avoid clicking &ldquo;Post&rdquo; more than once."
msgstr "请勿按&ldquo;贴出&rdquo; 多于一次."

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:193
msgid "Previous"
msgstr "下一张"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:213
msgid "Next"
msgstr "上一张"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:229
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:185
msgid "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> from Stopdesign."
msgstr "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> 来自 Stopdesign."

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:28
msgid "Recently Updated Galleries"
msgstr "最近更新相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:37
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:38
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:40
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:41
#, php-format
msgid "View album: %s"
msgstr "观看相簿: %s"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:95
#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:17
msgid "Recent images"
msgstr "最新相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:114
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:142
msgid "View image:"
msgstr "观看相片:"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:125
#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:17
msgid "Random images"
msgstr "随机相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:154
msgid "Gallery data"
msgstr "相馆资料"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:157
msgid "Galleries"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:55
#, php-format
msgid "%u albums,&nbsp;1 photo"
msgstr "%u 个相簿,&nbsp;1 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:57
#, php-format
msgid "%1$u albums,&nbsp;%2$u photos"
msgstr "%1$u 个相簿,&nbsp;%2$u 张相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:61
#, php-format
msgid "%u albums"
msgstr "%u 个相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:147
msgid "Sorry, no matches. Try refining your search."
msgstr "对不起, 没有匹配结果.  请再以不同条件搜寻."

#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:16
msgid "Mini slide selector"
msgstr "小型幻灯片选项"

#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:18
msgid "Select what you want for the six special slides."
msgstr "选取六张幻灯片显示条件."

#: zenphoto/themes/stopdesign/theme_description.php:4
msgid "Ported to zenPhoto by Mark Galeassi and Stephen Billard"
msgstr "由Mark Galeassi和Stephen Billard移稙到zenPhoto"

#: zenphoto/themes/stopdesign/theme_description.php:7
msgid "A theme based on the design from <a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Douglas Bowman</a>. This theme is licensed under the <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 2.5</a> License."
msgstr "建基于<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Douglas Bowman</a>的设计.  本布景主题以<a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 2.5</a>协定授权."

#: zenphoto/zp-core/404.php:10
msgid "Zenphoto Error:</strong> the requested object was not found."
msgstr "Zenphoto 错误: </strong> 要求的物件不存在."

#: zenphoto/zp-core/404.php:23
#, php-format
msgid "Return to %s"
msgstr "回到 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:44
msgid "No album provided to sort."
msgstr "没有相簿去排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:48
msgid "You do not have rights to sort this album"
msgstr "你没有权限去排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:67
msgid "back to the album list"
msgstr "回到相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:67
msgid "Back to the list of albums"
msgstr "回到相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:68
msgid "edit album"
msgstr "编辑相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:68
msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:69
msgid "view album"
msgstr "观看相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:69
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:450
msgid "View Album"
msgstr "观看相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:74
msgid "Image order saved"
msgstr "相片次序已储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:81
msgid "Sort the images by dragging them..."
msgstr "拖动相片去改变的次序..."

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:74
#, php-format
msgid "Clearing and refreshing cache for %s"
msgstr "清除及刷新  %s 的快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:76
#, php-format
msgid "Refreshing cache for %s"
msgstr "刷新 %s 的快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:101
#, php-format
msgid "Finished: Total of %u images."
msgstr "完成: 总共 %u 张相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:117
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:446
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:925
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:971
#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:85
msgid "Back"
msgstr "回原处"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:104
msgid "edit comment"
msgstr "编辑留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:117
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:122
msgid "Web Site:"
msgstr "网站:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:132
msgid "Date/Time:"
msgstr "日期/时间:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:137
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:142
msgid "Comment:"
msgstr "留言:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:148
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:769
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:785
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1168
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1413
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1481
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1702
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1763
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:74
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:168
msgid "save"
msgstr "储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:149
#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:213
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:154
msgid "Comment management:"
msgstr "留言管理:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:157
msgid "Comment is unapproved"
msgstr "留言未经批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:158
msgid "Approve"
msgstr "批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:159
msgid "Approve this comment"
msgstr "批核这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:162
msgid "Comment is approved"
msgstr "留言已批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:163
msgid "Unapprove"
msgstr "不批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:164
msgid "Unapprove this comment"
msgstr "不批核这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:169
msgid "Comment is private"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:171
msgid "Comment is public"
msgstr "公开留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:175
msgid "Comment is anonymous"
msgstr "具名留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:177
msgid "Comment is not anonymous"
msgstr "匿名留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:186
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:380
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "是否真的肯定要删除这些留言?"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:187
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:381
msgid "Delete this comment."
msgstr "删除这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:188
msgid "Delete this comment"
msgstr "删除这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:224
msgid "Comments deleted successfully."
msgstr "留言删除成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:226
msgid "Comment saved successfully."
msgstr "留言储存成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:230
msgid "You can edit or delete comments on your photos."
msgstr "你可以编辑或删除相片上的留言."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:239
msgid "Are you sure you want to delete these comments?"
msgstr "是否真的肯定要删除这些留言?"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:244
msgid "Album/Image"
msgstr "相簿/相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:245
msgid "Author/Link"
msgstr "作者/连结"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:246
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:249
msgid "View full text"
msgstr "显示全部文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:251
msgid "View truncated"
msgstr "显示删节的"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:254
msgid "E‑Mail"
msgstr "E‑Mail"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:255
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:256
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:257
msgid "Pending<br />approval"
msgstr "等待中<br />审核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:259
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:382
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:563
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1074
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:266
msgid "<strong>database error</strong> "
msgstr "<strong>资料库错误</strong> "

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:299
msgid "[news]"
msgstr "[新闻]"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:313
msgid "[page]"
msgstr "[页]"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:354
msgid "Anonymous posting"
msgstr "匿名贴"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:361
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:362
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:367
msgid "Private message"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:373
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:374
msgid "Approve this message"
msgstr "批核这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:377
msgid "Edit this comment."
msgstr "编辑这留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:388
msgid "Check All"
msgstr "全选"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:394
msgid "Delete Selected Comments"
msgstr "删除已选留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:42
msgid "You do not have edit rights on this album."
msgstr "你没有权限去编辑相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:73
msgid "zenphoto Create Dynamic Album"
msgstr "zephoto建立动态相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:77
msgid "Failed to save the album file"
msgstr "储存相簿档案失败"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:114
msgid "Album name:"
msgstr "相簿名称:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:119
msgid "Create in:"
msgstr "建立在:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:145
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1202
msgid "Thumbnail:"
msgstr "缩图:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:151
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1215
msgid "most recent"
msgstr "最近"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:156
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1222
msgid "randomly selected"
msgstr "随机选择"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:180
msgid "Search criteria:"
msgstr "搜寻条件:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:185
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1119
msgid "Search fields:"
msgstr "搜寻栏位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:206
msgid "Create the album"
msgstr "建立相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:435
msgid "Subalbum order saved"
msgstr "子相簿排列已储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:440
msgid "Hitcounters have been reset"
msgstr "观看次数已重设"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:445
msgid "Edit Album:"
msgstr "编辑相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:446
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:925
msgid "Back to the list of albums (go up one level)"
msgstr "回到相簿列表 (上一层)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:448
msgid "Sort Album"
msgstr "排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:461
msgid "You must supply a  password."
msgstr "必须提供密码."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:463
msgid "Your passwords did not match."
msgstr "你的密码不符."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:472
msgid "Changes saved"
msgstr "更改已储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:478
msgid "There was an error with a move, copy, or rename operation."
msgstr "移动, 复制, 再命名运作时发生错误."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:486
msgid "Images uploaded"
msgstr "相片已上载"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:491
msgid "Album cache purged"
msgstr "相簿快取已经清除"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:495
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:510
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:496
msgid "Subalbums"
msgstr "子相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:497
msgid "Images"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:532
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1035
msgid " descending"
msgstr " 递减"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:541
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1044
#, php-format
msgid "Current sort: <em>%1$s%2$s</em>. "
msgstr "现时的排序: <em>%1$s%2$s</em>. "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:542
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1045
msgid "Drag the albums into the order you wish them displayed."
msgstr "拖动相簿到你想要显示的次序.  "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:543
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1047
msgid "Select an album to edit its description and data, or"
msgstr "选取一个相簿去编辑描述和资料, 或"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:545
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1048
msgid "mass-edit all album data"
msgstr "大量编辑所有相簿资料"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:558
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1069
msgid "Has Password"
msgstr "有密码"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:559
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1070
msgid "Published/Unpublished"
msgstr "发表/未发表"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:560
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1071
msgid "Cache\tthe album"
msgstr "快取\t本相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:561
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1072
msgid "Refresh image metadata"
msgstr "更新相片metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:562
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1073
msgid "Reset\thitcounters"
msgstr "重设\t观看次数"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:566
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1078
msgid "Save Order"
msgstr "储存排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:590
msgid "Click on the image to change the thumbnail cropping."
msgstr "点击相片以改变绘图裁切."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:592
msgid "expand all fields"
msgstr "打开所有栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:593
msgid "collapse all fields"
msgstr "收起所有栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:599
#, php-format
msgid "%s (descending)"
msgstr "%s (递减)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:601
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:935
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1070
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:604
msgid "Display images by:"
msgstr "相片显示以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:623
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:892
msgid "save changes"
msgstr "储存更改"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:656
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:660
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:661
#, php-format
msgid "crop %s"
msgstr "crop %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:667
msgid "Select as album thumbnail."
msgstr "选择为相簿缩图."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:670
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:679
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1080
msgid "Allow Comments"
msgstr "容许留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:684
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:688
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:695
#, php-format
msgid "Hit counter: <strong>%u</strong>"
msgstr "观看次数: <strong>%u</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:695
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:701
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:891
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:701
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:890
#, php-format
msgid "Rating: <strong>%u</strong>"
msgstr "评级: <strong>%u</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:703
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:893
msgid "Rating: Unrated"
msgstr "评级: 未有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:712
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1129
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:717
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1134
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:723
msgid "Rename File"
msgstr "再命名档案"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:727
msgid "Are you sure you want to select this image for deletion?"
msgstr "是否真的肯定要删除这些相片?"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:728
msgid "Delete image."
msgstr "删除相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:730
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:758
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1144
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1171
msgid "to"
msgstr "给"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:754
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:762
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:769
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1167
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:767
msgid "Image will be deleted when changes are saved."
msgstr "当储存更改时相片会被删除."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:772
msgid "px"
msgstr "px"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:783
msgid "Rotation: "
msgstr "转向:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:784
msgid "none"
msgstr "没有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:785
msgid "90 degrees"
msgstr "90 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:786
msgid "180 degrees"
msgstr "180 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:787
msgid "270 degrees"
msgstr "270 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:796
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:927
msgid "Location:"
msgstr "地点:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:806
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:812
msgid "State:"
msgstr "州:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:818
msgid "Country:"
msgstr "国家:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:824
msgid "Credit:"
msgstr "归于:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:830
msgid "Copyright:"
msgstr "版权:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:842
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:930
msgid "Custom data:"
msgstr "自设资料:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:848
msgid "EXIF information:"
msgstr "EXIF 资讯: "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:865
msgid "None"
msgstr "没有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:875
msgid "show more fields"
msgstr "显示较多栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:877
msgid "show fewer fields"
msgstr "显示较少栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:940
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:482
msgid "Your passwords did not match"
msgstr "你的密码不符"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:944
msgid "Save Successful"
msgstr "储存成功"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:969
msgid "Edit All Albums in"
msgstr "编辑所有相簿在"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:971
msgid "Back to the list of albums (go up a level)"
msgstr "回到相簿列表 (上一层)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1001
msgid "Edit Gallery"
msgstr "编辑相馆"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1008
msgid "Album order saved"
msgstr "相簿排序已储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1013
msgid "Hitcounters have been reset."
msgstr "观看次数已重设."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1018
msgid "Cache has been purged."
msgstr "快取已经清除."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1052
msgid "Edit this album"
msgstr "编辑相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1084
msgid "There are no albums for you to edit."
msgstr "没有可编辑的相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:30
msgid "Filename"
msgstr "档案名称"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:32
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:33
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:34
msgid "Filemtime"
msgstr "Filemtime"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:187
msgid "A simpler web photo album"
msgstr "简易的网上相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:192
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:192
msgid "View Changelog"
msgstr "观看更新日志:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:208
msgid "zenphoto administration"
msgstr "zenphoto管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:328
msgid "There was an error logging in."
msgstr "登入时发生错误."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:328
msgid "Check your username and password and try again."
msgstr "检查你的用户名称及密码并再尝试."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:331
msgid "A reset request has been sent."
msgstr "重设要求已送出."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:339
msgid "Login"
msgstr "用户名称"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:340
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:345
#, php-format
msgid "*Enter %s to email a password reset."
msgstr "*输入 %s 寄出密码重设电邮."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:348
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:366
msgid "Zenphoto Administration"
msgstr "zenphoto管理 "

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:373
#, php-format
msgid "Logged in as %s"
msgstr "登入为 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:374
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:385
#, php-format
msgid "View Gallery: %s"
msgstr "观看相馆: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:387
msgid "View Gallery"
msgstr "观看相馆"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:406
msgid "overview"
msgstr "概要"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:410
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:414
msgid "upload"
msgstr "上载"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:419
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:423
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:426
msgid "options"
msgstr "选项"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:429
msgid "themes"
msgstr "布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:433
msgid "plugins"
msgstr "外挂"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:508
msgid "Image"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:514
#, php-format
msgid "%s failed to delete."
msgstr "%s 删除失败."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:517
#, php-format
msgid "%s deleted successfully."
msgstr "%s 删除成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:876
msgid "Album Title"
msgstr "相簿标题:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:884
#, php-format
msgid "Hit counter: %u"
msgstr "观看次数: %u"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:897
msgid "Album Description:"
msgstr "相簿描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:900
msgid "Album guest user:"
msgstr "相簿访客用户:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:903
msgid "Album password:"
msgstr "相簿密码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:903
msgid "repeat:"
msgstr "重覆:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:917
msgid "Password hint:"
msgstr "密码提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:937
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:930
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1071
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1189
msgid "Custom"
msgstr "自定"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:939
msgid "Sort subalbums by:"
msgstr "子相簿排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:952
msgid "gallery album sort order"
msgstr "相馆相簿排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:954
msgid "parent album subalbum sort order"
msgstr "母相簿的子相簿排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:970
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1039
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1098
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1205
msgid "Descending"
msgstr "递减"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:996
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1064
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1105
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1207
msgid "custom fields:"
msgstr "自设栏位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1008
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1184
msgid "Sort images by:"
msgstr "相片排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1021
msgid "gallery default image sort order"
msgstr "相簿预设相片排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1023
msgid "parent album image sort order"
msgstr "母相簿预设相片排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1086
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1462
msgid "Published"
msgstr "发表"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1090
msgid "Album theme:"
msgstr "相簿布景主题:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1139
msgid "Rename Folder"
msgstr "再命名资料夹"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1181
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1192
msgid "Dynamic album search:"
msgstr "动态相簿搜寻:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1335
msgid "save album"
msgstr "储存相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1354
msgid "Clears the album's cached images."
msgstr "清除相簿相片快取."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1354
msgid "Clear album cache"
msgstr "清除相簿快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1361
msgid "Cache newly uploaded images."
msgstr "把最新上载相片放入快取."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1362
msgid "Pre-Cache Images"
msgstr "预先快取相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1369
msgid "Forces a refresh of the EXIF and IPTC data for all images in the album."
msgstr "强迫更新本相簿所有相片的EXIF和IPTC资料"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1369
#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:42
msgid "Refresh Metadata"
msgstr "更新Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1379
msgid "Resets all hitcounters in the album."
msgstr "重设本相簿所有观看次数"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1379
msgid "Reset hitcounters"
msgstr "重设观看次数"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1408
#, php-format
msgid "Edit this album:%s"
msgstr "编辑相簿: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1412
#, php-format
msgid "Edit this album: %s"
msgstr "编辑相簿: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1422
#, php-format
msgid "%u images"
msgstr "%u 张相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1424
msgid "1 image"
msgstr "1 张相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1427
msgid "no images"
msgstr "没有相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1430
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1443
msgid "Subalbum List"
msgstr "子相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1455
msgid "Password protected"
msgstr "密码保护"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1461
#, php-format
msgid "Unpublish the album %s"
msgstr "未发表相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1465
#, php-format
msgid "Publish the album %s"
msgstr "发表相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1471
#, php-format
msgid "Pre-cache images in %s"
msgstr "预先快取 %s 的相片位"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1472
#, php-format
msgid "Cache the album %s"
msgstr "预先快取相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1476
#, php-format
msgid "Refresh metadata for the album %s"
msgstr "更新相簿 %s 的 Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1477
#, php-format
msgid "Refresh image metadata in the album %s"
msgstr "更新相簿 %s 之相片的Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1480
#, php-format
msgid "Reset hitcounters for album %s"
msgstr "重设相簿 %s 的观看次数"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1481
#, php-format
msgid "Reset hitcounters for the album %s"
msgstr "重设相簿 %s 观看次数"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1485
msgid "Are you sure you want to delete this entire album?"
msgstr "是否肯定要删除整个相簿?"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1485
msgid "Are you Absolutely Positively sure you want to delete the album? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要删除整个相簿? 这是不能恢复的!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1486
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1487
#, php-format
msgid "Delete the album %s"
msgstr "删除相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1776
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1783
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1788
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1791
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1794
#, php-format
msgid "page %u"
msgstr "页 %u"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1776
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1778
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2112
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2117
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2122
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2127
msgid "Cannot create new theme."
msgstr "不能建立新布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2112
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" already exists!"
msgstr "资料夹 \"%s\" 已经存在."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2117
#, php-format
msgid "Cannot find theme directory \"%s\" to copy!"
msgstr "不能找到布景主题资料夹\"%s\" 去复制!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2122
msgid "The <tt>/themes</tt> directory is not writable!"
msgstr "<tt>/themes</tt> 资料夹不能写入!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2127
msgid "Could not create directory for the new theme"
msgstr "不能建立为新布景主题建立资料夹."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2169
#, php-format
msgid "An error occured while copying files. Please delete manually the new theme directory '%s' and retry or copy files manually."
msgstr "在复制中有错误.  请手动删除新的布景主题资料夹'%s' 及再试手动复制档案."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2177
#, php-format
msgid "Your theme, based on theme %s"
msgstr "你的布景主题, 建基于布景主题 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2179
msgid "Your theme"
msgstr "你的布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2203
msgid "New custom theme created successfully!"
msgstr "新自设布景主题建立成功!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2205
msgid "New custom theme created, but its description could not be updated"
msgstr "新的布景主题已建立, 但它的描述不能更新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:396
msgid "admin information"
msgstr "管理资讯"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:399
msgid "gallery configuration"
msgstr "相馆设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:400
msgid "image display"
msgstr "相片显示"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:401
msgid "comment configuration"
msgstr "留言设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:404
msgid "theme options"
msgstr "布景主题设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:407
msgid "plugin options"
msgstr "外挂设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:446
msgid "Password reset request.<br/>You may now set admin usernames and passwords."
msgstr "密码重设要求.<br/>你可以设定管理员用户名称和密码."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:456
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:53
msgid "Saved"
msgstr "储存"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:480
msgid "You must supply a password"
msgstr "必须提供密码"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:495
msgid "Your Allowed tags change did not parse successfully."
msgstr "你的容许标记码改动不能成功分拆."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:503
#, php-format
msgid "Your %s passwords were empty or did not match"
msgstr "你的 %s 密码为空白或不符合"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:506
msgid "You must supply a password for the Gallery guest user"
msgstr "相馆访客用户必须提供密码"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:509
msgid "You must supply a password for the Search guest user"
msgstr "搜寻用户必须提供密码"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:518
#, php-format
msgid "<em>%s</em> is not available."
msgstr "<em>%s</em> 不能使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:519
#, php-format
msgid "The locale %s is not supported on your server."
msgstr "在你的伺服器中不支援  locale %s."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:520
msgid "See the troubleshooting guide on zenphoto.org for details."
msgstr "详细内容请看 zenphoto.org 疑难排解手册."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:526
msgid "Your Website URL is not valid"
msgstr "你的网站URL不正确"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:539
msgid "Expand all"
msgstr "打开所有栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:540
msgid "Collapse all"
msgstr "收起所有栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:549
msgid "pending verification"
msgstr "等待确认中"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:556
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:578
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:586
msgid "Add New Admin"
msgstr "加入新管理员"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:602
msgid "Authenticate user"
msgstr "认证用户"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:615
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "是否肯定要删除这个用户?"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:617
msgid "This is the master user account. If you delete it another user will be promoted to master user."
msgstr "这是主管理员户口.  删除后另一用户会提升为主管理员."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:621
msgid "Delete this user."
msgstr "删除这用户."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:631
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:632
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:815
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:839
msgid "(repeat)"
msgstr "(重覆)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:642
msgid "Rights"
msgstr "权限"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:649
msgid "User admin"
msgstr "用户管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:654
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:659
msgid "Zenpage"
msgstr "Zenpage"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:665
msgid "Themes"
msgstr "布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:670
msgid "Manage all albums"
msgstr "管理所有相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:686
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:691
msgid "View all"
msgstr "显示所有"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:695
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:703
msgid "Full name:"
msgstr "全名:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:705
msgid "email:"
msgstr "电邮:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:730
msgid "Managed albums:"
msgstr "可管理相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:739
msgid "This account's username and email are used as contact data in the RSS feeds."
msgstr "这户口的用户名称和电邮是用作RSS feeds的联络资料."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:748
msgid "You may manage these albums subject to the above rights."
msgstr "你可以管理这些相簿受以上权限控制."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:750
msgid "Select one or more albums for the administrator to manage."
msgstr "选取一个或更多相簿给管理员去管理."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:751
msgid "Administrators with <em>User admin</em> or <em>Manage all albums</em> rights can manage all albums. All others may manage only those that are selected."
msgstr "管理员拥有<em>用户管理</em>或 <em>管理所有相簿</em> 权限时可管理所有相簿.  其他就只可以管理已选取的."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:789
msgid "Gallery title:"
msgstr "相馆标题:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:793
msgid "What you want to call your photo gallery."
msgstr "你想你的相馆叫什么."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:796
msgid "Gallery description:"
msgstr "相馆描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:800
msgid "A brief description of your gallery. Some themes may display this text."
msgstr "请写一些简单描述关于你的相馆. 有些布景主题会显示这段文字."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:803
msgid "Enable user name login field:"
msgstr "启动用户名称登入栏位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:806
msgid "This option places a field on the gallery (search, album) login form for entering a user name. This is necessary if you have set guest login user names. It is also useful to allow Admin users to log in on these pages rather than at the Admin login."
msgstr "这选项会在相馆中(搜寻, 相簿)放置用户名称栏位.  如你设置访客用户名称, 这是必须的.  这同时令管理员可以在这些页面中直接登入, 而不用在管理登入页."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:809
msgid "Gallery guest user:"
msgstr "相馆访客用户:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:811
msgid "User ID for the gallery guest user"
msgstr "相馆的访客用户名称"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:814
msgid "Gallery password:"
msgstr "相馆密码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:823
msgid "Master password for the gallery. If this is set, visitors must know this password to view the gallery."
msgstr "相馆的主密码.  设定后访客一定要知道这密码来观看相馆."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:826
msgid "Gallery password hint:"
msgstr "相馆密码提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:830
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:853
msgid "A reminder hint for the password."
msgstr "一个回忆你密码的提示."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:833
msgid "Search guest user:"
msgstr "搜寻用户:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:835
msgid "User ID for the search guest user"
msgstr "相馆的搜寻用户名称"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:838
msgid "Search password:"
msgstr "搜寻密码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:846
msgid "Password for the the search guest user. If this is set, visitors must know this password to view search results."
msgstr "访客的搜寻密码.  设定后访客一定要知道这密码来搜寻."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:849
msgid "Search password hint:"
msgstr "搜寻密码提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:856
msgid "Website title:"
msgstr "网站标题:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:860
msgid "Your web site title."
msgstr "你的网站的标题."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:863
msgid "Website url:"
msgstr "网站URL:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:866
msgid "This is used to link back to your main site, but your theme must\tsupport it."
msgstr "用以连结回你的主站, 但须要你的布景主题支援."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:869
msgid "Server protocol:"
msgstr "伺服器协定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:872
msgid "If you're running a secure server, change this to"
msgstr "如你使用数位凭证伺服器, 更改为"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:873
msgid "(Most people will leave this alone.)"
msgstr "(多数人会不填写.)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:876
msgid "Time offset (hours):"
msgstr "时差 (小时):"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:883
#, php-format
msgid "Your server reports its timezone as: <code>%s</code>."
msgstr "你的伺服器时区为: <code>%s</code>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:886
msgid "If you're in a different time zone from your server, set the\toffset in hours of your timezone from that of the server. For instance if your server is on the US East Coast (<em>GMT</em> - 5) and you are on the Pacific Coast (<em>GMT</em> - 8), set the offset to 3 (-5 - (-8))."
msgstr "如果你的时区和伺服器的不同,  设定不同的小时数.  比如伺服器为US East Coast (<em>GMT</em> - 5) 但你在Pacific Coast (<em>GMT</em> - 8), 设定误差为3 (-5 - (-8))."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:891
msgid "URL options:"
msgstr "URL 选项:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:893
msgid "mod rewrite"
msgstr "mod rewrite"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:895
msgid "UTF8 image URIs"
msgstr "UTF8 图片 URIs"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:898
msgid "If you have Apache <em>mod_rewrite</em>, put a checkmark on the <em>mod rewrite</em> option, and\tyou'll get nice cruft-free URLs."
msgstr "如你的Apache有<em>mod_rewrite</em>, 剔选 <em>mod rewrite</em> 此项可得到更好看的URL."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:900
msgid "If you are having problems with images who's names with contain accented characters try changing the <em>UTF8 image URIs</em> setting."
msgstr "如果图片名称有地区性文字而产生问题, 可尝试更改<em>UTF8 图片 URIs</em> 设定."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:904
msgid "Mod_rewrite Image suffix:"
msgstr "mod_rewrite 图片字尾:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:907
msgid "If <em>mod_rewrite</em> is checked above, zenphoto will appended\tthis to the end (helps search engines). Examples: <em>.html, .php,\t/view</em>, etc."
msgstr "如<em>mod_rewrite</em>已剔选, zenphoto会加在最后(帮助搜寻器). 例如: <em>.html, .php, /view</em>, etc."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:910
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:915
msgid "Multi-lingual"
msgstr "多语言"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:919
msgid "The language to display text in. (Set to <em>HTTP Accept Language</em> to use the language preference specified by the viewer's browser.)"
msgstr "文字显示语言. (设定为<em>HTTP Accept Language</em>以使用观看者浏览器的语言优先选择.)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:920
msgid "Set <em>Multi-lingual</em> to enable multiple languages for database fields."
msgstr "设定 <em>多语言</em> 以在资料库栏位中使用多种语言."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:921
msgid "<strong>Note:</strong> if you have created multi-language strings, uncheck this option, then save anything, you will lose your strings."
msgstr "<strong>注意:</strong> 如果你有建立多语言字串, 清除此选项, 再储存任何东西, 你会失去所有字串."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:926
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:931
msgid "02/25/08 15:30"
msgstr "02/25/08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:932
msgid "02/25/08"
msgstr "02/25/08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:933
msgid "02/25/2008 15:30"
msgstr "02/25/2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:934
msgid "02/25/2008"
msgstr "02/25/2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:935
msgid "02-25-08 15:30"
msgstr "02-25-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:936
msgid "02-25-08"
msgstr "02-25-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:937
msgid "02-25-2008 15:30"
msgstr "02-25-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:938
msgid "02-25-2008"
msgstr "02-25-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:939
msgid "2008. February 25. 15:30"
msgstr "2008. 二月 25. 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:940
msgid "2008. February 25."
msgstr "2008. 二月 25."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:941
msgid "2008-02-25 15:30"
msgstr "2008-02-25 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:942
msgid "2008-02-25"
msgstr "2008-02-25"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:943
msgid "25 Feb 2008 15:30"
msgstr "25 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:944
msgid "25 Feb 2008"
msgstr "25 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:945
msgid "25 February 2008 15:30"
msgstr "25 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:946
msgid "25 February 2008"
msgstr "25 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:947
msgid "25. Feb 2008 15:30"
msgstr "25. 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:948
msgid "25. Feb 2008"
msgstr "25. 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:949
msgid "25. Feb. 08 15:30"
msgstr "25. 二月. 08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:950
msgid "25. Feb. 08"
msgstr "25. 二月. 08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:951
msgid "25. February 2008 15:30"
msgstr "25. 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:952
msgid "25. February 2008"
msgstr "25. 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:953
msgid "25.02.08 15:30"
msgstr "25.02.08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:954
msgid "25.02.08"
msgstr "25.02.08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:955
msgid "25.02.2008 15:30"
msgstr "25.02.2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:956
msgid "25.02.2008"
msgstr "25.02.2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:957
msgid "25-02-08 15:30"
msgstr "25-02-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:958
msgid "25-02-08"
msgstr "25-02-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:959
msgid "25-02-2008 15:30"
msgstr "25-02-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:960
msgid "25-02-2008"
msgstr "25-02-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:961
msgid "25-Feb-08 15:30"
msgstr "25-二月-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:962
msgid "25-Feb-08"
msgstr "25-二月-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:963
msgid "25-Feb-2008 15:30"
msgstr "25-二月-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:964
msgid "25-Feb-2008"
msgstr "25-二月-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:965
msgid "Feb 25, 2008 15:30"
msgstr "Feb 二月, 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:966
msgid "Feb 25, 2008"
msgstr "Feb 二月, 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:967
msgid "February 25, 2008 15:30"
msgstr "二月 25, 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:968
msgid "February 25, 2008"
msgstr "二月 25, 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:985
msgid "Format for dates. Select from the list or set to <code>custom</code> and provide a <a href=\"http://us2.php.net/manual/en/function.strftime.php\"><code>strftime()</code></a> format string in the text box."
msgstr "日期格式.  在选单中选取或设为<code>自定</code>及填入<a href=\"http://us2.php.net/manual/en/function.strftime.php\"><code>strftime()</code></a>格式的字串."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:988
msgid "Charset:"
msgstr "Charset:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:992
msgid "The character encoding to use internally. Leave at <em>Unicode\t(UTF-8)</em> if you're unsure."
msgstr "内部使用的字符编码.  如不肯定就使用<em>Unicode\t(UTF-8)</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:995
msgid "Captcha generator:"
msgstr "Captcha 产生器:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1001
msgid "Select the <em>Captcha</em> generator to be used by Zenphoto."
msgstr "选择Zenphoto使用的<em>Captcha</em>产生器."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1005
msgid "Allowed tags:"
msgstr "容许网页标记码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1008
msgid "restore default allowed tags"
msgstr "重设容许标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1010
msgid "Tags and attributes allowed in comments, descriptions, and other fields."
msgstr "留言, 描述和其他栏位可使用的标记和属性"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1012
msgid "Follow the form <em>tag</em> =&gt; (<em>attribute</em> =&gt; (<em>attribute</em>=&gt; (), <em>attribute</em> =&gt; ()...)))"
msgstr "跟着格式<em>标记</em> =&gt; (<em>属性</em> =&gt; (<em>属性</em>=&gt; (), <em>属性</em> =&gt; ()...)))"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1014
msgid "Check <em>restore default allowed tags</em> to reset allowed tags to the zenphoto default values."
msgstr "剔选 <em>回复预设容许标签</em> 以重设容许标签到zenphoto预设值."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1018
msgid "Number of RSS feed items:"
msgstr "RSS feed条目数:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1021
msgid "The number of new images/albums/comments you want to appear in your site's RSS feed."
msgstr "在你网站的RSS feed中显示的新相片/新相簿/新留言数目."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1024
msgid "Size of RSS feed images:"
msgstr "RSS feed相片尺寸:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1027
msgid "The size you want your images to have in your site's RSS feed."
msgstr "在你网站的RSS feed中显示相片的尺寸."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1030
msgid "RSS feed sort order:"
msgstr "RSS feed排序:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1033
msgid "latest by id"
msgstr "以id为最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1034
msgid "latest by date"
msgstr "以日期为最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1035
msgid "latest by mtime"
msgstr "以更新时间为最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1042
msgid "Choose between <em>latest by id</em> for the latest uploaded, <em>latest by date</em> for the latest uploaded fetched by date, or <em>latest by mtime</em> for the latest uploaded fetched by the file's last change timestamp."
msgstr "选择<em>以id为最新</em>为最新上载, <em>以日期为最新</em>为最新上载日期, 或<em>以更新时间为最新</em>为档案最近更改时间."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1045
msgid "RSS enclosure:"
msgstr "RSS enclosure:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1048
msgid "Check if you want to enable the <em>rss enclosure</em> feature which provides a direct download for full images, movies etc. from within certain rss reader clients."
msgstr "剔选此项启动<em>rss enclosure</em> 功能以提供RSS阅读器可真接下载原大图片, 影片等等."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1051
msgid "Media RSS:"
msgstr "媒体 RSS:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1054
msgid "Check if <em>media rss</em> support is to be enabled. This support is used by some services and programs."
msgstr "剔选以启动<em>媒体 rss</em>支援某些服务及程式."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1057
msgid "Album date:"
msgstr "相簿日期:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1061
msgid "Use latest image date"
msgstr "用最近相片日期"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1063
msgid "Set this option if you wish your album date to reflect the date of the latest image uploaded. Otherwise it will initially be set to the date the album was created."
msgstr "设定这选项使你的相簿日期反映最新相片上载, 否则它将使用相簿的建立日期."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1066
msgid "Sort gallery by:"
msgstr "相馆排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1114
msgid "Sort order for the albums on the index of the gallery. Custom sort values must be database field names. You can have multiple fields separated by commas. This option is also the default sort for albums and subalbums."
msgstr "相馆主页相簿的排列次序.  自设排序必须为资料库栏位.  可以用逗号分隔多个栏.  这选项同时是相簿及子相簿的预设排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1129
msgid "exact"
msgstr "精确"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1130
msgid "partial"
msgstr "局部"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1142
msgid "The set of fields on which searches may be performed."
msgstr "这些栏位可以供搜寻."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1144
msgid "Search does partial matches on all fields with the possible exception of <em>Tags</em>. This means that if the field contains the search criteria anywhere within it a result will be returned. If <em>exact</em> is selected for <em>Tags</em> then the search criteria must exactly match the tag for a result to be returned."
msgstr "除了<em>标签</em>外, 搜寻会找到其他部份符合的栏位.  即是只要栏位包含搜寻条件会出现在结果中.  如<em>标签</em>被选为<em>精确</em>, 搜寻条件一定要完全符合才会出现在结果中."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1148
msgid "Enable Persistent Archives:"
msgstr "启动持续式存档:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1151
msgid "Put a checkmark here to re-serve Zip Archive files if you are using the optional template function <em>printAlbumZip()</em> to enable visitors of your site to download images of an album as .zip files. If not checked\tthat .zip file will be regenerated each time."
msgstr "剔选以保留Zip压缩档给访客可以在某些布景主题功能中用 .zip 档案下载相簿.  没用剔选则会每次重新产生 .zip 档案."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1152
msgid "<strong>Note: </strong>Setting\tthis option may impact password protected albums!"
msgstr "<strong>注意: </strong>设定此选项会影响以密码保护的相簿!"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1155
msgid "Enable gallery sessions:"
msgstr "设定相馆sessions:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1158
msgid "Put a checkmark here if you are having issues with album password cookies not being retained. Setting the option causes zenphoto to use sessions rather than cookies."
msgstr "如你发生相簿密码不能保存在cookies中可以剔选此项, 这设定会令zenphoto使用sessions而不用cookes."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1161
msgid "Visual Thumb selection:"
msgstr "形象化缩图选择:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1164
msgid "Setting this option places thumbnails in the album thumbnail selection list (the dropdown list on each album's edit page). In Firefox the dropdown shows the thumbs, but in IE and Safari only the names are displayed (even if the thumbs are loaded!). In albums with many images loading these thumbs takes much time and is unnecessary when the browser won't display them. Uncheck this option and the images will not be loaded. "
msgstr "设定此选项会在相簿缩图选单中显示缩图(在每一相簿编辑的向下表列中).  在Firefox中向下表列会显示缩图, 但在IE和Safari只会显示名称(虽则缩图已载入!).  在有大量相片的相簿会用不少时间载入而浏览器却不显示, 是不须要的.  清除此选项会令相片缩图不载入."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1213
msgid "Default sort order for images."
msgstr "预设相片排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1214
msgid "Custom sort values must be database field names. You can have multiple fields separated by commas."
msgstr "自设排序值必须为资料库栏位.  你可以用逗号分隔多个栏位."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1219
msgid "Image quality:"
msgstr "相片品质:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1222
msgid "JPEG Compression quality for all images."
msgstr "所有相片的JPEG压缩品质"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1225
msgid "Thumb quality:"
msgstr "缩图品质:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1228
msgid "JPEG Compression quality for all thumbnails."
msgstr "所有缩图的JPEG压缩品质"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1231
msgid "Auto rotate images:"
msgstr "自动转动相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1237
msgid "Automatically rotate images based on the EXIF orientation setting."
msgstr "自动以EXIF方向值转动相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1238
msgid "Image rotation requires the <em>imagerotate</em> function found in PHP version 4.3 or greater's bundled GD library."
msgstr "转动相片须要PHP 4.3或更新版本的GD程式库的 <em>imagerotate</em> 功能."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1243
msgid "Allow upscale:"
msgstr "容许放大:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1247
msgid "Allow images to be scaled up to the requested size. This could\tresult in loss of quality, so it's off by default."
msgstr "容许放大至须要尺寸.  但可能会降低品质, 所以预设是关闭."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1250
msgid "Sharpen:"
msgstr "锐利化:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1257
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1259
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1261
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1266
msgid "Add an unsharp mask to images and/or thumbnails. <strong>Warning</strong>: can overload slow servers."
msgstr "加遮色片锐利化调整到图片及缩图.  <strong>譥告</strong>: 在缓慢的伺服器上超负荷."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1267
msgid "<em>Amount</em>: the strength of the sharpening effect. Nominal values are between 0 and 100."
msgstr "<em>数量</em>: 锐化的强度.  正常为0至100."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1268
msgid "<em>Radius</em>: the pixel radius of the sharpening mask. A smaller radius sharpens smaller details, and a larger radius sharpens larger details."
msgstr "<em>半径</em>: 锐化遮片的像素半径. 小半径锐化细小局部, 大半径锐化更大局部."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1269
msgid "<em>Threshold</em>: the color difference threshold required for sharpening. A low threshold sharpens all edges including faint ones, while a higher threshold only sharpens more distinct edges."
msgstr "<em>阈值</em>: 须要锐化的颜色差异门槛. 低阈值会锐化包括模糊的所有边缘, 高阈值只会锐化明显的边缘."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1274
msgid "Watermark images:"
msgstr "水印相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1278
msgid "watermark with"
msgstr "水印在"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1285
msgid "cover"
msgstr "覆盖"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1287
#, no-php-format
msgid "% of image"
msgstr "% 的相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1289
msgid "allow upscale"
msgstr "容许放大"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1291
msgid "offset h"
msgstr "偏移 高"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1293
#, no-php-format
msgid "% w, "
msgstr "% 宽"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1295
#, no-php-format
msgid "%"
msgstr "%"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1299
msgid "The watermark image is scaled by to cover <em>cover percentage</em> of the image and placed relative to the upper left corner of the\timage."
msgstr "水印图片会缩放至覆盖到<em>覆盖百份比</em>部分的相片及放到相片左上角相对位置."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1300
msgid "It is offset from there (moved toward the lower right corner) by the <em>offset</em> percentages of the height and width difference between the image and the watermark."
msgstr "是由左上角向右下角方向移动一个<em>偏移</em>百份比(相片和水印高宽之差)."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1301
msgid "If <em>allow upscale</em> is not checked the watermark will not be made larger than the original watermark image."
msgstr "如果不容许放大, 水印是不会大于原小印图片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1305
#, php-format
msgid "Images are in png-24 format and are located in the <code>%s/watermarks/</code> folder."
msgstr "图片须要是 png-24 格式及放置在<code>%s/watermarks/</code> 资料夹."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1316
msgid "Watermark thumbnails:"
msgstr "水印缩图:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1339
msgid "The watermark image that will be overlayed on the alternate thumbnail, if one exists."
msgstr "水印图片会覆盖到替用缩图(如有). "

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1342
#, php-format
msgid "Images are in png-24 format and arelocated in the <code>%s/watermarks/</code> folder."
msgstr "图片为png-24格式及放入 <code>%s/watermarks/</code> 资料夹."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1347
msgid "Full image quality:"
msgstr "全尺寸相片品质:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1350
msgid "Controls compression on full images."
msgstr "控制全尺寸相片压缩."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1353
msgid "Full image protection:"
msgstr "全尺寸相片保护:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Unprotected"
msgstr "没有保护"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Protected view"
msgstr "保护观看"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "No access"
msgstr "不许观看"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1363
msgid "Disable hotlinking"
msgstr "禁止盗连"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1368
msgid "cache the full image"
msgstr "预先快取全尺寸相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1372
msgid "Select the level of protection for full sized images. <em>Download</em> forces a download dialog rather than displaying the image. <em>No&nbsp;access</em> prevents a link to the image from being shown. <em>Protected&nbsp;view</em> forces image processing before the image is displayed, for instance to apply a watermark or to check passwords. <em>Unprotected</em> allows direct display of the image."
msgstr "选择全尺寸相片保护级别. <em>下载</em> 强迫下载而不显示相片. <em>不能连结</em> 防止连结相片显示. <em>保护显示</em> 强迫在相片显示前经过处理, 如加入水印或检查密码. <em>无保护</em> 容许直接显示相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1374
msgid "Disabling hotlinking prevents linking to the full image from other domains. If enabled, external links are redirect to the image page. If you are having problems with full images being displayed, try disabling this setting. Hotlinking is not prevented if <em>Full&nbsp;image&nbsp;protection</em> is <em>Unprotected</em> or if the image is cached."
msgstr "禁止盗连可以防止其他域名连结至全尺寸相片.  当启动时, 外部连结会转到相片的网页.  如果你的全尺寸相片显示有问题, 可尝试关闭此设定.  若<em>全尺寸相片保护</em>是<em>没有保护</em>时, 禁止盗连是不会生效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1376
msgid "If <em>Cache the full image</em> is checked the full image will be loaded to the cache and served from there after the first reference. <em>Full&nbsp;image&nbsp;protection</em> must be set to <em>Protected&nbsp;view</em> for the image to be cached. However, once cached, no protections are applied to the image."
msgstr "若<em>快取全尺寸相片</em>剔选, 当首次显示时全尺寸相片会放入快取中以供使用. <em>全尺寸相片保护</em> 必须设为 <em>保謢显示</em>以令相片快取.  但, 一但放入快取, 该相片就不能被保护."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1380
msgid "Use lock image"
msgstr "用锁上图片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1383
msgid "Enabled"
msgstr "启动"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1385
msgid "Substitute a <em>lock</em> image for thumbnails of password protected albums when the viewer has not supplied the password. If your theme supplies an <code>images/err-passwordprotected.gif</code> image, it will be shown. Otherwise the zenphoto default lock image is displayed."
msgstr "若观看者没有提供密码会以<em>锁</em> 图片代替密码保护相簿缩图.  如果你的布景主题有<code>images/err-passwordprotected.gif</code>图片, 将会使用它.  否则会使用zephoto预设的锁上图片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1388
msgid "EXIF display"
msgstr "EXIF 显示"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1402
msgid "Check those EXIF fields you wish displayed in image EXIF information."
msgstr "剔选要显示在相片EXIF资料的栏位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1405
msgid "IPTC encoding:"
msgstr "IPTC 编码:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1409
msgid "The default character encoding of image IPTC metadata."
msgstr "预设的图片IPTC数据字符编码."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1429
msgid "Enable comment notification:"
msgstr "启动留言通知:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1432
msgid "Email the Admin when new comments are posted"
msgstr "当有新留言时发出电邮给管理员"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1436
msgid "Spam filter:"
msgstr "滥发过滤:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1444
msgid "The SPAM filter plug-in you wish to use to check comments for SPAM"
msgstr "你想用来检查留言的滥发过滤器."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1456
msgid "Require fields:"
msgstr "必须的栏位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1473
msgid "Captcha"
msgstr "Captcha"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1477
msgid "Checked fields must be valid in a comment posting."
msgstr "检查留言的栏位为有效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1541
#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:146
msgid "There are no themes for which you have rights to administer."
msgstr "没有你有权管理的布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1550
#, php-format
msgid "Theme for <code><strong>%1$s</strong></code>: <em>%2$s</em>"
msgstr "<code><strong>%1$s</strong></code> 布景主题: <em>%2$s</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1553
msgid "Show theme for:"
msgstr "显示布景主题于:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1565
msgid "<strong>Standard options</strong>"
msgstr "<strong>标准选项:</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1567
msgid "These image and album presentation options are standard to all themes."
msgstr "这些相片和相簿外观选项是所有布景主题的标准."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1570
msgid "Albums per page:"
msgstr "每页相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1573
msgid "Controls the number of albums on a page. You might need to change\tthis after switching themes to make it look better."
msgstr "控制每页的相簿数量.  你可能要改变去配合不同的布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1576
msgid "Images per page:"
msgstr "每页相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1579
msgid "Controls the number of images on a page. You might need to change\tthis after switching themes to make it look better."
msgstr "控制每页的相片数量.  你可能要改变去配合不同的布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1582
msgid "Thumb size:"
msgstr "缩图大小:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1585
msgid "Default thumbnail size and scale."
msgstr "预设缩图大小及比例."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1588
msgid "Crop thumbnails:"
msgstr "缩图裁切:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1598
msgid "If checked the thumbnail cropped to the <em>width</em> and <em>height</em> indicated."
msgstr "剔选后图片会裁切为指定的 <em>高度</em> and <em>宽度</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1600
msgid "<strong>Note</strong>: changing crop height or width will invalidate existing crops."
msgstr "<strong>注意</strong> 更改裁切高或宽会使现有裁切无效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1604
msgid "Image size:"
msgstr "相片大小:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1613
msgid "height"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1614
msgid "width"
msgstr "宽"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1619
msgid "shortest side"
msgstr "最短边"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1620
msgid "longest side"
msgstr "最长边"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1626
msgid "Default image display size."
msgstr "预设相片显示大小."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1628
msgid "The image will be sized so that the <em>height</em>, <em>width</em>, <em>shortest side</em>, or the <em>longest side</em> will be equal to <em>image size</em>."
msgstr "相片会被缩放, 所以 <em>高</em>, <em>宽</em>,  <em>最短边长</em>, 或 <em>最长边长</em> 会调整至 <em>相片大小</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1633
msgid "Custom index page:"
msgstr "自设主页:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1652
msgid "If this option is not empty, the Gallery Index URL that would normally link to the theme <code>index.php</code> script will instead link to this script. This option applies only to the main theme for the <em>Gallery</em>."
msgstr "这选项若留空, 相馆主页会连到布景主题<code>index.php</code>. 若不则连到填入的页面.  这选项只对<em>相馆</em>主布景主题生效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1655
msgid "User registration page:"
msgstr "用户登记页:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1674
msgid "Link text"
msgstr "连结文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1676
msgid "Hint text"
msgstr "提示文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1678
msgid "If this option is not empty, the visitor login form will include a link to this page. The link text will be labeled with the text provided."
msgstr "如留空本选项, 访客登入页会包括连结到这页.  连结的文字是本栏的文字."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1690
msgid "<strong>Custom theme options</strong>"
msgstr "<strong>自设布景主题选项:</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1692
msgid "The following are options specifically implemented by the theme."
msgstr "以下的选项为布景主题所应用."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1722
msgid "Expand plugin options"
msgstr "打开外挂设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1723
msgid "Collapse all plugin options"
msgstr "收起所有外挂设定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1758
msgid "There are no plugin options to administer."
msgstr "没有可管理的外挂."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:67
msgid "Plugins provide optional functionality for Zenphoto."
msgstr "外挂为Zenphoto提供非必须的功能."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:68
msgid "They may be provided as part of the Zenphoto distribution or as offerings from third parties."
msgstr "它们可能随着Zenphoto的一部份分发, 或都由第三者提供."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:69
msgid "Plugins are placed in the <code>zp-core/plugins</code> folder and are automatically discovered."
msgstr "把外挂放在<code>zp-core/plugins</code>资料夹, 同时会自动可供选择."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:70
msgid "If the plugin checkbox is checked, the plugin will be loaded and its functions made available to theme pages. If the checkbox is not checked the plugin is disabled and occupies no resources."
msgstr "当剔选某一外挂, 该外挂会载入并可以在布景主题中使用其功能.  如果没有被剔选, 该外挂不会生效及不会占用资源."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:89
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_description</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析错误 <em>plugin_description</em> 字串!</strong> 尝试在字串中不用分号."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:98
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_author</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析错误 <em>plugin_author</em> 字串!</strong> 尝试在字串中不用分号."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:107
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_version</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析错误 <em>plugin_version</em> 字串!</strong> 尝试在字串中不用分号."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:116
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_URL</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析错误 <em>plugin_URL</em> 字串!</strong> 尝试在字串中不用分号."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:125
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_disable</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析错误 <em>plugin_disable</em> 字串!</strong> 尝试在字串中不用分号."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:154
msgid "Usage information"
msgstr "使用资料"

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:160
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:35
msgid "Refresh Database"
msgstr "刷新资料库"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:36
msgid "Finished refreshing the database"
msgstr "刷新资料库完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:37
msgid "Database refresh is incomplete"
msgstr "资料库刷新未完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:38
msgid "We're all set to refresh the database"
msgstr "已经准备就绪去刷新资料库"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:39
msgid "Continue refreshing the database."
msgstr "继续刷新资料库"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:43
msgid "Finished refershing the metadata"
msgstr "更新相片metadata完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:44
msgid "Metadata refresh is incomplete"
msgstr "Metadata 刷新未完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:45
msgid "We're all set to refresh the metadata"
msgstr "已经准备就绪去刷新metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:46
msgid "Continue refreshing the metadata."
msgstr "继续刷新相片metadata."

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:84
msgid "you should return automatically. If not press: "
msgstr "会自动继续回去.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:91
msgid "This process should continue automatically. If not press: "
msgstr "处理会自动继续.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:92
msgid "Continue!"
msgstr "继续!"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:96
msgid "database connected"
msgstr "资料库已连接"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:123
#, php-format
msgid "<em>%s</em> not found"
msgstr "<em>%s</em> 不存在"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:134
#, php-format
msgid "We're all set to refresh the metadata for <em>%s</em>"
msgstr "已经准备就绪去刷新 <em>%s</em> 的 metadata "

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:143
msgid "This process should start automatically. If not press: "
msgstr "处理会自动继续.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:144
msgid "Refresh image metadata."
msgstr "刷新相片metadata."

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:144
msgid "Go!"
msgstr "去!"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:148
msgid "database not connected"
msgstr "资料库没有连接"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:149
msgid "Check the zp-config.php file to make sure you've got the right username, password, host, and database. If you haven't created the database yet, now would be a good time."
msgstr "检查zp-config.php档案去肯定你有正确的用户名称, 密码, 主机, 及资料库.  如果你还未建立资料库, 现在是一个好时机."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:101
msgid "Tag Management"
msgstr "标签管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:104
msgid "Sort the tags alphabetically"
msgstr "以字母排序标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:105
msgid "Order alphabetically"
msgstr "以字母顺序"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:108
msgid "Sort the tags by most used"
msgstr "以最多使用者排序标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:109
msgid "Order by most used"
msgstr "以最多使用者顺序"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:113
msgid "Delete tags from the gallery"
msgstr "由相馆删除标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:114
msgid "Rename tags"
msgstr "再命名标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:116
msgid "New tags"
msgstr "新标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:124
msgid "delete checked tags"
msgstr "删除已选标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:124
msgid "Delete all the tags checked above."
msgstr "删除上面剔选的标签."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:126
msgid "To delete tags from the gallery, place a checkmark in the box for each tag you wish to delete then press the <em>delete checked tags</em> button. The brackets contain the number of times the tag appears."
msgstr "由相馆删除标签, 剔选每个标签旁的小格然按<em>删除已选标签</em>按钮.  括弧内是该标签出现次数."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:139
msgid "rename tags"
msgstr "再命名标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:139
msgid "Save all the changes entered above."
msgstr "储存上面输入的更改."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:141
msgid "To change the value of a tag enter a new value in the text box below the tag. Then press the <em>rename tags</em> button"
msgstr "在标签下的文字框内修改标签内容.  然后按<em>更改标签</em>按钮"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:152
msgid "save new tags"
msgstr "储存新标签"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:152
msgid "Add all the tags entered above."
msgstr "加入上面输入的标签."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:154
msgid "Add tags to the list by entering their names in the input fields of the <em>New tags</em> list. Then press the <em>save new tags </em>button"
msgstr "加入新标签名称到<em>New tags</em> 列表的输入栏位中.  再按下<em>储存新标签 </em>按钮"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:60
#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:65
msgid "Cannot edit this file!"
msgstr "不能编辑这档案!"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:78
msgid "File updated successfully"
msgstr "档案更新成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:80
#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:83
msgid "Could not write file. Please check its write permissions"
msgstr "不能写入这档案.  请检查写入权限"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:98
msgid "Theme File Editor"
msgstr "布景主题档案编辑器"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:114
msgid "Theme template files (.php)"
msgstr "布景主题档案(.php)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:117
msgid "Javascript files (.js)"
msgstr "Javascript 档案(.js)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:120
msgid "Stylesheets (.css)"
msgstr "样式 (.css)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:123
msgid "Other text files"
msgstr "其他文字档案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:128
msgid "Edit this file"
msgstr "编辑这档案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:139
#, php-format
msgid "File <tt>%s</tt> from theme %s"
msgstr "在布景主题 %s 的档案 <tt>%s</tt> "

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:143
msgid "Update File"
msgstr "更新档案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:149
msgid "Select a file to edit from the list on your right hand. Keep in mind that you can <strong>break everything</strong> if you are not careful when updating files."
msgstr "在右方列表中选择要编辑的档案. 留意你不小心修改有可能<strong>破坏一切</strong> ."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:63
msgid "New theme name? (eg. \"My Cool Theme\")"
msgstr "新布景主题名称? (eg. \"My Cool Theme\")"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:65
msgid "New directory name? (eg. \"my_theme\")"
msgstr "新资料夹名称? (eg. \"my_theme\")"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:72
msgid "Make a copy of this theme"
msgstr "复制言个布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:128
msgid "no theme assigned, defaulting to Gallery theme"
msgstr "没有指定的布景主题, 预设为相馆的主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:138
msgid "Show theme for: "
msgstr "显示布景主题于:"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:150
#, php-format
msgid "Current theme for <code><strong>%1$s</strong></code>: <em>%2$s</em>"
msgstr "<code><strong>%1$s</strong></code>的现时布景主题: <em>%2$s</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:152
#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:153
msgid "Clear theme assignment"
msgstr "清除布景主题指定"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:165
msgid "Themes allow you to visually change the entire look and feel of your gallery. Theme files are located in your Zenphoto <code>/themes</code> folder."
msgstr "布景主题容许你改变整个相馆的外观,  布景主题的档案位于你的Zenphoto <code>/themes</code> 资料夹."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:166
msgid "You can download more themes from the <a href=\"http://www.zenphoto.org/zp/theme/\">zenphoto themes page</a>."
msgstr "你可以在 <a href=\"http://www.zenphoto.org/zp/theme/\">zenphoto 布景主题版面</a> 下载更多布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:167
msgid "Place the downloaded themes in the <code>/themes</code> folder and they will be available for your use."
msgstr "放置下载的布景主题在<code>/themes</code>资料夹就可以供你使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:171
msgid "You can edit files from custom themes. Official themes shipped with Zenphoto are not editable, since your changes would be lost on next update."
msgstr "你可以编辑自订的布景主题.  跟随Zenphoto的官方布景主题是不能编辑, 因为可能在下次更新时失去所有修改."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:172
msgid "If you want to customize an official theme, please first <em>duplicate</em> it. This will place a copy in your <code>/themes</code> folder for you to edit."
msgstr "如果你要修改官方布景主题, 请先把它<em>复制</em>.  在<code>/themes</code>资料夹会有一份副本供你编辑."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:176
msgid "Installed themes"
msgstr "已安装布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:177
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:206
msgid "Set this as your theme"
msgstr "选择这个布景主题."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:206
msgid "Use this Theme"
msgstr "使用此布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:211
msgid "Assign this as your album theme"
msgstr "使用此为你相簿布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:211
msgid "Assign Theme"
msgstr "使用此布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:214
msgid "Current Theme"
msgstr "现时布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:221
msgid "Edit this theme"
msgstr "编辑这布景主题"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:227
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:178
msgid "Custom thumbnail cropping"
msgstr "自设缩图裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:179
msgid "You can change the portion of your image which is shown in thumbnails by cropping it here."
msgstr "你可以在此裁切以改变相片缩图显示的部份"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:183
msgid "current thumbnail"
msgstr "现时缩图"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:211
msgid "Reset to the default cropping"
msgstr "重设为预定裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:212
msgid "Save the cropping"
msgstr "储存裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:217
msgid "Thumbnail cropping is disabled. Enable this option for the theme if you wish cropped thumbnails."
msgstr "缩图裁切已停用.  如你须要裁切请启动此选项."

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:228
msgid "thumbnail preview"
msgstr "缩图预看"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:55
msgid "The album couldn't be created in the 'albums' folder. This is usually a permissions problem. Try setting the permissions on the albums and cache folders to be world-writable using a shell:"
msgstr "不能在'albums'资料夹建立新相簿.  大多是权限问题.  请尝试在Unix命令列把'albums'和'cache'资料夹的权限设为所有人可写入:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:56
msgid "or use your FTP program to give everyone write permissions to those folders."
msgstr "或使用FTP程式这些资料夹设为所有人可写入."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:89
msgid "You must upload at least one file."
msgstr "最少要上载一个档案."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:91
msgid "You must enter a folder name for your new album."
msgstr "必须输入相簿的资料夹名称."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:93
msgid "You've most likely exceeded the upload limits. Try uploading fewer files at a time, or use a ZIP file."
msgstr "可能已超过上载的上限.  请每次上载少一些档案, 或者使用ZIP档."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:96
msgid "There was an error submitting the form. Please try again. If this keeps happening, check your server and PHP configuration (make sure file uploads are enabled, and upload_max_filesize is set high enough)"
msgstr "本表格送出时发生错误.  请再尝试. 如问题持续, 检查伺服器及PHP设定(确定允许档案上载, 和upload_max_filesize限额已足够)"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:97
msgid "If you think this is a bug, file a bug report. Thanks!"
msgstr "如你肯定是程式错误, 请提出程式错误报告, 多谢!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:127
msgid "Upload Photos"
msgstr "上载相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:136
#, php-format
msgid "This web-based upload accepts ZenPhoto formats: %s, %s, and %s."
msgstr "本网页接受上载的ZenPhoto格式: %s, %s, and %s."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:137
msgid "You can also upload a <strong>ZIP</strong> archive containing any of those file types."
msgstr "你可以上载一个<strong>ZIP</strong>档内包括任何可接受格式."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:140
#, php-format
msgid "The maximum size for any one file is <strong>%sB</strong>."
msgstr "每一个档案最大为<strong>%sB</strong>."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:141
msgid "Don't forget, you can also use <acronym title=\"File Transfer Protocol\">FTP</acronym> to upload folders of images into the albums directory!"
msgstr "不要忘记, 你可以使用<acronym title=\"File Transfer Protocol\">FTP</acronym> 上载图片到你的相簿资料夹!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:146
msgid "Something went wrong..."
msgstr "有些错误..."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:147
msgid "There was an error submitting the form. Please try again."
msgstr "送出表格时发生错误.  请再尝试."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:153
msgid "PHP Safe Mode Restrictions in effect!"
msgstr "PHP Safe Mode限制生效!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:154
msgid "Zenphoto may be unable to perform uploads when PHP Safe Mode restrictions are in effect"
msgstr "当PHP Safe Mode限制生效时, Zenphoto不能上载."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:162
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:171
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:202
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:210
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:216
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:255
msgid "That name is already used."
msgstr "名称已被使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:162
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:171
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:202
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:210
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:216
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:255
msgid "This upload has to have a folder. Type a title or folder name to continue..."
msgstr "上载时须要资料夹.  请输入标题或名称再继续..."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:166
msgid "Upload to:"
msgstr "上载至:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:203
msgid "Make a new Album"
msgstr "建立新相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:204
msgid "and"
msgstr "和"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:205
msgid "Publish the album so everyone can see it."
msgstr "发表相簿使所有人可以看到."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:208
msgid "called:"
msgstr "名称:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:212
msgid "with the folder name:"
msgstr "以资料夹名称:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:219
msgid "Auto-generate"
msgstr "自动产生"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:244
msgid "Doesn't reload!"
msgstr "没有重新载入!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:244
msgid "Add more upload boxes"
msgstr "加入更多上载"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:245
msgid "(won't reload the page, but remember your upload limits!)"
msgstr "(不要重新载入页面, 同时不要忘记你的上载上限!)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:32
msgid "Cache cleared."
msgstr "快取已清除."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:40
msgid "Hitcounters reset"
msgstr "观看次数已重设"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:149
msgid "Gallery Stats"
msgstr "相馆统计"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:156
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> images (%2$u not visible)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 相片(%2$u 不可见)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:158
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> images"
msgstr "<strong>%u</strong> 张相片"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:167
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> albums (%2$u not published)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 相簿(%2$u 未发布)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:169
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> albums"
msgstr "<strong>%u</strong> 个相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:179
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> comments (%2$u in moderation)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 个留言 (%2$u 在审核中)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:181
#, php-format
msgid "<strong>1</strong> comment (%u in moderation)"
msgstr "<strong>一个</strong> 个留言 (%u 在审核中)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:185
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> comments"
msgstr "<strong>%u</strong> 个留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:187
msgid "<strong>1</strong> comment"
msgstr "<strong>一个</strong> 留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:195
msgid "Installation information"
msgstr "安装资讯"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:200
msgid "Official Build"
msgstr "官方版本"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:202
msgid "SVN"
msgstr "SVN"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:205
#, php-format
msgid "Zenphoto version <strong>%1$s [%2$s] (%3$s)</strong>"
msgstr "Zenphoto 版本 <strong>%1$s [%2$s] (%3$s)</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:206
#, php-format
msgid "zenpage version <strong>%1$s [%2$s]</strong>"
msgstr "zenpage 版本<strong>%1$s [%2$s]</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:207
#, php-format
msgid "Current gallery theme: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "现时相馆布景主题: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:208
#, php-format
msgid "PHP version: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "PHP 版本: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:209
#, php-format
msgid "PHP memory limit: <strong>%1$s</strong> (Note: Your server might allocate less!)"
msgstr "PHP 记忆体限额: <strong>%1$s</strong> (注意: 你的伺服器可能分配到更少!)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:210
#, php-format
msgid "MySQL version: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "MySQL 版本 : <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:211
#, php-format
msgid "Database name: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "你的资料库为: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:215
#, php-format
msgid "Table prefix: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "表格字首:<strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:219
#, php-format
msgid "Spam filter: <strong>%s</strong>"
msgstr "滥发过滤器: <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:220
#, php-format
msgid "Captcha generator: <strong>%s</strong>"
msgstr "Captcha产生器: <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:223
msgid "Active plugins:"
msgstr "无效外挂:"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:234
#: zenphoto/zp-core/admin.php:262
msgid "<em>none</em>"
msgstr "<em>没有</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:242
msgid "Active filters:"
msgstr "生效过滤器:"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:273
msgid "Could not connect to  <a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>"
msgstr "不能连到<a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:275
#, php-format
msgid "zenphoto version %s is available."
msgstr "zenphoto 版本 %s 可供使用."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:278
msgid "You are running the latest zenphoto version."
msgstr "你正在使用最新zenphoto版本."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:289
msgid "Check for zenphoto update"
msgstr "检查zenphoto更新."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:293
msgid "Queries the Zenphoto web site for the latest version and compares that with the one that is running."
msgstr "到Zenphoto网站查询最新版本及和现时运行版本比较."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:298
msgid "Refresh the Database"
msgstr "刷新资料库"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:302
msgid "Cleans the database and removes any orphan entries for comments, images, and albums."
msgstr "清理资料库及清除无主的留言, 相片, 相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:307
msgid "Purge cache"
msgstr "清除快取"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:311
msgid "Clears the image cache. Images will be re-cached as they are viewed."
msgstr "清除相片快取.  相片当被观看时会再放到快取.  "

#: zenphoto/zp-core/admin.php:320
msgid "Finds newly uploaded images that have not been cached and creates the cached version. It also refreshes the numbers above. If you have a large number of images in your gallery you might consider using the <em>pre-cache image</em> link for each album to avoid swamping your browser."
msgstr "寻找新近上载而未被快取的相片, 产生快取相片版本.  它同时会更新上面的数字.  如果你有大量的相片, 你应考虑使用每个相簿的<em>预先快取相片</em>以防止你的浏览器不能应付."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:329
msgid "Forces a refresh of the EXIF and IPTC data for all images."
msgstr "强迫更新所有相片的EXIF和IPTC资料"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:338
msgid "Sets all album and image hitcounters to zero."
msgstr "重设所有相簿和相片的观看次数为零."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:345
msgid "Utility functions"
msgstr "工具功能"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:413
msgid "10 Most Recent Comments"
msgstr "10个最新留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:492
#, php-format
msgid "<em>%1$s</em> commented on %2$s:"
msgstr "<em>%1$s</em> 留言在 %2$s:"

#: zenphoto/zp-core/archive.php:103
msgid "Could not create zip file."
msgstr "不能建立zip档案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:110
#: zenphoto/zp-core/archive.php:122
#: zenphoto/zp-core/archive.php:134
msgid "Could not create tar file."
msgstr "不能建立tar档案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:115
msgid "Could not create bzip2 file."
msgstr "不能建立bzip2档案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:127
msgid "Could not create gzip file."
msgstr "不能建立gzip档案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:305
msgid "Can only use download_file() if archive is in memory. Redirect to file otherwise, it is faster."
msgstr "当存档在记忆体中只能使用download_file().  要不然转移到档案去会更快."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:357
#, php-format
msgid "Could not add %s to archive because the filename is too long."
msgstr "因档案名称过长, 不能加入 %s 到存档中."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:390
#: zenphoto/zp-core/archive.php:664
#, php-format
msgid "Could not open file %s for reading. It was not added."
msgstr "不能开启 %s 去读取, 所以未能加入."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:430
msgid "This script does not support extracting this type of tar file."
msgstr "本程式不支援这种tar档案"

#: zenphoto/zp-core/archive.php:438
#, php-format
msgid "Could not extract from %s it is corrupt."
msgstr "不能解压  %s, 因为它已受破坏."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:454
#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已经存在."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:471
#: zenphoto/zp-core/archive.php:516
#: zenphoto/zp-core/archive.php:557
#, php-format
msgid "Could not open %s for writing."
msgstr "不能开启 %s 以写入."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:598
#, php-format
msgid "Could not open sfx module from %s"
msgstr "不能在  %s 开启sfx模组"

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:55
#, php-format
msgid "You are receiving this e-mail because of a password reset request on your Zenphoto gallery from a user who tried to log in as %s."
msgstr "你收到这封电邮是因为你的 Zenphoto 相馆收到登入用户 %s 密码重设要求."

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:65
#, php-format
msgid "To reset your Zenphoto Admin passwords visit: %s"
msgstr "要重设Zenphoto管理员密码请往: %s"

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:66
msgid "If you do not wish to reset your passwords just ignore this message. This ticket will automatically expire in 3 days."
msgstr "如果你不想重设你的密码只要不理会本电邮.  这重设要求会自动在3日后过期."

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:67
msgid "The Zenphoto information you requested"
msgstr "你要求的Zenphoto资料"

#: zenphoto/zp-core/class-album.php:1200
#, php-format
msgid "Error: The album %s cannot be found."
msgstr "错误: 相簿 %s 不存在."

#: zenphoto/zp-core/class-album.php:1202
#, php-format
msgid "Error: The album %s is not readable."
msgstr "错误: 相簿 %s 不能读取."

#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:31
#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:107
#, php-format
msgid "Error: The 'albums' directory (%s) cannot be found."
msgstr "错误: 相簿资料夹(%s) 不存在."

#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:33
#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:109
#, php-format
msgid "Error: The 'albums' directory (%s) is not readable."
msgstr "错误: 相簿资料夹 (%s) 不能读取."

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:54
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:55
msgid "File/Folder name"
msgstr "档案/资料夹名称"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "City"
msgstr "城市"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "State"
msgstr "州"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:57
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:58
msgid "Camera Maker"
msgstr "相机制造商"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:58
msgid "Camera Model"
msgstr "相机型号"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Shutter Speed"
msgstr "曝光时间"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Aperture"
msgstr "光圈"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Focal Length"
msgstr "焦距"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "ISO Sensitivity"
msgstr "ISO感光度"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Exposure Compensation"
msgstr "曝光补偿"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Metering Mode"
msgstr "测光模式"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Flash Fired"
msgstr "闪光灯"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Contrast Setting"
msgstr "对比设定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Sharpness Setting"
msgstr "锐化设定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Saturation Setting"
msgstr "饱和设定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:62
msgid "White Balance"
msgstr "白平衡"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:67
msgid "Oops.. Cannot edit from this page"
msgstr "不能编辑这页"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:80
msgid "Error: malformed Ajax POST"
msgstr "错误: 不正常Ajax POST"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:113
msgid "Could not save!"
msgstr "不能储存!"

#: zenphoto/zp-core/full-image.php:19
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: zenphoto/zp-core/full-image.php:38
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "副档名不容许"

#: zenphoto/zp-core/functions-basic.php:40
#, php-format
msgid "<strong>Zenphoto error:</strong> zp-config.php not found. Perhaps you need to run <a href=\"%s/setup.php\">setup</a> (or migrate your old config.php)"
msgstr "Zenphoto错误:</strong> zp-config.php不存在.  可能要执行 <a href=\"%s/setup.php\">安装</a> (或搬迁你旧的 config.php)"

#: zenphoto/zp-core/functions-basic.php:273
msgid "ERROR: Assertion failed in"
msgstr "错误: 断定失败在"

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:30
msgid "MySQL Error: The PHP MySQL extentions have not been installed. Please ask your administrator to add MySQL support to your PHP installation."
msgstr "MySQL错误:  没有安装PHP的MySQL延伸部件.  请联络管理员安装MySQL支援到PHP."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:36
msgid "MySQL Error: Zenphoto could not connect to the database server."
msgstr "MySQL 错误: Zenphoto不能连接到资料库."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:37
msgid "Check your <strong>zp-config.php</strong> file for the correct <em><strong>host</strong>, <strong>user name</strong>, and <strong>password</strong></em>."
msgstr "检查你的<strong>zp-config.php</strong>档案是否已有正确的<em><strong>host(主机)</strong>, <strong>user name(用户名称)</strong>, 及 <strong>password(密码)</strong></em>."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:38
msgid "Note that you may need to change the <em>host</em> from localhost if your web server uses a separate MySQL server, which is common in large shared hosting environments like Dreamhost and GoDaddy."
msgstr "请注意你须要把<em>host(主机)</em>由localhost(本机)修改至其他值, 当你的网站伺服器是使用另外一部MySQL伺服器, 在Dreamhost和GoDaddy这些大型网页寄存公司是很常见的做法."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:39
msgid "Also make sure the server is running, if you control it."
msgstr "同时如果你可以控制伺服器, 请确定它正在运作."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:44
#, php-format
msgid "MySQL Error: The database is connected, but Zenphoto could not select the database %s."
msgstr "MySQL错误: 已连接到资料库, 但不能转到Zenphoto的资料库  %s."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:45
msgid "Make sure it already exists, create it if you need to."
msgstr "肯定它已存在, 否则须要的就建立一个."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:46
msgid "Also make sure the user you're trying to connect with has privileges to use this database."
msgstr "同时肯定你连接的资料库用户有足够的权限去使用这个资料库."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:78
#, php-format
msgid "MySQL Query ( <em>%1$s</em> ) failed. Error: %2$s"
msgstr "MySQL Query ( <em>%1$s</em> ) 失败. Error: %2$s"

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:81
msgid "It looks like your zenphoto tables haven't been created."
msgstr "很大可能你的zenphoto表格还未建立."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:82
#, php-format
msgid "You may need to run <a href=\"%s/%s/setup.php\">the setup script.</a>"
msgstr "可能要执行<a href=\"%s/%s/setup.php\">安装程式.</a>"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:15
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:16
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:17
msgid "Arabic (United Arab Emirates)"
msgstr "阿拉伯语 (阿联酋)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:18
msgid "Arabic (Bahrain)"
msgstr "阿拉伯语 (巴林)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:19
msgid "Arabic (Algeria)"
msgstr "阿拉伯语 (阿尔及利亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:20
msgid "Arabic (Egypt)"
msgstr "阿拉伯语 (埃及)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:21
msgid "Arabic (Iran)"
msgstr "阿拉伯语 (伊朗)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:22
msgid "Arabic (Iraq)"
msgstr "阿拉伯语 (伊拉克)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:23
msgid "Arabic (Jordan)"
msgstr "阿拉伯语 (约旦)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:24
msgid "Arabic (Kuwait)"
msgstr "阿拉伯语 (科威特)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:25
msgid "Arabic (Lebanon)"
msgstr "阿拉伯语 (黎巴嫩)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:26
msgid "Arabic (Libya)"
msgstr "阿拉伯语 (利比亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:27
msgid "Arabic (Morocco)"
msgstr "阿拉伯语 (摩洛哥)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:28
msgid "Arabic (Oman)"
msgstr "阿拉伯语 (阿曼)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:29
msgid "Arabic (Qatar)"
msgstr "阿拉伯语 (卡达)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:30
msgid "Arabic (Saudi Arabia)"
msgstr "阿拉伯语 (沙地阿拉伯)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:31
msgid "Arabic (Sudan)"
msgstr "阿拉伯语 (苏丹)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:32
msgid "Arabic (Syria)"
msgstr "阿拉伯语 (叙利亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:33
msgid "Arabic (Tunisia)"
msgstr "阿拉伯语 (突尼西亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:34
msgid "Arabic (Yemen)"
msgstr "阿拉伯语 (也门)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:35
msgid "Basque (Basque)"
msgstr "巴斯克语 (巴斯克)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:36
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:37
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:38
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:39
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:40
msgid "Chinese (People's Republic of China)"
msgstr "简体中文 (中国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:41
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "正体中文 (香港)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:42
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "正体中文(台湾)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:43
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:44
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:45
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:46
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:47
msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "荷兰语 (比利时)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:48
msgid "Dutch (The Netherlands)"
msgstr "荷兰语 (荷兰)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:49
msgid "English (Australia)"
msgstr "英语 (澳大利亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:50
msgid "English (Canada)"
msgstr "英语 (加拿大)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:51
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英语 (英国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:52
msgid "English (India)"
msgstr "英语 (印度)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:53
msgid "English (New Zealand)"
msgstr "英语 (新西兰)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:54
msgid "English (Philippines)"
msgstr "英语 (菲律宾)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:55
msgid "English (United States)"
msgstr "英语 (美国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:56
msgid "English (South Africa)"
msgstr "英语 (南非)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:57
msgid "English (Zimbabwe)"
msgstr "英语 (津巴布韦)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:58
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:59
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:60
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语 (芬兰)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:61
msgid "Faroese"
msgstr "法罗群岛语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:62
msgid "French (Belgium)"
msgstr "法语 (比利时)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:63
msgid "French (Canada)"
msgstr "法语 (加拿大)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:64
msgid "French (Switzerland)"
msgstr "法语 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:65
msgid "French (France)"
msgstr "法语 (法国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:66
msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "法语 (卢森堡)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:67
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:68
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:69
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:70
msgid "German (Austria)"
msgstr "德语 (奥地利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:71
msgid "German (Belgium)"
msgstr "德语 (比利时)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:72
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德语 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:73
msgid "German (Germany)"
msgstr "德语 (德国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:74
msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "德语 (卢森堡)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:75
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:76
msgid "Hindi"
msgstr "北印度语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:77
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:78
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:79
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:80
msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "义大利语 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:81
msgid "Italian (Italy)"
msgstr "义大利语 (义大利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:82
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:83
msgid "Korean"
msgstr "韩国语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:84
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:85
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:86
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:87
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:88
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:89
msgid "Malagasy"
msgstr "马尔加什语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:90
msgid "Norwegian (Bokml)"
msgstr "挪威语 (挪威)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:91
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:92
msgid "Nias"
msgstr "妮亚斯语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:93
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:94
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:95
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语 (巴西)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:96
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙语 (葡萄牙)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:97
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:98
msgid "Russian (Russia)"
msgstr "俄语 (俄国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:99
msgid "Russian (Ukraine)"
msgstr "俄语 (乌克兰)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:100
msgid "Sinhala"
msgstr "锡兰语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:101
msgid "Slovaka"
msgstr "斯洛伐克语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:102
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛法尼亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:103
msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "西班牙语 (阿根廷)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:104
msgid "Spanish (Bolivia)"
msgstr "西班牙语 (玻利维亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:105
msgid "Spanish (Chile)"
msgstr "西班牙语 (智利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:106
msgid "Spanish (Columbia)"
msgstr "西班牙语 (哥伦比亚)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:107
msgid "Spanish (Costa Rica)"
msgstr "西班牙语 (哥斯达黎加)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:108
msgid "Spanish (Dominican Republic)"
msgstr "西班牙语 (多明尼加)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:109
msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "西班牙语 (厄瓜多尔)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:110
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙语 (西班牙)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:111
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙语 (瓜地马拉)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:112
msgid "Spanish (Honduras)"
msgstr "西班牙语 (洪都拉斯)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:113
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙语 (墨西哥)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:114
msgid "Spanish (Nicaragua)"
msgstr "西班牙语 (尼加拉瓜)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:115
msgid "Spanish (Panama)"
msgstr "西班牙语 (巴拿马)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:116
msgid "Spanish (Peru)"
msgstr "西班牙语 (秘鲁)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:117
msgid "Spanish (Puerto Rico)"
msgstr "西班牙语 (波多黎各)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:118
msgid "Spanish (Paraguay)"
msgstr "西班牙语 (巴拉圭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:119
msgid "Spanish (El Salvador)"
msgstr "西班牙语 (萨尔瓦多)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:120
msgid "Spanish (United States)"
msgstr "西班牙语 (美国)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:121
msgid "Spanish (Uruguay)"
msgstr "西班牙语 (乌拉圭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:122
msgid "Spanish (Venezuela)"
msgstr "西班牙语 (委内瑞拉)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:123
msgid "Spanish (Latin America)"
msgstr "西班牙语 (拉丁美洲)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:124
#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:125
msgid "Serbian"
msgstr "赛尔维亚语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:126
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "瑞典语 (芬兰)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:127
msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "瑞典语 (瑞典)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:128
msgid "Tamil"
msgstr "坦米尔语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:129
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:130
msgid "Thai"
msgstr "泰国语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:131
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:132
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:133
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:134
msgid "Urdu (Pakistan)"
msgstr "乌都语 (巴基斯坦)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:135
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:136
msgid "Welsh"
msgstr "威尔士语"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:184
msgid "HTTP Accept Language"
msgstr "HTTP Accept Language"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:26
#, php-format
msgid "Zenphoto Image Processing Error: %s"
msgstr "Zenphoto相片处理错误: %s"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:27
#, php-format
msgid "Request URI: [ <code>%s</code> ]"
msgstr "要求 URI: [ <code>%s</code> ]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:29
#, php-format
msgid "Cache: [<code>%s</code>]"
msgstr "快取: [<code>%s</code>]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:30
#, php-format
msgid "Image: [<code>%s</code>]"
msgstr "相片: [<code>%s</code>]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:47
msgid "Debug"
msgstr "除错"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:47
msgid "Arguments:"
msgstr "参数:"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:48
msgid "size ="
msgstr "size ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:49
msgid "width ="
msgstr "width ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:50
msgid "height ="
msgstr "height ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:51
msgid "cw ="
msgstr "cw ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:52
msgid "ch ="
msgstr "ch ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:53
msgid "cx ="
msgstr "cx ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:54
msgid "cy ="
msgstr "cy ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:55
msgid "quality ="
msgstr "quality ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:56
msgid "thumb ="
msgstr "thumb ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:57
msgid "crop ="
msgstr "crop ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:327
msgid "The GD Library is not installed or not available."
msgstr "GD程式库未安装或不存在."

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:330
msgid "Image not found or is unreadable."
msgstr "相片不存在或不能读取."

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:376
msgid "Unknown error! Please report to the developers at <a href=\"http://www.zenphoto.org/\">www.zenphoto.org</a>"
msgstr "不知名错误! 请到<a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>报告给开发人员."

#: zenphoto/zp-core/functions.php:64
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:70
msgid "35mm Equivalent Focal Length"
msgstr "相等于35mm片幅焦距"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:72
msgid "Time Taken"
msgstr "拍摄时间"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:76
msgid "Original Width"
msgstr "原宽"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:77
msgid "Original Height"
msgstr "原高"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:82
msgid "Subject Distance"
msgstr "主体距离"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:83
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:84
msgid "Latitude Reference"
msgstr "纬度参考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:85
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:86
msgid "Longitude Reference"
msgstr "经度参考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:87
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:88
msgid "Altitude Reference"
msgstr "高度参考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:1576
#, php-format
msgid "Page access %2$s (%1$s)"
msgstr "页面存取 %2$s (%1$s)"

#: zenphoto/zp-core/i.php:40
msgid "Too few arguments! Image not found."
msgstr "参数不足! 相片不存在."

#: zenphoto/zp-core/i.php:142
msgid "The cache directory does not exist. Please create it and set the permissions to 0777."
msgstr "快取资料夹不存在.  请建立它并把权限设为0777."

#: zenphoto/zp-core/i.php:147
msgid "The cache directory is not writable! Attempts to chmod didn't work."
msgstr "快取资料夹不能写入!  尝试chmod(更改权限)但无效."

#: zenphoto/zp-core/i.php:176
msgid "Image not found; file does not exist."
msgstr "相片不存在; 档案不存在."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:113
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:113
msgid "Missing zlib extensions"
msgstr "缺少zlib延伸部件"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:152
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:245
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:375
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:450
msgid "Invalid number / type of arguments"
msgstr "不正确参数数量/型态"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:173
msgid "Invalid variable type p_filelist"
msgstr "不正确变数型态 p_filelist"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:266
#, php-format
msgid "Invalid variable type %s for p_filelist"
msgstr "不正确变数型态 %s 在 p_filelist"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:520
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2254
#, php-format
msgid "Unable to open archive %s in binary read mode"
msgstr "不能以二进制读取模式开启压缩档 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:548
msgid "No file with filename"
msgstr "没有档案名称的档案"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:557
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:580
msgid "Invalid variable type p_archive_to_add"
msgstr "不正确变数型态 p_archive_to_add"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:653
msgid "Missing archive file"
msgstr "压缩档不存在"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:657
msgid "Unable to read archive"
msgstr "不能读取压缩档"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:668
#, php-format
msgid "Invalid optional parameter %s for this method"
msgstr "不正确额外参数 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:676
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:685
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:698
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:716
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:737
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:770
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:883
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:910
msgid "Missing parameter value for option"
msgstr "缺少选项参数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:708
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:723
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:753
msgid "Wrong parameter value for option"
msgstr "错误选项参数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:798
msgid "Value must be integer, string or array for option"
msgstr "选项值一定要为整数, 字串, 阵列"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:832
msgid "Too many values in index range for option"
msgstr "太多选项索引值范围"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:848
msgid "Invalid order of index range for option"
msgstr "不正确选项索引值"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:924
#, php-format
msgid "Function %1$s is not an existing function for option %2$s"
msgstr "函数 %1$s 不是现存选项 %2$s 的函数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:939
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1087
msgid "Unknown parameter"
msgstr "不知名参数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:960
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1102
msgid "Missing mandatory parameter"
msgstr "缺少必要的参数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:995
msgid "Invalid file attribute"
msgstr "不正确档案属性"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1006
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1024
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1041
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1059
#, php-format
msgid "Invalid type %1$s String expected for attribute %2$s"
msgstr "不正确类型 %1$s 属性 %2$s 应为字串"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1015
msgid "Invalid empty filename for attribute"
msgstr "档案名称属性不应为空白"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1033
msgid "Invalid empty short filename for attribute"
msgstr "短档案名称属性不应为空白"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1050
#, php-format
msgid "Invalid empty full filename for attribute %s"
msgstr "属性 %s 不应为空白完整档案名称 "

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1070
#, php-format
msgid "Invalid type %1$s Integer expected for attribute %2$s"
msgstr "不正确类型 %1$s 属性 %2$s 应为整数"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1180
msgid "File"
msgstr "档案"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1365
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4349
#, php-format
msgid "Unable to open temporary file %s in binary write mode"
msgstr "不能以二进制写入模式开启暂存档  %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1512
#, php-format
msgid "Zip file %s already open"
msgstr "Zip 档案 %s 已经开启"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1524
#, php-format
msgid "Unable to open archive %1$s in %2$s mode"
msgstr "不能以 %2$s 模式开启压缩档 %1$s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1670
#, php-format
msgid "File %s does not exists"
msgstr "档案 %s 不存在"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1723
msgid "Invalid file list parameter (invalid or empty list)"
msgstr "不正确档案名单参数(不正确或空白名单)"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1854
#, php-format
msgid "Unable to open file %s in binary read mode"
msgstr "在二进制读取模式开启档案 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2280
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2450
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2635
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3877
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4043
msgid "Invalid archive size"
msgstr "不正压缩档大小"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2575
#, php-format
msgid "Filename %1$s is compressed by an unsupported compression method (%2$s)"
msgstr "档案 %1$s 被不支援的压缩法压缩 (%2$s)"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2596
#, php-format
msgid "Unsupported encryption for filename %s"
msgstr "档案 %s 加密法并不支援"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2834
#, php-format
msgid "Filename %s is outside PCLZIP_OPT_EXTRACT_DIR_RESTRICTION"
msgstr "档案名称 %s 在 PCLZIP_OPT_EXTRACT_DIR_RESTRICTION 之外"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2899
#, php-format
msgid "Filename %s is already used by an existing directory"
msgstr "档案名称 %s 已被现有资料夹使用"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2921
#, php-format
msgid "Filename %s exists and is write protected"
msgstr "档案 %s 已存在并有写入保护"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2949
#, php-format
msgid "Newer version of %s exists and option PCLZIP_OPT_REPLACE_NEWER is not selected"
msgstr "%s 的新版本存在, 同时PCLZIP_OPT_REPLACE_NEWER 选项未选择"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3352
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3479
msgid "Invalid archive structure"
msgstr "不正确压缩档结构"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3370
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3497
msgid "Invalid block size :"
msgstr "不正确区段大小(block size):"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3662
msgid "Unable to go to the end of the archive"
msgstr "不能去到压缩档未端"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3679
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3711
msgid "Unable to seek back to the middle of the archive"
msgstr "不能去到压缩档中段"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3747
msgid "Unable to find End of Central Dir Record signature"
msgstr "不能找到End of Central Dir Record符号"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3764
msgid "Invalid End of Central Dir Record size :"
msgstr "不正确End of Central Dir Record大小:"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3788
msgid "The central dir is not at the end of the archive."
msgstr "Central Dir不在压缩档未端."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3789
msgid "Some trailing bytes exists after the archive."
msgstr "压缩档尾部有其他字元."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4238
msgid "Unable to create directory"
msgstr "不能建立资料夹"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4500
#, php-format
msgid "Unable to open archive file %s in binary write mode"
msgstr "不能以二进制写入模式开启压缩档 %s"

#: zenphoto/zp-core/setup-option-defaults.php:227
msgid "Click here to register for this site."
msgstr "点击登记为用户."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:173
msgid "create"
msgstr "建立"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:173
msgid "update"
msgstr "更新"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:323
msgid "Zen Photo Setup"
msgstr "Zenphoto 设置"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:324
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:324
msgid "Setup"
msgstr "设定"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:333
msgid "Zenphoto has detected that you're upgrading to a new version."
msgstr "Zenphoto发现你已升级到一个新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:336
msgid "Welcome to Zenphoto! This page will set up Zenphoto on your web server."
msgstr "欢迎到Zenphoto!  这页会安装Zenphoto的你的网站伺服器."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:340
msgid "Systems Check:"
msgstr "系统检查:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:378
msgid "Error!"
msgstr "错误!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:383
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:422
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> does not exist]"
msgstr "[<em>%s</em> 不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:425
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> does not exist and <strong>setup</strong> could not create it]"
msgstr "[<em>%s</em> 不存在同时<strong>安装程式</strong>不能建立它]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:427
#, php-format
msgid "You must create the folder <em>%1$s</em><br /><code>mkdir(%2$s, 0777)</code>."
msgstr "你要建立 <em>%1$s</em> 资料夹 <br /><code>mkdir(%2$s, 0777)</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:429
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> is not writeable and <strong>setup</strong> could not make it so]"
msgstr "[<em>%s</em> 不能写入同时<strong>安装程式</strong>不能建立它]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:430
#, php-format
msgid "Change the permissions on the <code>%1$s</code> folder to be writable by the server (<code>chmod 777 %2$s</code>)"
msgstr "更改<code>%1$s</code>资料夹权限, 使伺服器可以写入 (<code>chmod 777 %2$s</code>)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:440
#, php-format
msgid " <em>%s</em> folder"
msgstr " <em>%s</em> 资料夹"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:498
#, php-format
msgid "PHP version %s"
msgstr "PHP版本 %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:498
#, php-format
msgid "Version %1$s or greater is required."
msgstr "必须为 %1$s 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "PHP Safe Mode"
msgstr "PHP Safe Mode"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "[is set]"
msgstr " [已设定]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "Zenphoto functionality is reduced when PHP <code>safe mode</code> restrictions are in effect."
msgstr "当PHP Safe Mode限制生效时, Zenphoto功能会减少."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "PHP magic_quotes_gpc"
msgstr "PHP magic_quotes_gpc"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "[is enabled]"
msgstr "[已启动]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "You should consider disabling <code>magic_quotes_gpc</code>. For more information <a href=\"http://www.zenphoto.org/2008/08/troubleshooting-zenphoto/#25\" target=\"_new\">click here</a>."
msgstr "你应考虑停用 <code>magic_quotes_gpc</code>.  更多资讯请 <a href=\"http://www.zenphoto.org/2008/08/troubleshooting-zenphoto/#25\" target=\"_new\">点击这里</a>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "PHP GD support"
msgstr "PHP GD 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "is not installed"
msgstr "没有安装"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "You need to install GD support in your PHP"
msgstr "你要安装GD支援到你的PHP"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:526
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s, or %2$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援 %1$s, 或 %2$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:528
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援  %1$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:531
msgid "To correct this you should install GD with appropriate image support in your PHP"
msgstr "要改正它要在 PHP 安装 GD 图像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:533
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s, %2$s, or %3$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援 %1$s, %2$s, 或 %3$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:536
msgid "To correct this you need to install GD with appropriate image support in your PHP"
msgstr "要改正它要在 PHP 安装 GD 图像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:538
msgid "PHP GD image support"
msgstr "PHP GD图像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:539
msgid "The unsupported image types will not be viewable in your albums."
msgstr "你的相簿不能看到不支援的图像格式"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
msgid "PHP <code>gettext()</code> support"
msgstr "PHP <code>gettext()</code> 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
#: zenphoto/zp-core/setup.php:564
msgid "[is not present]"
msgstr " [不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
msgid "Localization of Zenphoto currently requires native PHP <code>gettext()</code> support"
msgstr "Zenphoto本地化现时须要原生PHP<code>gettext()</code>支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:546
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:546
msgid "Locale functionality is not implemented on your platform or the specified locale does not exist. Language translation may not work."
msgstr "你的平台不支援Locale功能或都指定的Locale不存在.  语言翻译不能生效."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:554
#, php-format
msgid "Your internal characater set is <strong>%s</strong>"
msgstr "内部语言码为 <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:555
msgid "Setting <em>mbstring.internal_encoding</em> to <strong>UTF-8</strong> in your <em>php.ini</em> file is recommended to insure accented and multi-byte characters function properly."
msgstr "建议在 <em>php.ini</em> 档案设定<em>mbstring.internal_encoding</em> 为 <strong>UTF-8</strong>  各地区及多字元功能正常运作."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:560
msgid "[is not present and <code>iconv()</code> is not working]"
msgstr "[不能找到及 <code>iconv()</code> 不能运作]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:561
msgid "You need to install the <code>mbstring</code> package or correct the issue with <code>iconv(()</code>"
msgstr "你须要安装<code>mbstring</code> 或修正 <code>iconv(()</code>带来的问题"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:565
msgid "Strings generated internally by PHP may not display correctly. (e.g. dates)"
msgstr "PHP内部产生的字串可能显示错误.(e.g. 日期)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:568
msgid "PHP <code>mbstring</code> package"
msgstr "PHP <code>mbstring</code> 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:571
msgid " PHP MySQL support"
msgstr "PHP MySQL支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:571
msgid "You need to install MySQL support in your PHP"
msgstr "你须要安装MySQL支援到你的PHP"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:578
#: zenphoto/zp-core/setup.php:785
msgid "file"
msgstr "档案"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:578
msgid "[does not exist]"
msgstr " [不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:579
msgid "Edit the <code>zp-config.php.source</code> file and rename it to <code>zp-config.php</code>"
msgstr "修改<code>zp-config.php.example</code>档案并改名为<code>zp-config.php</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:580
msgid "You can find the file in the \"zp-core\" directory."
msgstr "你可以在 \"zp-core\"资料内找到该档案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:600
msgid "MySQL setup in"
msgstr "MySQL 设定在"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:606
msgid "Fill in the information below and <strong>setup</strong> will attempt to update your <code>zp-config.php</code> file."
msgstr "填入下面的资料及<strong>安装程式</strong>会尝试修改你的<code>zp-config.php</code>档案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:617
msgid "MySQL admin user"
msgstr "MySQL管理员用户"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:622
msgid "MySQL admin password"
msgstr "MySQL 管理员密码"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:627
msgid "MySQL host"
msgstr "MySQL 主机"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:632
msgid "MySQL database"
msgstr "MySQL 资料库"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:637
msgid "Database table prefix"
msgstr "资料库表格字首"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:643
msgid "required"
msgstr "必须的"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:656
msgid "MySQL setup in <em>zp-config.php</em>"
msgstr "MySQL设定在<em>zp-config.php</em>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:657
msgid "You have not set your <strong>MySQL</strong> <code>user</code>, <code>password</code>, etc. in your <code>zp-config.php</code> file and <strong>setup</strong> is not able to write to the file."
msgstr "你没有设定你的<strong>MySQL</strong> <code>user(用户名称)</code>, <code>password(密码)</code>, 等等在你的<code>zp-confgi.php</code>档案中并且<strong>安装程式</strong>不能写入该档案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:660
msgid "connect to MySQL"
msgstr "连接到MySQL"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:660
msgid "Could not connect to the <strong>MySQL</strong> server. Check the <code>user</code>, <code>password</code>, and <code>database host</code> in your <code>zp-config.php</code> file and try again."
msgstr "不能连接到<strong>MySQL</strong>伺服器. 检查<code>user(用户名称)</code>, <code>password(密码)</code>, 及<code>database host资料库主机</code>在你的<code>zp-confgi.php</code>档案中并再尝试."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:662
msgid "MySQL version"
msgstr "MySQL版本"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:662
#, php-format
msgid "Version %1$s or greater is required.<br />Version %2$s or greater is prefered."
msgstr "必须为 %1$s 或更新版本. <br />推荐 %2$s 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:663
#, php-format
msgid "connect to the database <code> %s </code>"
msgstr "连接到资料库<code> %s </code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:664
#, php-format
msgid "Could not access the <strong>MySQL</strong> database (<code>%s</code>)."
msgstr "不能存取<strong>MySQL</strong> 资料库  (<code>%s</code>)."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:664
msgid "Check the <code>user</code>, <code>password</code>, and <code>database name</code> and try again."
msgstr "检查<code>user(用户名称)</code>, <code>password(密码)</code>, 及<code>database name资料库名称</code>并再尝试."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:665
msgid "Make sure the database has been created, and the <code>user</code> has access to it."
msgstr "肯定资料库已经建立, 并且使用的<code>user(用户)</code>有权存取它."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:666
msgid "Also check the <code>MySQL host</code>."
msgstr "同时检查<code>MySQL host(主机)</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Select"
msgstr "Select"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Create"
msgstr "Create"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Drop"
msgstr "Drop"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Insert"
msgstr "Insert"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Update"
msgstr "Update"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Alter"
msgstr "Alter"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Index"
msgstr "Index"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:695
msgid "Grants found:"
msgstr "找到的授权:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:723
msgid "The <em>SHOW GRANTS</em> query failed."
msgstr "<em>SHOW GRANTS</em>查询失败."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:725
msgid "MySQL access rights"
msgstr " MySQL存取权限"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:726
#, php-format
msgid "Your MySQL user must have %s rights."
msgstr "MySQL用户必须有 %s 权限."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:738
msgid "MySQL <em>show tables</em> found no tables"
msgstr " MySQL <em>show tables</em> 找不到表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:740
#, php-format
msgid "MySQL <em>show tables</em> found: %s"
msgstr " MySQL <em>show tables</em> 找到: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:744
msgid "[Failed]"
msgstr " [失败]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:744
#, php-format
msgid "MySQL did not return a list of the database tables for <code>%s</code>."
msgstr "MySQL 没有回覆 <code>%s</code> 资料库表格清单."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:745
msgid "<strong>Setup</strong> will attempt to create all tables. This will not over write any existing tables."
msgstr "<strong>安装程式</strong>会尝试建立所有表格.  这不会破坏任何现在表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:768
msgid "Some files are missing or their <em>filemtimes</em> seem out of variance."
msgstr "有些档案不见了或 <em>档案时间 </em> 可能出现分岐."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:769
msgid "Perhaps there was a problem with the upload. You should check the following files: "
msgstr "上载时可能发生错误.  请检查下列档案:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:780
msgid "This is not an official build."
msgstr "这不是官方版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:783
msgid "Zenphoto core files"
msgstr "Zenphoto 主要档案"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:787
msgid "Server seems not to be Apache or Apache-compatible, <code>.htaccess</code> not required."
msgstr "伺服器可能不是Apache或Apache兼容, 不须要<code>.htaccess</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:801
msgid "is empty or does not exist"
msgstr "是空白或不存在"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:802
msgid "Edit the <code>.htaccess</code> file in the root zenphoto folder if you have the mod_rewrite module, and want cruft-free URLs."
msgstr "修改在zenphoto根资料夹中的<code>.htaccess</code>档案, 如果你有mod_rewrite模组, 可以得到更好看的URL."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:803
msgid "Just change the one line indicated to make it work."
msgstr "只修改指定的一行令它运作."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:804
msgid "You can ignore this warning if you do not intend to set the option <code>mod_rewrite</code>."
msgstr "如果你不想设定<code>mod_rewrite</code>, 你可以忽略这些警告."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:818
msgid "wrong version"
msgstr "错误版本"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:819
msgid "You need to upload the copy of the .htaccess file that was included with the zenphoto distribution."
msgstr "你要上载和zenphoto一起的.htaccess档案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:832
#, php-format
msgid "(<em>RewriteEngine</em> is <strong>%s</strong>)"
msgstr " (<em>RewriteEngine</em> 是 <strong>%s</strong>)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:846
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <em>missing</em>"
msgstr "<em>.htaccess</em> <em>没有</em> RewriteBase "

#: zenphoto/zp-core/setup.php:852
#, php-format
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <code>%s</code>"
msgstr "<em>.htaccess</em> RewriteBase 是 <code>%s</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:862
#, php-format
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <code>%s</code> (fixed)"
msgstr "<em>.htaccess</em> RewriteBase 是 <code>%s</code> (已更正)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:868
msgid "Does not match install folder"
msgstr " [和安装资夹不符合]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:869
msgid "Setup was not able to write to the file change RewriteBase match the install folder."
msgstr "安装程式不能写入档案以修改 RewriteBase 去符合安装的资料夹."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:870
#, php-format
msgid "Either make the file writeable or set <code>RewriteBase</code> in your <code>.htaccess</code> file to <code>%s</code>."
msgstr "使到档案可以写入或在<code>.htaccess</code>档案里设定<code>RewriteBase</code>为 <code>%s</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:874
msgid "<code>$conf['album_folder']</code> is deprecated"
msgstr "不容许 <code>$conf['album_folder']</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:874
msgid "You should update your zp-config.php file to conform to the current zp-config.php.example file."
msgstr "应该依据最新的 zp-config.php.example 档案去修改你的  zp-config.php."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "folders"
msgstr "资料夹"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "Are not complete"
msgstr "未完成"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "Be sure you have uploaded the complete Zenphoto package. You must have at least the <em>en_US</em> folder."
msgstr "请确定已上载整个 Zenphoto 程序.  因为最少会有一个 <em>en_US</em> 资料来."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:905
msgid "You need to address the problems indicated above then run <code>setup.php</code> again."
msgstr "你要处理以上的问题并再次执行<code>setup.php</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:913
#: zenphoto/zp-core/setup.php:1547
msgid "Select a language:"
msgstr "选择一种语言:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:967
msgid "You need <em>USER ADMIN</em> rights to run setup."
msgstr "你要<em>用户管理</em>权去执行安装."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1306
msgid "About to create tables"
msgstr "关于建立资料库表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1308
msgid "About to update tables"
msgstr "关于更新资料库表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1317
msgid "Table creation failure: "
msgstr "不能建立资料库表格:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1328
msgid "Failed. Error:"
msgstr "失败. 错误:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1330
msgid "Success."
msgstr "成功."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1438
msgid "Done with table create!"
msgstr "完成建立资料库表格!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1440
msgid "Done with table create with errors!"
msgstr "完成但建立资料库表格有错误!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1444
msgid "Done with table update"
msgstr "完成更新资料库表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1446
msgid "Done with table update with errors"
msgstr "完成但更新资料库表格有错误"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1461
msgid "You may <a href=\"admin-options.php\">set your admin user and password</a> or <a href=\"plugins/backup_restore.php\">run backup-restore</a>"
msgstr "你可以 <a href=\"admin-options.php\">设定你的管理员用户及密码</a> or <a href=\"plugins/backup_restore.php\">执行备份-回复</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1463
msgid "You need to <a href=\"admin-options.php\">set your admin user and password</a>"
msgstr "你要到 <a href=\"admin-options.php\"> 设定你的管理员用户及密码</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1466
msgid "You can now  <a href=\"../\">View your gallery</a> or <a href=\"admin.php\">administer.</a>"
msgstr "现在可以到 <a href=\"../\"> 观看你的相馆</a>, 或 <a href=\"admin.php\"> 执行管理.</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1483
#, php-format
msgid "Database tables to create: %s"
msgstr "会建立的资料库表格: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1496
#, php-format
msgid "Database tables to update: %s"
msgstr "会更新的资料库表格: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1520
msgid "create and or update the database tables."
msgstr "建立或更近资料库表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1520
msgid "Go"
msgstr "去"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1524
msgid "database did not connect"
msgstr "资料库未连接"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1525
msgid "You should run setup.php to check your configuration. If you haven't created the database yet, now would be a good time."
msgstr "你应该执行setup.php去检查你的设定.  如果你还未建立资料库, 现在是一个好时机."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1532
msgid "The zp-config.php file does not exist. You should run setup.php to check your configuration and create this file."
msgstr "zp-config.php档案不存在.  你应该执行setup.php去检查你的设定并建立它."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:122
msgid "Admin Toolbox"
msgstr "管理工具箱"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:130
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:158
msgid "Sort gallery"
msgstr "排序相馆"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:158
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:177
msgid "Manual sorting"
msgstr "手动排序"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:164
msgid "New album"
msgstr "开新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:174
msgid "Edit album"
msgstr "编辑相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:177
msgid "Sort album"
msgstr "排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:184
msgid "Delete the album"
msgstr "删除相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:184
msgid "Delete album"
msgstr "删除相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:189
msgid "Upload Here"
msgstr "在此上载"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:192
msgid "New Album Here"
msgstr "在此开新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Are you sure you want to delete the image? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要删除相片? 这是不能恢复的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Delete the image"
msgstr "删除相片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Delete image"
msgstr "删除相片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:209
msgid "Edit this image"
msgstr "编辑本图片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:209
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:219
msgid "Create an album from the search"
msgstr "由搜寻建立新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:219
msgid "Create Album"
msgstr "建立相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:232
msgid "Edit Article"
msgstr "编辑文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Are you sure you want to delete this article? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要删除本文章? 这是不能恢复的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Delete article"
msgstr "删除文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Delete Article"
msgstr "删除文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:236
msgid "Add Article"
msgstr "加入文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:240
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑分页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Are you sure you want to delete this page? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要删除本分页? 这是不能恢复的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Delete page"
msgstr "删除分页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Delete Page"
msgstr "删除分页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:244
msgid "Add Page"
msgstr "加入分页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:251
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:649
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:688
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:651
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:709
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:699
msgid "(Current Page)"
msgstr "(本页)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:779
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1757
msgid "(No title...)"
msgstr "(无标题...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:851
msgid "Album Thumbnails"
msgstr "相簿缩图:"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:997
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1840
msgid "(No date...)"
msgstr "(没有日期...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1024
msgid "(No place...)"
msgstr "(无地名...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1059
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1924
msgid "(No description...)"
msgstr "(无描述...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1083
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1097
msgid "printEditable() incomplete function call."
msgstr "未完成 printEditable() 呼叫."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1110
msgid "(...)"
msgstr "(...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1153
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1193
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1987
msgid "(No data...)"
msgstr "(无资料...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1276
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1296
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2215
msgid "printImageEXIFData is deprecated. Use printImageMetadata()."
msgstr "printImageEXIFData 已淘汰.  请使用 printImageMetadata()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2248
msgid "(No data)"
msgstr "(没有资料)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2725
msgid "printCustomSizedImageMaxHeight is deprecated. Use printCustomSizedImageMaxSpace()."
msgstr "printCustomSizedImageMaxHeight 已淘汰.  请使用 printCustomSizedImageMaxSpace()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2822
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2921
msgid "getCommentDate is deprecated. Use getCommentDateTime()."
msgstr "getCommentDate 已淘汰.  请使用 getCommentDateTime()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2946
msgid "getCommentTime is deprecated. Use getCommentDateTime()."
msgstr "getCommentTime 已淘汰.  请使用 getCommentDateTime()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2988
msgid "You must supply an e-mail address."
msgstr "必须提供电邮地址."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2989
msgid "You must enter your name."
msgstr "必须输入你的名称."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2990
msgid "You must supply an WEB page URL."
msgstr "必须提供网页的URL."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2991
msgid "Captcha verification failed."
msgstr "Captcha查证失败."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2992
msgid "You must enter something in the comment text."
msgstr "必须埴写留言."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2993
msgid "Your comment failed the SPAM filter check."
msgstr "你的留言不能通过滥发过滤检查."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2994
msgid "Your comment has been marked for moderation."
msgstr "你的留言已被放入审核中."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2995
#, php-format
msgid "Comment error \"%d\" not defined."
msgstr "留言错误 \"%d\" 未定义."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3018
msgid "Download Zip of the Album"
msgstr "下载相簿的zip档"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3018
msgid "Download a zip file of this album"
msgstr "下载本相簿的zip档"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3140
msgid "hitcounter is deprecated. Use getHitcounter()."
msgstr "hitcounter 已淘汰.  请使用getHitcounter()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3370
#, php-format
msgid "View image: %s"
msgstr "观看相片: %s"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3391
msgid "my_truncate_string is deprecated. Use truncate_string()."
msgstr "my_truncate_string 已淘汰.  请使用 truncate_string()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3435
msgid "(No tags...)"
msgstr "(无标签...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3889
msgid "select search fields"
msgstr "选择搜寻栏位:"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3970
msgid "no date"
msgstr "没有日期"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4181
msgid "Check your user and password and try again."
msgstr "检查你的用户名称及密码并再尝试."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4203
msgid "The page you are trying to view is password protected."
msgstr "你想观看的网页受密码保护."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4216
#, php-format
msgid "Hint: %s"
msgstr "提示: %s"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4274
msgid "Powered by <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"A simpler web photo album\"><span id=\"zen-part\">zen</span><span id=\"photo-part\">PHOTO</span></a>"
msgstr "由<a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"简洁的网上相簿\"><span id=\"zen-part\">zen</span><span id=\"photo-part\">PHOTO</span></a>提供"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:412
msgid "1: Normal (0 deg)"
msgstr "1: 正常(0 度)"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:413
msgid "2: Mirrored"
msgstr "2: 镜射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:414
msgid "3: Upsidedown"
msgstr "3: 上下颠倒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:415
msgid "4: Upsidedown Mirrored"
msgstr "4: 上下左右颠倒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:416
msgid "5: 90 deg CW Mirrored"
msgstr "5: 逆时针 90 度镜射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:417
msgid "6: 90 deg CCW"
msgstr "6: 逆时针 90 度"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:418
msgid "7: 90 deg CCW Mirrored"
msgstr "7: 顺时针 90 度镜射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:419
msgid "8: 90 deg CW"
msgstr "8: 顺时针 90 度"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:420
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:441
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:444
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:452
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:477
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:502
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:514
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:524
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:530
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:84
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:96
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:108
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:114
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:126
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:151
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:166
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:173
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:180
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:192
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:199
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:207
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:216
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:226
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:242
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:259
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:281
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:318
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:92
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:103
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:127
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:142
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:152
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:157
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:186
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:191
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:194
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/olympus.php:83
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/olympus.php:88
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:106
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:117
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:124
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:178
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:184
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:190
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:196
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:202
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:208
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:213
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:73
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:77
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:81
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:424
msgid "No Unit"
msgstr "无单位"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:425
msgid "Inch"
msgstr "吋"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:426
msgid "Centimeter"
msgstr "公分"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:429
msgid "Center of Pixel Array"
msgstr "像素阵列中央"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:430
msgid "Datum Point"
msgstr "基准点"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:434
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:221
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:143
msgid "Program"
msgstr "程式自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:435
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:144
msgid "Aperture Priority"
msgstr "光圈先决"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:436
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:145
msgid "Shutter Priority"
msgstr "快门先决"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:437
msgid "Program Creative"
msgstr "程式创意自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:438
msgid "Program Action"
msgstr "程式行动自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:439
msgid "Portrat"
msgstr "人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:440
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:141
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:142
msgid "Landscape"
msgstr "风景"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:445
msgid "Average"
msgstr "平均测光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:446
msgid "Center Weighted Average"
msgstr "中央偏重平均测光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:447
msgid "Spot"
msgstr "点测光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:448
msgid "Multi-Spot"
msgstr "多点式测光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:449
msgid "Multi-Segment"
msgstr "矩阵测光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:450
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:197
msgid "Partial"
msgstr "局部"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:451
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:476
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:455
msgid "Unknown or Auto"
msgstr "不知名或自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:456
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:96
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:110
msgid "Daylight"
msgstr "日光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:457
msgid "Flourescent"
msgstr "荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:458
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:277
msgid "Tungsten"
msgstr "钨丝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:461
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:481
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:279
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:114
msgid "Flash"
msgstr "闪灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:468
msgid "Standard Light A"
msgstr "标准光源A"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:469
msgid "Standard Light B"
msgstr "标准光源B"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:470
msgid "Standard Light C"
msgstr "标准光源C"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:471
msgid "D55"
msgstr "D55"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:472
msgid "D65"
msgstr "D65"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:473
msgid "D75"
msgstr "D75"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:474
msgid "D50"
msgstr "D50"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:475
msgid "ISO Studio Tungsten"
msgstr "ISO 影室钨丝灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:480
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:487
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:488
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:492
msgid "No Flash"
msgstr "无闪灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:482
msgid "Flash, strobe return light not detected"
msgstr "闪光灯, 回射频闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:483
msgid "Flash, strob return light detected"
msgstr "闪光灯, 回射频闪光已侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:484
msgid "Compulsory Flash"
msgstr "强迫闪光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:485
msgid "Compulsory Flash, Return light not detected"
msgstr "强迫闪光, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:486
msgid "Compulsory Flash, Return light detected"
msgstr "强迫闪光, 回射闪光已侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:489
msgid "Flash, Auto-Mode"
msgstr "闪光灯, 自动模式"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:490
msgid "Flash, Auto-Mode, Return light not detected"
msgstr "闪光灯, 自动模式, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:491
msgid "Flash, Auto-Mode, Return light detected"
msgstr "闪光灯, 自动模式, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:493
msgid "Red Eye"
msgstr "防红眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:494
msgid "Red Eye, Return light not detected"
msgstr "防红眼, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:495
msgid "Red Eye, Return light detected"
msgstr "防红眼, 回射闪光已侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:496
msgid "Red Eye, Compulsory Flash"
msgstr "防红眼, 强迫闪光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:497
msgid "Red Eye, Compulsory Flash, Return light not detected"
msgstr "防红眼, 强迫闪光, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:498
msgid "Red Eye, Compulsory Flash, Return light detected"
msgstr "防红眼, 强迫闪光, 回射闪光已侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:499
msgid "Red Eye, Auto-Mode"
msgstr "防红眼, 自动模式"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:500
msgid "Red Eye, Auto-Mode, Return light not detected"
msgstr "防红眼, 自动模式, 回射闪光未侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:501
msgid "Red Eye, Auto-Mode, Return light detected"
msgstr "防红眼, 自动模式, 回射闪光已侦测"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:505
msgid "sRGB"
msgstr "sRGB"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:506
msgid "Uncalibrated"
msgstr "未校准"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:509
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:512
msgid "No Compression"
msgstr "未压缩"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:513
msgid "Jpeg Compression"
msgstr "Jpeg压缩"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:517
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:518
msgid "One Chip Color Area Sensor"
msgstr "单片色彩区域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:519
msgid "Two Chip Color Area Sensor"
msgstr "二片色彩区域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:520
msgid "Three Chip Color Area Sensor"
msgstr "三片色彩区域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:521
msgid "Color Sequential Area Sensor"
msgstr "色彩序列区域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:522
msgid "Trilinear Sensor"
msgstr "三线性感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:523
msgid "Color Sequential Linear Sensor"
msgstr "色彩序列线性感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:527
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:126
msgid "Monochrome"
msgstr "单色"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:528
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:529
msgid "YCbCr"
msgstr "YCbCr"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:557
msgid "version"
msgstr "版本"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:562
msgid "Digital Still Camera"
msgstr "数码相机"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:567
msgid "Directly Photographed"
msgstr "直接摄影"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:594
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:598
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:601
msgid "Bulb"
msgstr "灯泡"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:738
msgid "The file could not be found."
msgstr "档案不存在."

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:906
msgid "Couldnt Find SubIFD"
msgstr "不存在SubIFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:922
msgid "Illegal size for SubIFD"
msgstr "无效大小SubIFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:938
msgid "Couldnt Find IFD1"
msgstr "找不到IFD1"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:954
msgid "Illegal size for IFD1"
msgstr "无效大小IFD1"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:978
msgid "Couldnt Find InteroperabilityIFD"
msgstr "不存在互用IFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:994
msgid "Illegal size for InteroperabilityIFD"
msgstr "无效大小互用IFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:82
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:146
msgid "Macro"
msgstr "微距"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:83
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:93
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:163
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:170
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:177
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:89
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:138
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:211
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:72
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:80
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:88
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:100
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:120
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:125
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:152
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:128
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:134
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:173
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:181
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:199
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:89
msgid "/10s"
msgstr "/10s"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:94
msgid "Fine"
msgstr "精细"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:95
msgid "Superfine"
msgstr "特级"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:101
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:187
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:204
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:274
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:95
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:118
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:140
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:145
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:109
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:120
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:102
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:119
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:126
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:136
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:153
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:133
msgid "On"
msgstr "开启"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:103
msgid "Red Eye Reduction"
msgstr "去红眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:104
msgid "Slow Synchro"
msgstr "慢同步"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:105
msgid "Auto + Red Eye Reduction"
msgstr "自动去红眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:106
msgid "On + Red Eye Reduction"
msgstr "开启去红眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:107
msgid "External Flash"
msgstr "外置闪光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:112
msgid "Single/Timer"
msgstr "单张/计时"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:113
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:124
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:258
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:119
msgid "One-Shot"
msgstr "单张自动对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:120
msgid "AI Servo"
msgstr "人工智能伺服自动对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:121
msgid "AI Focus"
msgstr "人工智能自动对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:125
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:211
msgid "Manual Focus"
msgstr "手动对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:123
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:257
msgid "Single"
msgstr "单张"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:132
msgid "Large"
msgstr "大"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:133
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:134
msgid "Small"
msgstr "小"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:139
msgid "Full Auto"
msgstr "全自动"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:142
msgid "Fast Shutter"
msgstr "快快门"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:143
msgid "Slow Shutter"
msgstr "慢快门"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:144
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:144
msgid "Night"
msgstr "夜景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:145
msgid "Black & White"
msgstr "黑和白"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:146
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:177
msgid "Sepia"
msgstr "怀旧"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:141
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:139
msgid "Portrait"
msgstr "人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:148
msgid "Sport"
msgstr "运动"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:149
msgid "Macro/Close-Up"
msgstr "微距/特写"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:150
msgid "Pan Focus"
msgstr "摇镜对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:157
msgid "2x"
msgstr "2x"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:158
msgid "4x"
msgstr "4x"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:171
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:178
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:102
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:189
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:195
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:76
msgid "High"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:165
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:172
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:179
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:188
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:194
msgid "Low"
msgstr "低"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:188
msgid "50"
msgstr "50"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:189
msgid "100"
msgstr "100"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:190
msgid "200"
msgstr "200"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:191
msgid "400"
msgstr "400"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:196
msgid "Evaluative"
msgstr "权衡式"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:198
msgid "Center-weighted"
msgstr "中央偏重平均"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:205
msgid "Close-up (Macro)"
msgstr "特写(微距)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:206
msgid "Locked (Pan Mode)"
msgstr "锁上(摇镜模式)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:212
msgid "Auto Selected"
msgstr "自动选取"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:213
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:291
msgid "Right"
msgstr "右"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:214
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:292
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:165
msgid "Center"
msgstr "中"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:215
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:293
msgid "Left"
msgstr "左"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:220
msgid "EasyShoot"
msgstr "EasyShoot"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:222
msgid "Tv"
msgstr "快门先决"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:223
msgid "Av"
msgstr "光圈先决"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:225
msgid "Auto-DEP"
msgstr "自动包围曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:240
msgid "Flash Did Not Fire"
msgstr "闪光灯未闪"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:246
msgid "External E-TTL"
msgstr "外置 E-TTL"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:247
msgid "Internal Flash"
msgstr "内置闪光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:248
msgid "FP sync used"
msgstr "焦平面同步"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:249
msgid "2nd(rear)-curtain sync used"
msgstr "后帘"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:250
msgid "1st curtain sync"
msgstr "前帘"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:275
msgid "Sunny"
msgstr "阳光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:276
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:97
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:150
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:111
msgid "Cloudy"
msgstr "阴天"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:278
msgid "Fluorescent"
msgstr "荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:294
msgid "12"
msgstr "12"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:295
msgid "13"
msgstr "13"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:296
msgid "14"
msgstr "14"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:297
msgid "15"
msgstr "15"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:87
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:88
msgid "Soft"
msgstr "软性"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:90
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:91
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:98
msgid "DaylightColor-fluorescence"
msgstr "日光色荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:99
msgid "DaywhiteColor-fluorescence"
msgstr "日光白荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:100
msgid "White-fluorescence"
msgstr "白荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:101
msgid "Incandescence"
msgstr "白热灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:106
msgid "Chroma Saturation Normal(STD)"
msgstr "正常色度饱和(STD)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:107
msgid "Chroma Saturation High"
msgstr "高色度饱和"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:108
msgid "Chroma Saturation Low(ORG)"
msgstr "低色度饱和(ORG)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:109
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:115
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:127
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:132
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:137
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:149
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:154
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:169
msgid "Unknown: "
msgstr "未知: "

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:112
msgid "Contrast Normal(STD)"
msgstr "正常对比"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:113
msgid "Contrast High(HARD)"
msgstr "高对比(硬性)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:114
msgid "Contrast Low(ORG)"
msgstr "低对比(ORG)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:121
msgid "Red-Eye Reduction"
msgstr "去红眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:143
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:141
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:145
msgid "Program AE"
msgstr "程式自动曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:146
msgid "Aperture Priority AE"
msgstr "光圈先决自动曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:148
msgid "Manual Exposure"
msgstr "手动曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:157
msgid "No Warning"
msgstr "没有警告"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:158
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:162
msgid "Auto Focus Good"
msgstr "自动对焦良好"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:163
msgid "Out of Focus"
msgstr "失焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:167
msgid "AE Good"
msgstr "自动曝光良好"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:168
msgid "Over Exposure"
msgstr "过度曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:45
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:116
msgid "VGA Basic"
msgstr "VGA 基本"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:117
msgid "VGA Normal"
msgstr "VGA 正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:118
msgid "VGA Fine"
msgstr "VGA 精细"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:119
msgid "SXGA Basic"
msgstr "SXGA 基本"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:120
msgid "SXGA Normal"
msgstr "SXGA 正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:121
msgid "SXGA Fine"
msgstr "SXGA 精细"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:125
msgid "Color"
msgstr "彩色"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:131
msgid "Bright+"
msgstr "亮度 +"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:132
msgid "Bright-"
msgstr "亮度 -"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:133
msgid "Contrast+"
msgstr "对比 +"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:134
msgid "Contrast-"
msgstr "对比 - "

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:146
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:148
msgid "Incandescense"
msgstr "白热灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:149
msgid "Flourescence"
msgstr "荧光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:151
msgid "SpeedLight"
msgstr "闪光灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:156
msgid "Fisheye"
msgstr "鱼眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:181
msgid "AF non D"
msgstr "AF non D"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:190
msgid "Did Not Fire"
msgstr "没有闪光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:192
msgid "External"
msgstr "外置"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:193
msgid "On Camera"
msgstr "在相机"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:80
msgid "3-area-focusing (High speed)"
msgstr "3区域对焦(高速)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:81
msgid "1-area-focusing (High speed)"
msgstr "单区域对焦(高速)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:82
msgid "1-area-focusing"
msgstr "单区域对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:83
msgid "Spot-focusing"
msgstr "单点对焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:103
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:187
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:193
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:104
msgid "Very High"
msgstr "很高"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:105
msgid "RAW"
msgstr "RAW"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:112
msgid "Halogen"
msgstr "卤素灯"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:115
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:176
msgid "Black and White"
msgstr "黑白"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:122
msgid "Auto, Focus button"
msgstr "自动, 对焦按钮"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:123
msgid "Auto, Continuous"
msgstr "自动, 连续"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:127
msgid "Mode 1"
msgstr "模式 1"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:129
msgid "Mode 2"
msgstr "模式 2"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:140
msgid "Scenery"
msgstr "风景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:142
msgid "Night Portrait"
msgstr "夜景人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:148
msgid "Panning"
msgstr "摇镜"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:149
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:150
msgid "Fireworks"
msgstr "烟花"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:151
msgid "Party"
msgstr "派对"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:152
msgid "Snow"
msgstr "雪景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:153
msgid "Night Scenery"
msgstr "夜景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:154
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:155
msgid "Baby"
msgstr "婴儿"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:156
msgid "High Sensitivity"
msgstr "高感光度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:157
msgid "Underwater"
msgstr "水底"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:158
msgid "Pet"
msgstr "宠物"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:162
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:163
msgid "No"
msgstr "不"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:174
msgid "Warm"
msgstr "暖"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:175
msgid "Cool"
msgstr "冷"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:182
msgid "Low/High Quality"
msgstr "低/高 质素"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:183
msgid "Infinite"
msgstr "无限"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:200
msgid "10s"
msgstr "10秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:201
msgid "2s"
msgstr "2秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:205
msgid "Horizontal (normal)"
msgstr "水平(正常)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:206
msgid "Rotate 90 CW"
msgstr "顺时针转90度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:207
msgid "Rotate 270 CW"
msgstr "顺时针转270度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:212
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:16
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:19
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:17
msgid "Click to add a title..."
msgstr "点击以加入标题..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:18
msgid "Click to edit title..."
msgstr "点击以编辑标题..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:19
msgid "Click to add tags..."
msgstr "点击以加入标签..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:20
msgid "Click to edit tags..."
msgstr "点击以编辑标签..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:21
msgid "Click to add a description..."
msgstr "点击以加入描述..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:22
msgid "Click to edit description"
msgstr "点击以编辑描述"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:24
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:16
msgid "Saving"
msgstr "储存"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:26
msgid "Currently editing something else, save or cancel to edit this."
msgstr "现时正在修改其他内容, 储存或取消去修改它."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:27
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:20
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:28
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:21
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:29
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:22
msgid "or Esc Key"
msgstr "或 Esc 键"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:31
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:24
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:33
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:26
msgid "of"
msgstr "在"

#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:17
msgid "Click to edit..."
msgstr "点击以编辑..."

#: zenphoto/zp-core/plugins/admin_toolbox.php:13
msgid "Creates an administrative toolbox on your theme pages."
msgstr "在布景主题页面显示管理工具箱."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-textobject.php:57
msgid "class-textobject requires Zenphoto v 1.2.1 or greater."
msgstr "class-textobject 须要 Zenphoto v 1.2.1 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-textobject.php:57
msgid "Provides a means for showing text where zenphoto would normally display images. For documentation, see the script file."
msgstr "在zenphoto平常显示相片的地方可以显示文字.  请看程式以得到文件资料."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-video.php:9
msgid "class-image is not compatible with this zenphoto release."
msgstr "class-image 和zenphoto现版本不兼容."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-video.php:9
msgid "Video and MP3/4 handling for Zenphoto."
msgstr "Zenphoto的Video和MP3/4处理."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:18
msgid "Prints a e-mail contact form that uses Zenphotos internal validation functions for e-mail and URL. Name, e-mail adress, subject and message (and if enabled Captcha) are required fields. You need to enter a custom mail adress that should be use for the messages. Supports Zenphoto's captcha and confirmation before the message is sent. No other spam filter support, since mail providers have this anyway."
msgstr "印出一封使用 Zenphoto 内置验证电邮和网址的电邮联络表格.  名称, 电邮地址, 主旨, 讯息 (和已启动的Captcha)是必须填写.  亦须要一个自设的电邮地址以供接收讯息.  在寄出前可以使用 Zenphoto 的 captcha 和 确认功能.  没有其他防止滥发机制, 请使用电邮供应商防滥发功能."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:57
msgid "show"
msgstr "显示"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:57
msgid "omitted"
msgstr "忽略"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:58
msgid " Set if the field should be required, just shown or omitted"
msgstr "若设定则此栏位为必须填写, 只有显示或省略"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:59
msgid "Intro text"
msgstr "介绍文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:60
msgid "The intro text for your contact form"
msgstr "介绍你的联络表格"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:61
msgid "Confirm text"
msgstr "确认文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:62
msgid "The text that asks the vistior to confirm that he really wants to send the message."
msgstr "询问你的访客是否确认要寄出讯息."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:63
msgid "Thanks text"
msgstr "感谢文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:64
msgid "The text that is shown after a message has been confirmed and sent."
msgstr "在寄出之后显示的文字."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:65
msgid "Mail address"
msgstr "邮寄地址"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:66
msgid "The e-mail address the messages should be sent to."
msgstr "接收讯息的电邮地址."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:67
msgid "01. Title field"
msgstr "01.  衔头栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:68
msgid "Title field."
msgstr "衔头栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:69
msgid "02. Name field"
msgstr "02.名称栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:70
msgid "Name field."
msgstr "名称栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:71
msgid "03. Company field"
msgstr "02. 公司栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:72
#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:78
msgid "Country field."
msgstr "国家栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:73
msgid "04. Street field"
msgstr "04. 街道栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:74
msgid "Street field."
msgstr "街道栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:75
msgid "05. City field"
msgstr "05. 城市栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:76
msgid "City field."
msgstr "城市栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:77
msgid "06. Country field"
msgstr "06. 国家栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:79
msgid "07. E-mail field"
msgstr "07. 电邮栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:80
msgid "E-mail field."
msgstr "电邮栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:81
msgid "08. Website field"
msgstr "08. 网址栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:82
msgid "Website field."
msgstr "网址栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:83
msgid "09. Captcha field"
msgstr "09. Captcha field"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:84
msgid "If Captcha should be required."
msgstr "如Captcha是必须."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:85
msgid "10. Phone field"
msgstr "10. 电话栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:86
msgid "Phone number field."
msgstr "电话号码栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:87
msgid "11. Subject field"
msgstr "11. 主旨栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:88
msgid "Subject field."
msgstr "主旨栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:89
msgid "12. Message field"
msgstr "12. 讯息栏位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:90
msgid "Message field."
msgstr "讯息栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:133
msgid "a <strong>title</strong>"
msgstr "一个<strong>头衔</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:134
msgid "a <strong>name</strong>"
msgstr "一个<strong>名称</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:135
msgid "a <strong>company</strong>"
msgstr "一个<strong>公司</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:136
msgid "a <strong>street</strong>"
msgstr "一个<strong>街道</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:137
msgid "a <strong>city</strong>"
msgstr "一个<strong>城市</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:138
msgid "a <strong>country</strong>"
msgstr "一个<strong>国家</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:139
msgid "a <strong>valid email adress</strong>"
msgstr "一个<strong>有效电邮</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:141
msgid "a <strong>website</strong>"
msgstr "一个<strong>网址</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:149
msgid "a <strong>phone number</strong>"
msgstr "一个<strong>电话号码</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:150
msgid "a <strong>subject</strong>"
msgstr "一个<strong>主旨</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:151
msgid "a <strong>message</strong>"
msgstr "一个<strong>讯息</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:157
msgid "<strong>the correct captcha verification code</strong>"
msgstr "<strong>正确 captcha 验证码</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:163
msgid "<p style='color:red'>Please enter "
msgstr "<p style='color:red'>请输入"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:171
msgid " and "
msgstr "及"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:176
msgid ". Thanks.</p>"
msgstr ". 多谢.</p>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:203
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:207
msgid "Discard"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/plugins/dynamic-locale.php:23
msgid "Enable <strong>dynamic-locale</strong> to allow viewers of your site to select the language translation of their choice."
msgstr "启动<strong>dynamic-locale</strong>让观看者自己选择语言."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-admin_toolbox.php:11
msgid "An example of how to create extensions to the  administrative toolbox on your theme pages."
msgstr "如何建立在布景主题页面显示管理工具箱的延伸套件例子."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-admin_toolbox.php:30
msgid "Plugins"
msgstr "外挂"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:6
msgid "Filter out files from albums and image searches that we do not want shown. See the plugin options for configuration."
msgstr "在搜寻中过滤不想出现的相簿和图片.  设定请到外挂选项."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:57
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:60
msgid "Check album names to be ignored."
msgstr "检查会被忽略的相簿名称."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:64
msgid "Check image suffixes to be ingnored."
msgstr "检查个忽略的图片字尾."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:6
msgid "Adds admin user who uploaded image to the description of the image (and to the album description if the album did not already exist.)"
msgstr "加入管理用户名称到图片描述(如相簿不存在亦同时加到相簿描述)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:7
msgid "For this to work with ZIP files you must have ZZIPlib configured in your PHP."
msgstr "PHP必须要有ZZIPlib设定可以运用ZIP档案."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:8
msgid "<strong>You do not have ZZIPlib configured.</strong>"
msgstr "<strong>未有 ZZIPlib 设定.</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:28
msgid "Created by: "
msgstr "建立者:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:49
#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:51
msgid "Uploaded by: "
msgstr "上载者:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-zenphoto_seo.php:6
msgid "Filter applied to filenames to translate accented characters to unaccented ones for seo friendly URLs."
msgstr "为对SEO友善之URL作转化地区性文字的过滤器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:15
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:11
msgid "<strong>Flash players do not support <em>External Albums</em>!</strong>"
msgstr "<strong>Flash 播放器不支援 <em>外部相簿</em>!</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:15
msgid "Enable <strong>flowplayer</strong> to handle multimedia files. IMPORTANT: Only one multimedia player plugin can be enabled at the time. <br> <strong>NOTE:</strong> This plugin currently still uses Flowplayer 2. Please see <a href='http://flowplayer.org/v2'>flowplayer.org/v2</a> for more info about the player and its licence."
msgstr "启动<strong>flowplayer</strong>去处理多媒体档案.  注意:同一时间只可以启动一个多媒体外挂. <br><strong>注意:</strong> 本外挂仍使用 Flowplayer 2. 请查阅<a href='http://flowplayer.org'>flowplayer.org</a>以得到更多有关资料及版权问题."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:46
msgid "flow player width"
msgstr "flow player 宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:49
msgid "Player width (ignored for <em>mp3</em> files.)"
msgstr "播放器宽 (忽略<em>mp3</em>档案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:48
msgid "flow player height"
msgstr "flow player 高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:49
msgid "Player height (ignored for <em>mp3</em> files.)"
msgstr "播放器高 (忽略<em>mp3</em>档案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:50
msgid "Controls background color"
msgstr "控制器背景的颜色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:51
msgid "Background color of the controls."
msgstr "控制器的背景颜色."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:52
msgid "Control area border color"
msgstr "控制器边缘的颜色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:53
msgid "Color of the border of the player controls"
msgstr "播放控制器边缘的颜色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:54
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:55
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:63
msgid "Should the video start automatically. Yes if selected."
msgstr "影片是否自动播放. 剔选为是."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:56
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:57
msgid "Changes the color of the Flowplayer's background canvas. By default the canvas is all black. You can specify a value of -1 and the background will not be drawn (only the video will be visible)."
msgstr "改变Flowplayer背景颜色.  黑色为预设.  可以设定为 -1 使背景不会绘出 (只看到影片)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:84
#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:104
msgid "<a href=\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer\">Get Flash</a> to see this player."
msgstr "<a href=\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer\">下载Flash</a> 方可看到播放器."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:11
msgid "Enable <strong>FLV</strong> player to handle multimedia files. IMPORTANT: Only one multimedia player plugin can be enabled at the time.<br> <strong>NOTE: You need to buy a licence from the player's developer LongTail Video if you intend to use this plugin for commercial purposes.</strong> Please see <a href='http://www.longtailvideo.com/players/jw-flv-player/'>LongTail Video - JW players</a> for more info about the player and its licence."
msgstr "启动<strong>FLV</strong>播放器去处理多媒体档案.  注意:同一时间只可以启动一个多媒体外挂. <br><strong>注意: 如果要用于商业用途, 你须要在开发者LongTail Video购买授权.</strong> 请查阅<a href='http://www.longtailvideo.com/players/jw-flv-player/'>LongTail Video - JW players</a>以得到更多有关资料及版权问题."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:48
msgid "flv player width"
msgstr "FLV播放器宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:50
msgid "flv player height"
msgstr "FLV播放器高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:51
msgid "Player height (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放列表高 (当没有预览图时会忽略<em>mp3</em>档案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:52
msgid "Backcolor"
msgstr "Backcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:53
msgid "Backgroundcolor of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的背景颜色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:54
msgid "Frontcolor"
msgstr "Frontcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:55
msgid "Texts & buttons color of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的文字及按钮颜色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:56
msgid "Lightcolor"
msgstr "Lightcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:57
msgid "Rollover color of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的转换颜色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:58
msgid "Screencolor"
msgstr "Screencolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:59
msgid "Color of the display area, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "显示区域的颜色, 使用HEX格式.<em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:60
#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:66
msgid "Displayheight"
msgstr "播放器高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:61
msgid "The height of the player display. Generally it should be the same as the height. (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放器显示高度. 正常它应和高度一致. (如没有预览图片会忽略.<em>mp3</em>档案)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:62
msgid "Autostart"
msgstr "自动播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:64
msgid "BufferSize"
msgstr "缓冲大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:65
#, no-php-format
msgid "Size of the buffer in % before the video starts."
msgstr "影片开始前以百份比计的缓冲量"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:66
msgid "FLV Player version"
msgstr "FLV 播放器版本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:67
msgid "Version 3"
msgstr "版本3"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:67
msgid "Version 4"
msgstr "版本4"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:68
msgid "The FLV Player version to be used. Note that due to API changes version 3 and 4 support not all the same options as noted."
msgstr "使用的FLV播放器版本.  注意版未 3 和 4 的API转变令到选项有所不同."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:69
msgid "Controlbar position"
msgstr "椌制器位置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:70
msgid "Bottom"
msgstr "下面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:70
msgid "Over"
msgstr "上面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:71
msgid "The position of the controlbar. <em>Player version 4 only!</em>"
msgstr "椌制器的位置. <em>必须是播放器版本 4!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:113
msgid "Get Flash"
msgstr "下载Flash"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:38
msgid "A plugin to show the content of an media album with .flv/.mp4/.mp3 movie/audio files only as a playlist or as separate players with flv player (some options are also shared with that plugin).<strong>Note:</strong>Currently supports only FLV player version 3."
msgstr "这外挂会显示多媒体相簿包含 .flv/.mp4/.mp3 movie/audio 档案为列表, 或显示为独立flv播放器(某些选项会本外挂共用). <strong>注意:</strong>现时只支援 FLV player 版本3."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:39
msgid "Requires flvplayer plugin. Also note the usage licence of FLV player on its plugin description"
msgstr "须要的 flvplayer外挂. 注意在外挂描述中FLV player的授权"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:60
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:61
msgid "Player width for the playlist"
msgstr "播放列表宽度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:62
msgid "Height"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:63
msgid "Player height for the playlist (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放列表高 (当没有预览图时会忽略<em>mp3</em>档案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:64
msgid "Displaywidth"
msgstr "播放器宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:65
msgid "Display width for the playlist. The display width is needed for the playlist menu to be shown. In this case the 'displaywidth - width = width of the playlist menu'. See the flv player site for more info about these options."
msgstr "播放列表的显示宽度.  显示宽度是须要令播放列表选单可以显示. 在此情况下, '显示宽度 - 宽度= 播放列表选单宽度'.  请看flv播放器网站以得更多选项资讯."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:67
msgid "Display height for the playlist. If the width is too small to show the playlist menu, you can set the height higher to show it below the actual movie display. See the flv player site for more info about these options."
msgstr "播放列表的显示高度.  如果宽度太小以显示播放列表选单, 你可以设定更高高度以令播放列表显示在影片之下.  请看flv播放器网站以得更多选项资讯."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:68
msgid "Thumbs in playlist"
msgstr "缩图在播放列表中"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:69
msgid "Check if you want that thumbnails of the preview images should be shown in the playlist."
msgstr "如你要在播放列表之下显示相片预览请剔选此项."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:88
msgid "The flv player is not installed. Please install or activate the flv player plugin."
msgstr "flv播放器没有安装. 请安装或启动flv播放器外挂."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:110
msgid "The flv player is not installed. Please install or activate the flv player plugin.."
msgstr "flv播放器没有安装. 请安装或启动flv播放器外挂."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:24
msgid "GoogleCheckout Integration for Zenphoto."
msgstr "GoogleCheckout 和 Zenphoto 整合. "

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Matte"
msgstr "Matte(哑面)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Glossy"
msgstr "Glossy(光面)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Paper"
msgstr "纸"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:63
msgid "Google Merchant ID"
msgstr "Google Merchant ID"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:64
msgid "Your Google Merchant ID."
msgstr "你的Google Merchant ID."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:65
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:66
msgid "The currency for your transactions."
msgstr "你交易的货币."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:67
msgid "Shipping method"
msgstr "运送方法"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:68
msgid "How to ship."
msgstr "如何运送."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:69
msgid "Shipping cost"
msgstr "运送成本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:70
msgid "What you charge for shipping."
msgstr "你运送的费用."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:71
msgid "Price list"
msgstr "价目表"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:72
msgid "Your pricelist by size and media. The format of this option is <em>price elements</em> separated by spaces.<br/>A <em>price element</em> has the form: <em>size</em>:<em>media</em>=<em>price</em><br/>example: <code>4x6:Matte=5.75 8x10:Glossy=20.00 11x14:Paper=15.35</code>."
msgstr "你的价目表由大小和材料决定.  这选项的方程式是把<em>价格组成部分</em>用空格分开. <br/>每个<em>价格组成部分</em>的格式是: <em>大小</em>:<em>材料</em>=<em>格格</em><br/>例如: <code>4x6:Matte=5.75 8x10:Glossy=20.00 11x14:Paper=15.35</code>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:75
msgid "Cart Location"
msgstr "购物车位置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:76
msgid "top left"
msgstr "左上"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:76
msgid "top right"
msgstr "右上:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:77
msgid "The placement of the Google Cart on your pages."
msgstr "Google 购物车在页面的布置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:14
msgid "Support for providing Google Maps based on EXIF latitude and longitude in the images."
msgstr "支援以相片EXIF的经纬度查阅Google地图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:55
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:135
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:56
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:136
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:57
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:137
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:58
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:138
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:59
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:139
msgid "Google Earth"
msgstr "Google地图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:68
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google地图API Key"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:69
msgid "If you are going to be using Google Maps, <a\thref=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" target=\"_blank\">get an API key</a> and enter it here."
msgstr "如果你要使用Google Maps, <a\thref=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" target=\"_blank\">拿到 API key</a> 并在此输入."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:70
msgid "All album points"
msgstr "所有相簿地点"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:71
msgid "Controls which image points are shown on an album page. Check to show points for all images in the album. If not checked points are shown only for those images whose thumbs are on the page."
msgstr "控制在相簿上显示的地点.  剔选去显示相簿中所有相片的地点.  留空则只会显示在页面上有缩图的相片之地点."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:72
msgid "Map dimensions—width"
msgstr "地图大小 - 宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:73
msgid "The default width of the map."
msgstr "地图预设宽度."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:74
msgid "Map dimensions—height"
msgstr "地图高度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:75
msgid "The default height of the map."
msgstr "地图预设高度."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:76
msgid "Allowed maps"
msgstr "容许的地图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:78
msgid "Select the map types that are allowed."
msgstr "选择容许的地图种类."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "Map type selector"
msgstr "地图种类选择"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "List"
msgstr "列"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:84
msgid "Use buttons or list for the map type selector."
msgstr "以按钮或列表作地图种类选择."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:85
msgid "Map controls"
msgstr "地图控制器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:86
msgid "Select the kind of map controls."
msgstr "选择地图控制器种类."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:87
msgid "Map background"
msgstr "地图l背景"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:88
msgid "Set the map background color to match the one of your theme. (Use the same <em>color</em> values as in your CSS background statements.)"
msgstr "设定地图背景以和布景主题配合. (使用和你CSS背景相同的<em>颜色</em> 值.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:89
msgid "Initial map display selection"
msgstr "初始地图显示选择"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:90
msgid "Select the initial type of map to display. <br /><strong>Note:</strong> If <code>Google Earth</code> is selected the <em>toggle</em> function which initially hides the map is ignored. The browser <em>Google Earth Plugin</em> does not initialize properly when the map is hidden."
msgstr "选择一开始显示的地图种类. <br /><strong>注意:</strong> 如果 <code>Google Earth</code> 已选<em>toggle</em> 功能会忽略隐藏地图选项.  若隐藏地图会使浏览器<em>Google 地图外挂</em>不能正常开始."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:224
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:314
msgid "Display or hide the Google Map."
msgstr "显示或隐藏Google地图."

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:14
msgid "Functions that provide various statistics about images and albums in the gallery."
msgstr "提供相簿及相片不同的统计资料."

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:165
#, php-format
msgid "Last update: %s"
msgstr "最后更新: %s"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:167
msgid "image"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:169
msgid "images"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:171
#, php-format
msgid "%1$u new %2$s"
msgstr "%1$u 新 %2$s"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:182
#, php-format
msgid "Rating: %1$u (Votes: %2$u )"
msgstr "评级: %1$u (投票: %2$u )"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:187
#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:418
#, php-format
msgid "Views: %u"
msgstr "显示: %u"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:413
#, php-format
msgid "Rating: %1$u (Votes: %2$u)"
msgstr "评级: %1$u (投票: %2$u)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:28
msgid "Prints a paged thumbs navigation on image.php, independend of the album.php's thumbsThe function contains some predefined CSS ids you can use for styling. Please see the documentation for more info."
msgstr "印出一页缩图在image.php作导览, 但和album.php的缩图无关.  这功能使用了 CCS 标签作设计.  进一步资料请看文件."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:52
msgid "Thumbs per page"
msgstr "每页缩图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:54
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:55
msgid "If you want to show the counter 'x - y of z images'."
msgstr "如你相显示计算 'z 之 x - y 相片'."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:56
msgid "Prevtext"
msgstr "上一文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:57
msgid "The text for the previous thumbs."
msgstr "上一个缩图的文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:58
msgid "Nexttext"
msgstr "下一文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:59
msgid "The text for the next thumbs."
msgstr "下一个缩图的文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:60
msgid "Crop width"
msgstr "裁切宽"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:61
msgid "The thumb crop width is the maximum width when height is the shortest side"
msgstr "当高是最短边时, 缩图裁切宽为最大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:62
msgid "Crop height"
msgstr "裁切高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:63
msgid "The thumb crop height is the maximum height when width is the shortest side"
msgstr "当宽是最短边时, 缩图裁切高为最大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:64
msgid "Crop"
msgstr "裁切"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:65
msgid "If checked the thumbnail will be a centered portion of the\timage with the given width and height after being resized to thumb\tsize (by shortest side). Otherwise, it will be the full image resized to thumb size (by shortest side)."
msgstr "若剔选, 缩图会先调整至缩图大小(以最短一边为准), 再以下面提供的高宽裁切中间部份. 要不然只会把全张相片调整至缩图大小(以最短一边为准)."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:123
msgid "previous thumbs"
msgstr "上一缩图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:160
msgid "next thumbs"
msgstr "下一缩图"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:173
#, php-format
msgid "Images %1$u-%2$u of %3$u (%4$u/%5$u)"
msgstr "相片 %3$u (%4$u/%5$u) 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/zp-core/plugins/print_album_menu.php:111
msgid "Adds a theme function printAlbumMenu() to print an album menu either as a nested list up to 4 sublevels (context sensitive) or as a dropdown menu."
msgstr "加入布景主题函数 printAlbumMenu() 以显示相簿选单最多4层嵌套式列表(上下相关)或是下拉式选单."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:10
msgid "Adds several theme functions to enable images and/or album rating by users."
msgstr "加入几个布景主题函数以使到用户可评级相片或相簿."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:29
#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:37
msgid "Clear ratings"
msgstr "清除评级"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:30
msgid "Sets all images and albums to unrated."
msgstr "重设所有相簿和相片的为未评级."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:112
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:113
msgid "Total votes"
msgstr "总投票"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:115
msgid "1 star out of 5"
msgstr "1粒星(5粒为最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:116
msgid "2 stars out of 5"
msgstr "2粒星(5粒为最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:117
msgid "3 stars out of 5"
msgstr "3粒星(5粒为最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:118
msgid "4 stars out of 5"
msgstr "4粒星(5粒为最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:119
msgid "5 stars out of 5"
msgstr "5粒星(5粒为最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:222
msgid "Ratings have been reset!"
msgstr "评级已重设!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:23
#: zenphoto/zp-core/plugins/user_logout.php:12
msgid "Provides a means for placing a user logout link on your theme pages."
msgstr "提供方法可以放置登出连结到布景主题页面."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:41
msgid "Default user rights"
msgstr "预设用户权限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:42
msgid "No rights"
msgstr "没有权限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:42
msgid "View Rights"
msgstr "显示权限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:43
msgid "Initial rights for the new user.<br />Set to <em>No rights</em> if you want to approve the user.<br />Set to <em>View Rights</em> to allow viewing the gallery once the user is verified."
msgstr "用户的初始权限.<br /> 如想审核用户请设定 <em>没有权限</em> .<br />设定 <em>观看权限</em> 令用户一旦确认后就可以浏览相馆."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:44
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:45
msgid "If checked, an e-mail notification is sent on new user registration."
msgstr "如剔选, 当有新用户登记时通知电邮会寄出."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:67
msgid "Zenphoto Gallery registration"
msgstr "Zenphoto 相管登记"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:68
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s) has registered for the zenphoto gallery providing an e-mail address of %3$s."
msgstr "%1$s (%2$s) 已用电邮地址 %3$s 登记 zenphoto."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:101
#, php-format
msgid "You have received this email because you registered on the site. To complete your registration visit %s."
msgstr "你收到这封电邮是因为曾在本网登记.  要完成登记请到 %s."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:103
msgid "Registration confirmation"
msgstr "确认登记"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:127
msgid "you are already logged in."
msgstr "你已经登入."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:135
msgid "Thank you for registering."
msgstr "多谢登记!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:137
msgid "An email has been sent to you to verify your email address."
msgstr "确认的电邮地址的电邮已寄出."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:140
msgid "Your registration has been accepted."
msgstr "登记已经接纳."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:145
msgid "You may now log onto the site."
msgstr "你现在可以登入本网"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:152
msgid "Registration failed."
msgstr "登记失败."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:156
msgid "The user ID you chose is already in use."
msgstr "你选的用户名称已被使用."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:162
msgid "You have not filled in all the fields."
msgstr "你没有填入所有栏位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:165
msgid "Invalid verification link."
msgstr "不正确验证连结"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:168
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "输入正确的电邮地址."

#: zenphoto/zp-core/plugins/shutterfly.php:10
msgid "Adds a link to allow requesting a single image print through Shutterfly."
msgstr "加入连结以容许经Shutterfly单张相片冲印."

#: zenphoto/zp-core/plugins/shutterfly.php:11
msgid "Darrell Dudics (GameDudeX) adapted as a plugin by Stephen Billard (sbillard)"
msgstr "Darrell Dudics (GameDudeX) 由 Stephen Billard (sbillard) 改写为外挂"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:23
msgid "Adds a theme function to call a slideshow either based on jQuery (default) or Flash using Flowplayer if installed. Additionally the files <em>slideshow.php</em>, <em>slideshow.css</em> and <em>slideshow-controls.png</em> need to be present in the theme folder."
msgstr "加入布景主题函数以播放幻灯片, 基于jQuery(预设)或使用Flowplayer若有安装Flash.  额外档案<em>slideshow.php</em>, <em>slideshow.css</em> 及<em>slideshow-controls.png</em>须要在布景主题资料夹内."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:49
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:50
msgid "Size of the images in the slideshow. <em>[jQuery mode option]</em><br />If empty the theme options <em>image size</em> is used."
msgstr "幻灯片播放中的相片大小. <em>[jQuery mode option]</em><br />留空表示会使用布景主题选项中的<em>相片大小</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:51
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:52
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:52
msgid "flash"
msgstr "闪现"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:53
msgid "<em>jQuery</em> for JS ajax slideshow, <em>flash</em> for flash based slideshow (requires Flowplayer.)"
msgstr "<em>jQuery</em> 为 JS ajax 幻灯片播放, <em>flash</em> 为flash型式的幻灯片播放(须要Flowplayer.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:54
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "fade"
msgstr "淡入淡出"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "shuffle"
msgstr "混乱"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "zoom"
msgstr "放大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "slide X"
msgstr "滑行 X"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "slide Y"
msgstr "滑行 Y"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll up"
msgstr "向上卷动"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll down"
msgstr "向下卷动"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll left"
msgstr "向左卷动"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll right"
msgstr "向右卷动"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:56
msgid "The cycle slide effect to be used. <em>[jQuery mode option]</em>"
msgstr "循环滑动"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:57
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:58
msgid "Speed of the transition in milliseconds."
msgstr "转换速度, 以百份秒为单位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:59
msgid "Timeout"
msgstr "暂停"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:60
msgid "Milliseconds between slide transitions (0 to disable auto advance.) <em>[jQuery mode option]</em>"
msgstr "每张相片转换之间时间(0为取消自动前进). <em>[jQuery mode option]</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:62
msgid "Check if you want to show the image's description below the slideshow <em>[jQuery mode option]</em>."
msgstr "如你要在幻灯片之下显示相片描述请剔选此项<em>[jQuery mode option]</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:64
msgid "Width of the Flowplayer display for the slideshow <em>(Flash mode)</em>."
msgstr "幻灯片显示的 Flowplayer 宽度<em>(Flash 模式)</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:66
msgid "Height of the Flowplayer display for the slideshow <em>(Flash mode)</em>."
msgstr "幻灯片显示的 Flowplayer 高度<em>(Flash 模式)</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:145
msgid "Invalid linking to the slideshow page."
msgstr "无效连结到幻灯片播放页."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:192
msgid "This album is password protected!"
msgstr "这相簿受密码保护!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:336
msgid "Stop and return to album or image page"
msgstr "停止并返回相簿或相片页."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:337
msgid "Pause (to stop the slideshow without returning)"
msgstr "暂停(停止幻灯片播放但不返回)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:338
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:367
msgid ":"
msgstr ":"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:372
msgid "No flash player installed."
msgstr "没有安装Flash播放器."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:415
msgid "back"
msgstr "回原处"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:470
#, php-format
msgid "Click on %s on the right in the player control bar to view full size."
msgstr "点击 %s 播放器的控制杠以全尺寸显示."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:13
msgid "Adds static html cache functionality to Zenphoto v1.2 or higher. Caches all Zenphoto pages (incl. Zenpage support) except search.php (search results, date archive) and the custom error page 404.php. This plugin creates the folder <em>cache_html</em> and it's subfolders <em>index, images, albums</em> and <em>pages</em> in Zenphoto's root folder."
msgstr "在Zenphoto v1.2 或更新版本加入静态html快取功能.  把Zenphoto所有页面(包括 Zenpage 支援的)放入快取, 除了 search.php (寻找结果, 日期历史) 和自订的错误页 404.php.  这外挂会建立资料夹 <em>cache_html</em> 和它的子资料夹 <em>index, images, albums</em> 及<em>pages</em> 在 Zenphoto 根资料夹."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:28
#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:36
msgid "Static HTML Cache folder could not be created. Please try to create it manually via FTP with chmod 0777."
msgstr "静态 HTML 快取资料夹不能建立.  请尝试在 FTP 以 chmod 0777 中手动建立."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:56
msgid "Clear static html cache"
msgstr "清除静态 HTML 快取"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:57
msgid "Clears the static html cache."
msgstr "清除静态 HTML 快取."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:58
msgid "Static html cache expire"
msgstr "静态 HTML 快取过期"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:59
msgid "When the cache should expire in seconds. Default is 86400 seconds (1 day  = 24 hrs * 60 min * 60 sec)."
msgstr "快取过期的时间, 以秒作单位.  预设是 86400 秒 (1日 = 24 小时 * 60 分钟 * 60 秒)."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:60
msgid "Excluded pages"
msgstr "排除页面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:61
msgid "The list of pages to excluded from cache generation. Pages that can be excluded are custom theme pages including Zenpage pages (these optionally more specific by titlelink) and the standard theme files image.php (optionally by image file name), album.php (optionally by album folder name) or index.php.<br /> If you want to exclude a page completly enter <em>page-filename.php/</em>. <br />If you want to exclude a page by a specific title,image filename or album folder name enter <em>pagefilename.php/titlelink or image filename or album folder</em>. Separate several entries by comma."
msgstr "排除在快取外的页面列表.  排除的可以是自设布景主题页, 包括Zenpage页(可以用titlelink作选项) 和标准的布景主题页 image.php (用图片名称作选项), album.php (用相簿名称作选项) 或 index.php. <br />如想完全排除某一页可以输入<em>page-filename.php/</em>.  <br />如相排除指定标题, 图片, 相簿的某一页, 可以输入<em>pagefilename.php/titlelink 或 图片档案 或 相簿资料夹</em>.  以逗号分隔多个项目."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:68
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:144
#, php-format
msgid "Cached content served by static_html_cache in %u seconds"
msgstr "在 %u 秒内由 static_html_cache 提供 的已快取内容."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:165
#, php-format
msgid "Content generated dynamically in %u seconds"
msgstr "在 %u 秒内产生内容"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:294
msgid "Static HTML Cache cleared!"
msgstr "静态 HTML 快取已清除!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/tag_suggest.php:11
msgid "Enables jQuery tag suggestions on the search field. Just activate the plugin and the feature is available on the theme's search field."
msgstr "使用 jQuery 标签建议到搜寻栏位. 只要启动这外挂, 这功能就可以在布景主题的搜寻栏位上用到."

#: zenphoto/zp-core/plugins/tag_suggest.php:12
msgid "an adaption of Remy Sharp's <a href='http://remysharp.com/2007/12/28/jquery-tag-suggestion/ '>jQuery Tag Suggestion</a>"
msgstr "Remy Sharp's <a href='http://remysharp.com/2007/12/28/jquery-tag-suggestion/ '>jQuery Tag Suggestion</a>的改写版本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/user_logout.php:63
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:24
msgid "Provides a means allowing users to select the image size to view."
msgstr "可以使用户选择要显示的尺寸."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:43
msgid "Image sizes allowed"
msgstr "容许的相片大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:44
msgid "List of sizes from which the viewer may select.<br />The form is \"$s=<size>\" or \"$h=<height>,$w=<width>;\"....<br />See printCustomSizedImage() for details"
msgstr "观看者可选择的大小列表.<br />格式是 \"$s=<大小>\" or \"$h=<高>,$w=<宽>;\"....<br />详情请查阅 printCustomSizedImage()"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:45
msgid "Default size"
msgstr "预设大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:46
msgid "The initial size for the image. Format is a single instance of the sizes list."
msgstr "相片大小的初始值.  格式是大小列表的其中之一."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:81
msgid "Select image size"
msgstr "选择相片大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:90
msgid "There is a format error in your <em>viewer_size_image_sizes</em> option string."
msgstr "<em>viewer_size_image_sizes</em> 选项字串有格式错误."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:107
msgid "There is a format error in your $usersizes string."
msgstr "$usersizes 字串格式错误"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:134
#, php-format
msgid "%1$s x %2$s px"
msgstr "%1$s x %2$s 像素"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:138
#, php-format
msgid "%s px"
msgstr "%s 像素"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:177
msgid "There is a format error in user size selection"
msgstr "用户显示大小选择格式错误"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:186
msgid "There is a format error in your $default parameter"
msgstr "预设参数的格式错误"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:23
msgid "Paypal Integration for Zenphoto."
msgstr "Paypal和Zenphoto整合."

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:24
msgid "Ebrahim Ezzy (Nimbuz) adapted as a plugin by Stephen Billard (sbillard)"
msgstr "Ebrahim Ezzy (Nimbuz) 由 Stephen Billard (sbillard) 改写为外挂"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:53
msgid "PayPal User ID"
msgstr "PayPal User ID"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:54
msgid "Your PayPal User ID."
msgstr "你的PayPal User ID."

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:137
msgid "Stock"
msgstr "存货"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:147
msgid "Make payments with PayPal - it's fast, free and secure!"
msgstr "以PayPal付款 - 快捷, 方便及安全!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:182
msgid "Price List"
msgstr "价目表"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:193
msgid "size"
msgstr "大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:194
msgid "media"
msgstr "媒介"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:195
msgid "price"
msgstr "价格"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:30
msgid "Public Key"
msgstr "公匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:30
msgid "Mollom public key"
msgstr "Mollom 公匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:31
msgid "Private Key"
msgstr "私匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:31
msgid "Mollom private key"
msgstr "Mollom 私匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:29
msgid "Hash key"
msgstr "关联阵列索引值"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:30
msgid "The key used in hashing the Captcha string. Note: this key will change with each successful Captcha verification."
msgstr "在Captch的关联中使用的索引值.  注意: 索引值会随着每次成功的Captcha验证而改变."

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:31
msgid "Allowed characters"
msgstr "容许文子"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:32
msgid "The characters which may appear in the Captcha string."
msgstr "在Captcha字串中可能显示的字元."

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:33
msgid "Captcha length"
msgstr "Captcha 长度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "3"
msgstr "3"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "4"
msgstr "4"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "5"
msgstr "5"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "6"
msgstr "6"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:35
msgid "The number of characters in the Captcha."
msgstr "Captcha的字数."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:13
#, php-format
msgid "Title<strong>%s</strong>:"
msgstr "头衔<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:20
#, php-format
msgid "Name<strong>%s</strong>:"
msgstr "名称<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:27
#, php-format
msgid "Company<strong>%s</strong>:"
msgstr "公司<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:34
#, php-format
msgid "Street<strong>%s</strong>:"
msgstr "街道<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:41
#, php-format
msgid "City<strong>%s</strong>:"
msgstr "城市<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:48
#, php-format
msgid "Country<strong>%s</strong>:"
msgstr "国家<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:55
#, php-format
msgid "E-Mail<strong>%s</strong>:"
msgstr "电邮<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:62
#, php-format
msgid "Website<strong>%s</strong>:"
msgstr "网址<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:69
#, php-format
msgid "Phone<strong>%s</strong>:"
msgstr "电话 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:75
msgid "Enter Captcha<strong>*</strong>:"
msgstr "输入 Captcha<strong>*</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:84
#, php-format
msgid "Subject<strong>%s</strong>:"
msgstr "主旨 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:90
#, php-format
msgid "Message<strong>%s</strong>:"
msgstr "讯息 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:97
msgid "Send e-mail"
msgstr "寄出电邮"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps/phoogle.php:340
msgid "Your browser is not compatible with Google maps"
msgstr "你的浏览器和Google地图不相容"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:16
msgid "User ID:"
msgstr "用户:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:24
msgid "re-enter:"
msgstr "再输入:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:28
msgid "Email:"
msgstr "电邮:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:39
msgid "Akismet key"
msgstr "Akismet key"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:39
msgid "Proper operation requires an Akismet key obtained by signing up for a <a href=\"http://www.wordpress.com\">Wordpress.com</a> account."
msgstr "正常运作须要一个 Akismet key, 要获得请先在<a href=\"http://www.wordpress.com\">Wordpress.com</a>申请一个户口."

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:40
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:51
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:80
msgid "Forgiving"
msgstr "免除"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:40
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:51
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:80
msgid "Mark suspected SPAM for moderation rather than as SPAM"
msgstr "标示嫌疑滥发留言为审核中"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "pass"
msgstr "通过"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "moderate"
msgstr "审核"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "reject"
msgstr "否决"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:41
msgid "This action will be taken for all messages."
msgstr "这行动会影响所有留言."

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:48
msgid "Words to die on"
msgstr "有问题的词语"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:48
msgid "SPAM blacklist words (separate with commas)"
msgstr "滥发黑名单词语(由逗号分开)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:49
msgid "Patterns to die on"
msgstr "有问题的式样"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:49
msgid "SPAM blacklist <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Regular_expression\">regular expressions</a> (separate with spaces)"
msgstr "滥发黑名单<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Regular_expression\">regular expressions</a> (由逗号分开)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:50
msgid "Excessive URL count"
msgstr "过多URL数量"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:50
msgid "Message is considered SPAM if there are more than this many URLs in it"
msgstr "如留言有过多URL, 会被当作为滥发"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:81
msgid "SpamAssassin host"
msgstr "SpamAssassin 主机"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:81
msgid "SpamAssassin server"
msgstr "SpamAssassin 伺服器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:82
msgid "SpamAssassin ctype"
msgstr "SpamAssassin ctype"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:82
msgid "Connection type"
msgstr "连接类型"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:83
msgid "SpamAssassin port"
msgstr "SpamAssassin port"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:83
msgid "TCP port of SpamAssassin"
msgstr "SpamAssassin TCP接口"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:84
msgid "SpamAssassin socket"
msgstr "SpamAssassin socket"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:84
msgid "Socket of SpamAssassin"
msgstr "SpamAssassin 插座"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:85
msgid "SpamAssassin user"
msgstr "SpamAssassin user"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:85
msgid "User to use on SpamAssassin box"
msgstr "SpamAssassin box 的用户名称"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:11
msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份/回复"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:12
msgid "Backup and restore your gallery database."
msgstr "备份和回复你相馆的资料库"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:119
msgid "Backup and Restore your Database"
msgstr "备份和回复你的资料库"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:145
#, php-format
msgid "Failed to open %s for writing."
msgstr "不能开启 %s 以写入"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:150
#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:171
msgid "failed writing to backup!"
msgstr "不能写入备份!"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:186
msgid "MySQL SHOW TABLES failed!"
msgstr "Mysql SHOW TABLES 失败!"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:195
#, php-format
msgid "backup completed using <em>%1$s(%2$s)</em> compression"
msgstr "使用 <em>%1$s(%2$s)</em> 压缩备份成功"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:197
msgid "backup completed"
msgstr "备份完成"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:206
msgid "backup failed"
msgstr "备份失败"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:285
msgid "restore completed"
msgstr "回复完成"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:287
#, php-format
msgid "restore completed using %s compression"
msgstr "使用%s 压缩回复成功"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:296
msgid "restore failed"
msgstr "回复失败"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:305
#, php-format
msgid "Your database is <strong>%s</strong>"
msgstr "你的资料库为<strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:306
#, php-format
msgid "Tables are prefixed by <strong>%s</strong>"
msgstr "表格字首为<strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:313
msgid "Backup the tables in your database."
msgstr "备份资料库的表格."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:314
msgid "Backup the Database"
msgstr "备份资料库"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:334
msgid "You have not yet created a backup set."
msgstr "你没有之前的备份."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:337
msgid "Select the database restore file:"
msgstr "选择资料库回复档案:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:343
msgid "Restore the tables in your database from a previous backup."
msgstr "由备份回复资料库的内容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:344
msgid "Restore the Database"
msgstr "回复资料库"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:359
msgid "The backup facility creates database snapshots in the <code>backup</code> folder of your installation."
msgstr "这备份工具会在<code>backup</code>资料夹中建立资料库影像."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:360
msgid "These backups are named in according to the date and time the backup was taken."
msgstr "这些备份以备份的日期时间命名."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:361
msgid "The compression level goes from 0 (no compression) to 9 (maximum compression). Higher compression requires more processing and may not result in much space savings."
msgstr "压缩程度由 0 (无压缩) 到 9 (最大压缩).  更高的压缩须要更多的处理时间但可能不会省下更多的空间."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:363
msgid "You restore your database by selecting a backup and pressing the <em>Restore the Database</em> button"
msgstr "选择一个要回复的资料库备份及按下<em>回复资料库</em>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:364
msgid "The restore is “additive”. That is the database is not emptied before the restore is attempted."
msgstr "回复为\"相加的\".  即是资料库不会在回复前清空"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:10
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:363
msgid "Gallery Statistics"
msgstr "相馆统计"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:11
msgid "Shows statistical graphs and info about your gallery's images and albums."
msgstr "显示你相馆内的图片及相簿统计图表及资料"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:69
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:410
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:421
msgid "most viewed"
msgstr "最多观看"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:78
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:411
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:422
msgid "most rated"
msgstr "最多评级"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:98
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:412
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:423
msgid "top rated"
msgstr "最高评级"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:114
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:413
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:424
msgid "most commented"
msgstr "最多留言"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:123
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:420
msgid "most images"
msgstr "最多相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:147
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:153
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:409
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:418
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:214
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:419
msgid "latest updated"
msgstr "最近更新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:220
msgid "No statistic available"
msgstr "未有统计提供"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:234
msgid "Back to the top 10 lists"
msgstr "回到十大列表"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:237
msgid "View more"
msgstr "观看更多"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:239
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:287
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:297
#, php-format
msgid "%s images"
msgstr "%u 张相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:339
msgid "View"
msgstr "显示"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:364
msgid "This page shows more detailed statistics of your gallery. For album statistics the bar graph always shows the total number of images in that album. For image statistics always the album the image is in is shown.<br />Unpublished items are marked in darkred. Images are marked unpublished if their (direct) album is, too."
msgstr "这版面显示更多相馆的统计.  相簿的柱状图为在该相簿的图片总数.  图片统计为有显该图片的相簿. <br /> 未发表项目为暗红色.  在未发表的相簿中的图片亦会看为未发表."

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:497
msgid "From "
msgstr "由"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:499
msgid "to "
msgstr "至"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:503
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:554
msgid "Back to top"
msgstr "回重顶部"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:8
msgid "Reset thumbs"
msgstr "重设缩图"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:9
msgid "Reset album thumbnails."
msgstr "重设相簿缩图."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:48
msgid "Reset your album thumbnails"
msgstr "重设相簿缩图."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:61
#, php-format
msgid "Thumbnails all set to <em>%s</em>."
msgstr "所有缩图设定为<em>%s</em>."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:67
msgid "Thumbnail reset query failed"
msgstr "重设缩图资料库查询失败."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:77
msgid "Sets all album thumbs to <em>random</em>."
msgstr "设定所有相簿缩图为 <em>随机</em>."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:78
msgid "Set to random"
msgstr "设定为随机"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:89
msgid "Set all album thumbs to use the <em>most recent</em> image."
msgstr "设定所有相簿缩图用<em>最新</em> 图片."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:90
msgid "Set to most recent"
msgstr "设定为最新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:102
msgid "This utility allows you to set all of your album thumbs to either a <em>random</em> image or to the <em>most recent</em> image."
msgstr "这工具容许设定各相簿缩图为<em>随机</em>或<em>最新</em>图片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:103
msgid "This will override any album thumb selections you have made on individual albums."
msgstr "这会超越各个相簿的各自缩图设定."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:19
msgid "Publish content"
msgstr "发表内容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:20
msgid "Manage unpublished content in your gallery."
msgstr "管理相馆未发表内容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:133
msgid "Manage content publication"
msgstr "管理内容发表:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:259
msgid "Publish albums by default"
msgstr "预设为相簿自动发表"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:261
msgid "Make images visible by default"
msgstr "相片预设为可见"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:264
msgid "Set defaults for album publishing and image visibility."
msgstr "设定相簿发表及相片可见预设值"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:265
msgid "Set defaults"
msgstr "设定预设值"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:276
msgid "Unpublished albums:"
msgstr "未发表相簿:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:282
msgid "Publish waiting albums."
msgstr "发表等待中相簿."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:283
msgid "Publish albums"
msgstr "发表相簿"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:291
msgid "No albums are unpublished."
msgstr "没有相簿未发表."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:296
#, php-format
msgid "Review images older than: %s"
msgstr "覆查较 %s 旧的相片:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:300
msgid "Review not visible images."
msgstr "覆查不可见相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:301
msgid "Review images"
msgstr "覆查相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:311
msgid "Set visible:"
msgstr "可见设定:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:322
msgid "Set waiting images to visible."
msgstr "等待中相片标示为不可见"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:323
msgid "Make images visible"
msgstr "相片标示为不可见"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:331
msgid "No images meet the criteria."
msgstr "没有相片符合条件."

#~ msgid "%u hits on this image"
#~ msgstr "在本相片有 %u 次观看"
#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr "Powered by "
#~ msgid "Total matches for"
#~ msgstr "符合"
#~ msgid "Date: "
#~ msgstr "日期:"
#~ msgid "Allow_comments"
#~ msgstr "容许留言"
#~ msgid "Allow_search"
#~ msgstr "容许搜寻"
#~ msgid "Theme_colors"
#~ msgstr "布景主题颜色"
#~ msgid ""
#~ "Powered by <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"A simpler web "
#~ "photo album\"><font face=\"Arial Narrow\" size=\"4\">zen</font><span "
#~ "style=\"font-variant: small-caps; font-weight: 700\"><font face=\"Arial "
#~ "Black\" size=\"1\">photo</font></span></a>"
#~ msgstr ""
#~ "由 <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"简洁的网上相簿\"><font "
#~ "face=\"Arial Narrow\" size=\"4\">zen</font><span style=\"font-variant: "
#~ "small-caps; font-weight: 700\"><font face=\"Arial Black\" size=\"1"
#~ "\">photo</font></span></a>提供"
#~ msgid "Photo Templates</a> from Stopdesign."
#~ msgstr "相片模板</a>来自 Stopdesign."
#~ msgid "No comment specified."
#~ msgstr "无指定留言."
#~ msgid "database error"
#~ msgstr "资料库错误"
#~ msgid "View all albums"
#~ msgstr "观看所有相簿:"
#~ msgid ""
#~ "If you're in a different time zone from your server, set the\toffset in "
#~ "hours."
#~ msgstr "如果你的时区和你伺服器的时区不一致, 以小时设定相差数."
#~ msgid "Enable mod_rewrite:"
#~ msgstr "启动mod_rewrite:"
#~ msgid "Sort order for the albums on the index of the gallery"
#~ msgstr "在相馆目录上排列的次序"
#~ msgid ""
#~ "Put a checkmark here to re-serve Zip Archive files. If not checked\tthey "
#~ "will be regenerated each time."
#~ msgstr "剔选以预备ZIP档案.  不剔选时每次都重新产生ZIP档."
#~ msgid "The watermark image (png-24)."
#~ msgstr "水印图片(png-24)."
#~ msgid "Place the image in the %s/watermarks/ folder"
#~ msgstr "把图片放入 %s/watermarks/ 资料夹."
#~ msgid "folder. You can download more themes from the"
#~ msgstr "资料夹, 你可以下载更多布景主题于"
#~ msgid "zenphoto themes page"
#~ msgstr "zenphoto布景主题页"
#~ msgid "Place the downloaded themes in the"
#~ msgstr "把下载的布景主题放在"
#~ msgid "Don't forget, you can also use"
#~ msgstr "不要忘记, 你可以使用"
#~ msgid "File Transfer Protocol"
#~ msgstr "档案传输协定"
#~ msgid "to upload folders of images into the albums directory!"
#~ msgstr "上载相片到albums资料夹!"
#~ msgid "<strong>Upload</strong> pictures."
#~ msgstr "<strong>上载</strong>相片."
#~ msgid "<strong>Edit</strong> titles, descriptions, and other metadata."
#~ msgstr "<strong>编辑</strong>标题, 描述, 和其他资料."
#~ msgid "Edit or delete <strong>comments</strong>."
#~ msgstr "编辑或删除<strong>留言</strong>."
#~ msgid "Browse your <strong>gallery</strong> and edit on the go."
#~ msgstr "浏览你的<strong>相馆</strong>及同时编辑."
#~ msgid "Gallery Maintenance"
#~ msgstr "相馆维护"
#~ msgid "Your database is"
#~ msgstr "你的资料库是"
#~ msgid "Tables are prefixed by"
#~ msgstr "表格字首为"
#~ msgid "Clearing and"
#~ msgstr "清除和"
#~ msgid "Refreshing cache for"
#~ msgstr "刷新快取于"
#~ msgid "Refreshing cache for Gallery"
#~ msgstr "刷新快取于相馆"
#~ msgid "Finished: Total of"
#~ msgstr "完成: 总共"
#~ msgid "zenphoto Metadata refresh"
#~ msgstr "zenphoto Metadata 刷新"
#~ msgid "not found"
#~ msgstr "不存在"
#~ msgid "We're all set to refresh the"
#~ msgstr "已经准备就绪去刷新"
#~ msgid "Zenphoto installation folders"
#~ msgstr "Zenphoto 安装资夹不符合"
#~ msgid "Some of the folders of your installation are missing."
#~ msgstr "缺少一些安装的资料夹."
#~ msgid ""
#~ "Perhaps there was a problem with the upload. You are missing the "
#~ "following folders:"
#~ msgstr "上载时可能发生错误.  缺少下列资料夹:"
#~ msgid "Incandenscense"
#~ msgstr "白热灯"
#~ msgid "Shutter Prority"
#~ msgstr "快门先决"
#~ msgid "to see this player."
#~ msgstr "以看到播放器."
#~ msgid "Requires flvplayer plugin."
#~ msgstr "须要flvplayer外挂."
#~ msgid "If you're going to be using Google Maps,"
#~ msgstr "如果你要使用Google地图,"
#~ msgid "get an API key</a> and enter it here."
#~ msgstr "获得一个API key</a>并在这里输入."
#~ msgid "Map width"
#~ msgstr "地图宽度"
#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "电邮"
#~ msgid "Spam"
#~ msgstr "滥发留言"
#~ msgid "Remove from moderation"
#~ msgstr "由审核中移走"
#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"
#~ msgid "Admin login information"
#~ msgstr "管理登入资讯"
#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名称:"
#~ msgid "General Gallery Configuration"
#~ msgstr "一般相馆设定"
#~ msgid "Your %s passwords did not match"
#~ msgstr "你的 %s 密码不符"
#~ msgid "Image Display"
#~ msgstr "相片显示"
#~ msgid ""
#~ "If checked the thumbnail will be a centered portion of the\timage with "
#~ "the given width and height after being resized to <em>thumb\tsize</em> "
#~ "(by shortest side)."
#~ msgstr ""
#~ "剔选后, 缩图会先调整至<em>缩图大小</em>(以最短一边为准), 再以下面提供的高"
#~ "宽裁切中间部份."
#~ msgid ""
#~ "Otherwise, it will be the full image resized to <em>thumb size</em> (by "
#~ "shortest side)."
#~ msgstr "否则, 缩图只会相片调整至<em>缩图大小</em>(以最短一边为准)."
#~ msgid "Crop thumbnail width:"
#~ msgstr "缩图裁切宽:"
#~ msgid ""
#~ "The <em>thumb crop width</em> is the maximum width when height is the "
#~ "shortest side"
#~ msgstr "当高是最短边时, <em>缩图裁切宽</em>是最大宽度"
#~ msgid ""
#~ "The <em>thumb crop height</em> is the maximum height when width is the "
#~ "shortest side"
#~ msgstr "当宽是最短边时, <em>缩图裁切高</em>是最大高度"
#~ msgid "Images size is longest size:"
#~ msgstr "相片大小是最长一边:"
#~ msgid ""
#~ "If this is checked the longest side of the image will be <em>image size</"
#~ "em>."
#~ msgstr "剔选后相片最长一边会是<em>相片大小</em>."
#~ msgid "Plugin Options"
#~ msgstr "外挂设定"
#~ msgid "Click the images for a larger version"
#~ msgstr "点击相片显示更大版本"
#~ msgid "PHP <code>glob()</code> support"
#~ msgstr "PHP <code>glob()</code> 支援"
#~ msgid "is disabled"
#~ msgstr "不会启动"
#~ msgid ""
#~ "You need to set the define <code>SAFE_GLOB</code> to <code>true</code> in "
#~ "<code>functions.php</code>"
#~ msgstr ""
#~ "你要设定define <code>SAFE_GLOB</code>为<code>true</code>在 "
#~ "<code>functions.php</code>"
#~ msgid "Show fields"
#~ msgstr "显示栏位"
#~ msgid "File name"
#~ msgstr "档案名称"
#~ msgid "Click on"
#~ msgstr "点击"
#~ msgid ""
#~ "There was an error logging in.</h2> Check your username and password and "
#~ "try again."
#~ msgstr "登入错误.</h2> 请检查你的用户名称及密码并再尝试."
#~ msgid "*Enter"
#~ msgstr "*输入"
#~ msgid "from a user who tried to log in as %s"
#~ msgstr "由一个尝试登入为 %s 的用户"
#~ msgid "Korean - Korea"
#~ msgstr "韩国语"
#~ msgid "Unknown error! Please report to the developers at"
#~ msgstr "不知名错误!  请报告给开发人员在"
#~ msgid "Version %s or greater is required"
#~ msgstr "必须为 %s 或更新版本."
#~ msgid "Theme page"
#~ msgstr "布景主题页"
#~ msgid "View the Album:"
#~ msgstr "观看相簿:"
#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "hit"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid "hits"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid "(not found)"
#~ msgstr "(未找到)"
#~ msgid "View the album:"
#~ msgstr "观看相簿:"
#~ msgid "Hits"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid "for"
#~ msgstr "为"
#~ msgid "Sorry, no matches for <em>"
#~ msgstr "对不起, 没有匹配结果 <em>"
#~ msgid "</em>. Try refining your search."
#~ msgstr "</em>.  请再以不同条件搜寻."
#~ msgid "with modifications by"
#~ msgstr "修改由"
#~ msgid "comments on this album:"
#~ msgstr "本相簿的留言:"
#~ msgid "comments on this image:"
#~ msgstr "本相片留言:"
#~ msgid "Photo Templates</a> from"
#~ msgstr "相片模板</a>由"
#~ msgid "new tag"
#~ msgstr "新标签"
#~ msgid "Hit counter:"
#~ msgstr "观看次数:"
#~ msgid "reset_hitcounter"
#~ msgstr "重设观看次数:"
#~ msgid "Your"
#~ msgstr "你的"
#~ msgid "The locale"
#~ msgstr "这 locale"
#~ msgid "passwords did not match"
#~ msgstr "密码不符合"
#~ msgid "directory"
#~ msgstr "资料夹"
#~ msgid "Select the level of protection for full sized images."
#~ msgstr "选取不同层面的全尺寸相片保护."
#~ msgid "Theme for"
#~ msgstr "布景主题于"
#~ msgid "Current theme for"
#~ msgstr "现时的布景主题于"
#~ msgid ""
#~ "Drag the albums into the order you wish them displayed. Select an album "
#~ "to edit its description and data, or"
#~ msgstr "拖动相簿到你想要显示的次序.  选取一个相簿去编辑描述和资料, 或"
#~ msgid "Could not connect to"
#~ msgstr "不能连接到"
#~ msgid "unpublished"
#~ msgstr "未发表"
#~ msgid "it is corrupt."
#~ msgstr "它已损坏."
#~ msgid "Could not open"
#~ msgstr "不能开启"
#~ msgid "for writing."
#~ msgstr "去写入."
#~ msgid "Error: The album"
#~ msgstr "错误: 相簿"
#~ msgid "cannot be found."
#~ msgstr "不存在."
#~ msgid "is not readable."
#~ msgstr "不能读取."
#~ msgid "MySQL Query"
#~ msgstr "MySQL查询"
#~ msgid "You may need to"
#~ msgstr "你可能须要"
#~ msgid "run the setup script"
#~ msgstr "执行setup(安装)程式."
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "简体中文"
#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"
#~ msgid "English (UK)"
#~ msgstr "英语 (UK)"
#~ msgid "Brazilian Portuguese"
#~ msgstr "巴西葡萄牙语"
#~ msgid "European Portuguese"
#~ msgstr "欧洲葡萄牙语"
#~ msgid "vi_VN"
#~ msgstr "越南语"
#~ msgid "Request URI:"
#~ msgstr "要求URI:"
#~ msgid "Cache:"
#~ msgstr "快取:"
#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "相片:"
#~ msgid "(or migrate your old config.php)"
#~ msgstr "(或是转移你旧的config.php)"
#~ msgid "Invalid variable type '"
#~ msgstr "不正确变数型态 '"
#~ msgid "' for p_filelist"
#~ msgstr "' 供 p_filelist"
#~ msgid "Unable to open archive"
#~ msgstr "不能开启压缩档"
#~ msgid "for this method"
#~ msgstr "在这函数"
#~ msgid "Function"
#~ msgstr "函数"
#~ msgid "Invalid type"
#~ msgstr "不正确型态"
#~ msgid "in binary write mode"
#~ msgstr "在二进数写入模式之下"
#~ msgid "Zip file"
#~ msgstr "Zip档案"
#~ msgid "in"
#~ msgstr "在"
#~ msgid "mode"
#~ msgstr "模式"
#~ msgid "Unable to open file"
#~ msgstr "不能开启档案"
#~ msgid "Unable to open archiv"
#~ msgstr "不能开启压缩档"
#~ msgid "method"
#~ msgstr "方法"
#~ msgid "filename"
#~ msgstr "档案名称"
#~ msgid "exists"
#~ msgstr "已存在"
#~ msgid "Newer version of '"
#~ msgstr "更新版本的 '"
#~ msgid "and option"
#~ msgstr "同时选项"
#~ msgid "is not selected"
#~ msgstr "没有选取"
#~ msgid "does not exist"
#~ msgstr "不存在"
#~ msgid "You must create the folder"
#~ msgstr "你一定要建立资料夹"
#~ msgid "is not writeable and"
#~ msgstr "是不能写入及"
#~ msgid "could not make it so]"
#~ msgstr "也不能做到]"
#~ msgid "Change the permissions on the"
#~ msgstr "修改权限在"
#~ msgid "folder to be writable by the server"
#~ msgstr "资料夹可以被伺服器写入"
#~ msgid "need to"
#~ msgstr "须要"
#~ msgid "To correct this you"
#~ msgstr "改正它你"
#~ msgid "found"
#~ msgstr "存在"
#~ msgid "missing"
#~ msgstr "缺少了"
#~ msgid "About to"
#~ msgstr "关于"
#~ msgid "tables"
#~ msgstr "表格"
#~ msgid "with errors"
#~ msgstr "带有错误"
#~ msgid "You need to"
#~ msgstr "你须要"
#~ msgid "set your admin user and password"
#~ msgstr "设定你的管理员用户及密码"
#~ msgid "You can now"
#~ msgstr "你现在可以"
#~ msgid ", or"
#~ msgstr ", 或"
#~ msgid "administrate."
#~ msgstr "执行管理"
#~ msgid "We are all set to"
#~ msgstr "已经准备就绪去"
#~ msgid "create the database tables"
#~ msgstr "建立资料库表格"
#~ msgid "Display a Google Map locating the image."
#~ msgstr "显示Google地图以定位相片."
#~ msgid " new "
#~ msgstr "新"
#~ msgid " (Votes: "
#~ msgstr "(投票:"
#~ msgid "adapted as a plugin by"
#~ msgstr "改写为外挂是由"
#~ msgid "an adaption of Remy Sharp's"
#~ msgstr "Remy Sharp 的改写"
#~ msgid "adapted as a plugin by "
#~ msgstr "改写为外挂是由"
#~ msgid "to request a reset."
#~ msgstr "要求重设."
#~ msgid ""
#~ "Converts the <em>tags</em> from the table structure to a string in a "
#~ "record field."
#~ msgstr "把<em>标签</em>由资料库表格结构转换到单一栏位字串."
#~ msgid "Revert tags to strings"
#~ msgstr "还原标签到字串"
#~ msgid ""
#~ "Converts the <em>tags</em> from strings in a record field to a database "
#~ "tag table structure."
#~ msgstr "把<em>标签</em>由资料库单一栏位字串转换到表格结构."
#~ msgid "Convert tags to table"
#~ msgstr "还原标签到表格"
#~ msgid ""
#~ "<strong>Important:</strong> If you save an album all newly entered image "
#~ "data is lost. The same goes for all newly entered album data if image "
#~ "data is saved or an image is deleted."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>重要:</strong> 如果储存相簿时所有新输入的相片资料失去.  当相片资料"
#~ "储存或相片删除时, 相同情形会出现在所有新输入的相簿资料."
#~ msgid "Scroll down to the image list."
#~ msgstr "跳到相片列表"
#~ msgid "Image List"
#~ msgstr "相片列表"
#~ msgid "Scroll up to the sub-album list"
#~ msgstr "跳到子相簿列表"
#~ msgid "You have rights to manage these albums."
#~ msgstr "你没有权限去管理这些相簿"
#~ msgid "DEBUG"
#~ msgstr "除错"
#~ msgid ""
#~ "Your MySQL user must have <code>Create</code>, <code>Drop</code>, "
#~ "<code>Select</code>, <code>Insert</code>, <code>Alter</code>, "
#~ "<code>Update</code>, and <code>Delete</code> rights."
#~ msgstr ""
#~ "你的MySQL用户须要有<code>Create</code>, <code>Drop</code>, <code>Select</"
#~ "code>, <code>Insert</code>, <code>Update</code>, 及<code>Delete</code> 权"
#~ "限."
#~ msgid ""
#~ "The flvplayer plugin is not enabled. It must be enabled for this plugin "
#~ "to have effect."
#~ msgstr "flv播放器外挂没有启动.  必须启动以令本外挂生效."
#~ msgid "Showing <strong>all</strong> comments."
#~ msgstr "显示<strong>所有</strong>留言."
#~ msgid "Just show 20."
#~ msgstr "只显示20个."
#~ msgid "Showing the latest <strong>20</strong> comments."
#~ msgstr "显示最近<strong>20个</strong>留言."
#~ msgid ")<br />Thanks for voting!"
#~ msgstr ")<br />多谢投票!"
#~ msgid ")"
#~ msgstr ")"
#~ msgid "Powered by "
#~ msgstr "Powered by"
#~ msgid " hit"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid " hits"
#~ msgstr "次观看"
#~ msgid "Enter "
#~ msgstr "输入"
#~ msgid "Photos "
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "of "
#~ msgstr "在"
#~ msgid " | Archive"
#~ msgstr " | 记录模式"
#~ msgid " Gallery Archive"
#~ msgstr "相馆记录"
#~ msgid "Image "
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "Album "
#~ msgstr "相簿"
#~ msgid "The language to display text in."
#~ msgstr "显示文字的语言."
#~ msgid "images."
#~ msgstr "相片."
#~ msgid "albums."
#~ msgstr "相簿."
#~ msgid "comments."
#~ msgstr "留言."
#~ msgid "Unable to open archive "
#~ msgstr "不能开启压缩档"
#~ msgid "could not create it"
#~ msgstr "不建立它"
#~ msgid "Tax"
#~ msgstr "税"
#~ msgid "Your state tax rate."
#~ msgstr "你国家的税率."
#~ msgid "The state in which your business resides."
#~ msgstr "你生意所在的国家."
#~ msgid "How you ship the product."
#~ msgstr "你怎样去运送货品."
#~ msgid "Fast checkout through Google"
#~ msgstr "经Google快速结账"
#~ msgid "Locale:"
#~ msgstr "Locale:"
#~ msgid "The internationalization & localization locale."
#~ msgstr "国际及本地化locale."

